[{"model": "ides.funciona", "pk": 76024, "fields": {"titulo": "Aguas tierra adentro (pol\u00edgonos) - OSM", "categoria": "Aguas terrestres", "fecha": "2017-06-30T16:49:44Z", "keys": "Chile", "abstract": "Pol\u00edgonos de aguas dentro del territorio terrestre de Chile.\n", "name": "inland_water_polygon", "workspace": "osm", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76025, "fields": {"titulo": "Bosques en Chile - OSM", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2017-06-30T16:40:26Z", "keys": "Chile", "abstract": "Bosques en Chile representados en pol\u00edgonos. Informaci\u00f3n extra\u00edda de la base de datos de OpenStreetMap", "name": "forest", "workspace": "osm", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76026, "fields": {"titulo": "Caminos en Chile - OSM", "categoria": "Transporte", "fecha": "2017-06-30T16:56:17Z", "keys": "chile-rutas-calles-caminos-Chile", "abstract": "Todas las calles de Chile.\n", "name": "all_roads", "workspace": "osm", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76027, "fields": {"titulo": "all_places", "categoria": "", "fecha": "2017-06-30T15:47:31Z", "keys": "", "abstract": "No abstract provided", "name": "all_places", "workspace": "osm", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76028, "fields": {"titulo": "L\u00edneas ferreras en Chile", "categoria": "Transporte", "fecha": "2015-01-09T11:48:48Z", "keys": "Chile-OSM-railways-lineas ferreras-Chile", "abstract": "Lineas ferreras en Chile digitalizado en OpenStreetMap (OSM) - tal vez no completa", "name": "railways", "workspace": "osm", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76029, "fields": {"titulo": "Edificios en Chile - incompleto", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-01-09T10:46:00Z", "keys": "Chile-buildings-OSM-edificios-Chile", "abstract": "edificios de Chile digitalizado en OpenStreetMap (OSM) - no completa", "name": "buildings", "workspace": "osm", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76030, "fields": {"titulo": "Centros de Salud en Chile - OSM", "categoria": "Salud", "fecha": "2017-06-30T16:45:18Z", "keys": "Chile", "abstract": "Pol\u00edgonos que representan los espacios de los centros de salud en Chile. Datos obtenidos de la base de datos de OpenStreetMap", "name": "medical_polygon", "workspace": "osm", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76031, "fields": {"titulo": "Pastizales en Chile - OSM", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2017-06-30T16:48:37Z", "keys": "Chile", "abstract": "Uso de suelo en pastizales, informaci\u00f3n desde la base de datos de OpenStreetMap", "name": "grassland", "workspace": "osm", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76032, "fields": {"titulo": "Nombre de pistas de Chile - OSM", "categoria": "Localizaci\u00f3n", "fecha": "2017-06-30T16:36:03Z", "keys": "Chile", "abstract": "Nombre de las pistas de Chile. Informaci\u00f3n desde OpenStreetMap", "name": "tracks", "workspace": "osm", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76033, "fields": {"titulo": "Zonas de cultivo de Chile - OSM", "categoria": "Agricultura", "fecha": "2017-06-30T16:30:36Z", "keys": "Chile", "abstract": "Zonas de cultivo del territorio Chileno obtenidos gracias a los datos de OpenStreetMap", "name": "farms", "workspace": "osm", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76034, "fields": {"titulo": "\u00e1reas edificadas en Chile - OSM", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-06-30T16:47:34Z", "keys": "OSM-areas urbanas-built-up areas-edificacion-Chile", "abstract": "\u00e1reas edificadas en Chile, informaci\u00f3n obtenida desde la base de datos de OpenStreetMap.", "name": "built_up_areas", "workspace": "osm", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76035, "fields": {"titulo": "Ciudades principales de Chile", "categoria": "Localizaci\u00f3n", "fecha": "2017-06-30T17:05:42Z", "keys": "Chile", "abstract": "Ciudades principales de Chile representadas en puntos. Extra\u00eddo de la base de datos de OpenStreetMap", "name": "cities", "workspace": "osm", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76036, "fields": {"titulo": "Centros de Salud en Chile (puntos) - OSM", "categoria": "Salud", "fecha": "2017-06-30T16:32:58Z", "keys": "Chile", "abstract": "Centros de Salud en Chile, representados en puntos.\n", "name": "medical_point", "workspace": "osm", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76037, "fields": {"titulo": "paths", "categoria": "", "fecha": "2017-06-30T17:09:06Z", "keys": "", "abstract": "No abstract provided", "name": "paths", "workspace": "osm", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76038, "fields": {"titulo": "Alojamientos en Chile - OSM", "categoria": "Localizaci\u00f3n", "fecha": "2017-06-30T16:31:45Z", "keys": "Chile", "abstract": "Puntos de alojamientos en Chile, tanto hostales como hoteles.\n", "name": "hotels", "workspace": "osm", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76039, "fields": {"titulo": "Pueblos de Chile - OSM", "categoria": "Localizaci\u00f3n", "fecha": "2017-06-30T15:53:53Z", "keys": "Chile", "abstract": "Puntos que representan los pueblos del territorio Chileno. informaci\u00f3n desde la base de datos de OpenStreetMap.", "name": "villages", "workspace": "osm", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76040, "fields": {"titulo": "Bancos en Chile - OSM", "categoria": "Localizaci\u00f3n", "fecha": "2017-06-30T16:27:35Z", "keys": "Chile", "abstract": "Puntos con las locaciones de los bancos en el territorio Chileno. Datos obtenidos desde la base de datos de OpenStreetMap", "name": "banks", "workspace": "osm", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76041, "fields": {"titulo": "Centros educacionales de Chile (puntos) - OSM", "categoria": "Infraestructura", "fecha": "2017-06-30T16:45:56Z", "keys": "Chile", "abstract": "Centros educacionales de Chile representados en puntos. Informaci\u00f3n extra\u00edda de la base de datos de OpenStreetMap", "name": "schools_point", "workspace": "osm", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76042, "fields": {"titulo": "Centros educacionales de Chile (pol\u00edgonos) - OSM", "categoria": "Localizaci\u00f3n", "fecha": "2017-06-30T17:17:24Z", "keys": "chile-colegio-universidad-Chile", "abstract": "Centros educacionales de Chile representados en pol\u00edgonos. Informaci\u00f3n extraida de la base de datos de OpenStreetMap", "name": "schools_polygon", "workspace": "osm", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76043, "fields": {"titulo": "Servicios sanitarios en Chile - OSM", "categoria": "Comunicaciones", "fecha": "2017-06-30T17:20:26Z", "keys": "Chile", "abstract": "Servicios sanitarios en Chile, tanto ba\u00f1os p\u00fablicos como fuentes de agua potables registradas en la base de datos de OpenStreetMap", "name": "utilities", "workspace": "osm", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76044, "fields": {"titulo": "transport_point", "categoria": "", "fecha": "2017-06-30T16:46:27Z", "keys": "", "abstract": "No abstract provided", "name": "transport_point", "workspace": "osm", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76045, "fields": {"titulo": "Ciudades de Chile - OSM", "categoria": "Localizaci\u00f3n", "fecha": "2017-06-30T17:25:19Z", "keys": "Chile", "abstract": "Ciudades de Chile representadas en puntos, datos obtenidos de la base de datos de OpenStreetMap. Mapa actualizado diariamente.", "name": "towns", "workspace": "osm", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76046, "fields": {"titulo": "Aguas tierra adentro (l\u00edneas) - OSM", "categoria": "Aguas terrestres", "fecha": "2017-06-30T16:42:44Z", "keys": "Chile", "abstract": "Aguas tierra adentro representadas en l\u00edneas del territorio Chileno.\n", "name": "inland_water_line", "workspace": "osm", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76047, "fields": {"titulo": "Carreteras principales de Chile - OSM", "categoria": "Transporte", "fecha": "2017-06-30T17:30:38Z", "keys": "Chile", "abstract": "Todas las carreteras principales de Chile registradas en los mapas de OpenStreetMap.\n", "name": "main_roads", "workspace": "osm", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76048, "fields": {"titulo": "Aerodromos de Chile - OSM", "categoria": "Transporte", "fecha": "2017-06-28T14:05:41Z", "keys": "chile-airports-aeropuertos-avion-osm-aerodromos-Chile", "abstract": "Aerodromos en Chile de la base de datos de OpenStreetMap. Fecha inicial 28. Junio 2017, con actualizaci\u00f3n mensual.", "name": "aerodromes_point", "workspace": "osm", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76049, "fields": {"titulo": "Estaciones de Polic\u00eda en Chile - OSM", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2017-06-30T17:36:17Z", "keys": "chile-carabineros-polic&#237;a-pdi-Chile", "abstract": "Todas las locaciones de las oficinas de Polic\u00eda en Chile de la base de datos de OpenStreetMap. Fecha inicial 28. Junio 2017, con actualizaci\u00f3n mensual.", "name": "police_stations", "workspace": "osm", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76050, "fields": {"titulo": "Snapshot Mercado Inmobiliario - Santiago - 3 Junio 2016", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-06-30T16:36:50Z", "keys": "santiago-inmobiliario-ventas-departamentos-Chile", "abstract": "Datos de departamentos nuevos en venta del Mercado Inmobiliario de Santiago del d\u00eda 3. Junio 2016. Solo datos de Portal Inmob.  ", "name": "portinmo_departamentos_nuevos_junio2016_wgs84_utf8", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76051, "fields": {"titulo": "Jardines Infantiles INTEGRA - Gran Valpara\u00edso 2015", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-01-28T08:19:09Z", "keys": "Jardines-Valpara&#237;so-Educaci&#243;n-INTEGRA-Chile", "abstract": "Localizaci\u00f3n jardines infantiles de la fundaci\u00f3n INTEGRA del a\u00f1o 2015.\n", "name": "integra_15_amv", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76052, "fields": {"titulo": "\u00e1reas verdes Valdivia", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-10-28T09:39:07Z", "keys": "Valdivia-&#225;reas verdes-Chile", "abstract": "Esta capa contiene informaci\u00f3n sobre el estado y equipamiento de \u00e1reas verdes, plazas, humedales, plazuelas, plazoleta de la ciudad de Valdivia. Su versi\u00f3n original es en kmz. Fuente: Municipalidad de Valdivia, 2015", "name": "areas_verdes_valdivia", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76053, "fields": {"titulo": "PRC Colina", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-03-14T10:38:32Z", "keys": "IPT-PRC-Colina-Plan Regulador", "abstract": "Esta informaci\u00f3n corresponde a la Zonificaci\u00f3n Planes Reguladores Comunales Regi\u00f3n Metropolitana. Disponible en IDE Chile y elaborada por CEHU-MINVU", "name": "prc_colina", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76054, "fields": {"titulo": "Movimientos Sismicos - Mundo - 2007-2012", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2015-10-29T16:02:57Z", "keys": "Rulamahue-geolog&#237;a-terremotos-sismos-temblores-tectonica-Chile", "abstract": "Movimientos s\u00edsmicos, incluyendo temblores y terremotos, entre 01/2007 y 6/2012. Datos de Rulamahue.cl", "name": "mundo_movimientos_sismicos", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76055, "fields": {"titulo": "Areas Marinas Costeras Protegidas 2007", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2015-06-19T14:00:00Z", "keys": "areas protegidas-MMA-Areas Marinas Protegidas-Chile", "abstract": "Areas Protegidas existentes en Chile, categoria IUCN I-IV y categoria IUCN V-VI", "name": "areas_marinas_costeras_protegidas", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76056, "fields": {"titulo": "Imagenes a\u00e9reas 2007 - Santiago - Index", "categoria": "Im\u00e1genes satelitales", "fecha": "2015-05-08T10:49:23Z", "keys": "santiago-aerial images-Imagenes aereos-sectra-image index-ortofoto-Chile", "abstract": "Image Index para imagenes aereos de Santiago, del a\u00f1o 2007, de Sectra / MTT.", "name": "sectra_img_2007_stgo_geotiff", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76057, "fields": {"titulo": "Red Aeroportuaria Chile", "categoria": "Transporte", "fecha": "2014-02-01T10:52:39Z", "keys": "chile-aeropuertos-MOP-Chile", "abstract": "Red Aeroportuaria Nacional de \n", "name": "red_aeroportuaria_nacional_feb_2014", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76058, "fields": {"titulo": "Unidades Policiales - Carabineros 2015", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2015-06-17T15:29:24Z", "keys": "carabineros-minint-policia-unidades-Chile", "abstract": "Lugares de unidades policiales, Carabineros de Chile", "name": "unidades_policiales", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76059, "fields": {"titulo": "Establecimientos educativos Valdivia", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-04-13T10:25:05Z", "keys": "colegios-valdivia-educaci&#243;n", "abstract": "Localizaci\u00f3n de establecimientos educacionales para la comuna de Valdivia. Fuente: MINEDUC, 2012", "name": "educacion_valdivia", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76060, "fields": {"titulo": "Predios Punta Arenas", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-03-21T08:47:41Z", "keys": "Predios-Punta Arenas-Zonificaci&#243;nn-Chile", "abstract": "Predios de la comuna de Punta Arenas, catastrados en el marco del proyecto \"Certificado Digital de Zonificaci\u00f3n\". Fuente: Ministerio de Econom\u00eda, 2015", "name": "predios_punta_arenas_", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76061, "fields": {"titulo": "PRC Cerro Navia", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-03-14T10:34:32Z", "keys": "IPT-Cerro Navia-PRC-Plan Regulador", "abstract": "Esta informaci\u00f3n corresponde a la Zonificaci\u00f3n Planes Reguladores Comunales Regi\u00f3n Metropolitana. Disponible en IDE Chile y elaborada por CEHU-MINVU", "name": "prc_cerro_navia", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76062, "fields": {"titulo": "PRC Pudahuel", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-04-04T09:18:42Z", "keys": "IPT-Pudahuel-PRC-Plan Regulador", "abstract": "Esta informaci\u00f3n corresponde a la Zonificaci\u00f3n Planes Reguladores Comunales Regi\u00f3n Metropolitana. Disponible en IDE Chile y elaborada por CEHU-MINVU", "name": "prc_pudahuel", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76063, "fields": {"titulo": "PRC Recoleta", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-04-04T10:33:13Z", "keys": "IPT-PRC-Recoleta-Plan Regulador", "abstract": "Esta informaci\u00f3n corresponde a la Zonificaci\u00f3n Planes Reguladores Comunales Regi\u00f3n Metropolitana. Disponible en IDE Chile y elaborada por CEHU-MINVU", "name": "prc_recoleta", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76064, "fields": {"titulo": "Predios Puc\u00f3n", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-03-21T08:39:56Z", "keys": "Predios-Zonificaci&#243;n-Puc&#243;n", "abstract": "Predios de la comuna de Puc\u00f3n, catastrados en el marco del proyecto \"Certificado Digital de Zonificaci\u00f3n\". Fuente: Ministerio de Econom\u00eda, 2015", "name": "predios_pucon", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76065, "fields": {"titulo": "Acuiferos Protegidos - Regiones I II XV", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2015-06-19T15:43:00Z", "keys": "areas protegidas-norte-acuiferos-Chile", "abstract": "Acuiferos protegidos en la Regiones Arica, Tarapaca y Antofagasta, del a\u00f1o 2010, del Ministerio de Medio Ambiente. ", "name": "acuiferos_protegidos_regiones_i_ii_xv", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76066, "fields": {"titulo": "\u00e1reas verdes Nueva Alameda - Santiago", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-09-08T07:56:44Z", "keys": "Santiago-&#225;reas verdes-Nueva Alameda-Chile", "abstract": "Informaci\u00f3n extra\u00edda de Licitaci\u00f3n proyecto Nueva Alameda Providencia en formato CAD y transformado a shp.", "name": "areas_verdes_n_alameda", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76067, "fields": {"titulo": "Biomas - \u00e1reas Bi\u00f3ticas Mundial", "categoria": "Biota", "fecha": "2015-09-29T16:39:57Z", "keys": "Chile-Rulamahue-&#225;reas bi&#243;ticas-Biomas-Mundo-Chile", "abstract": "Poligonos de biomas / paisaje bioclim\u00e1tico / \u00e1reas bi\u00f3ticas mundiales. Datos de Rulamahue.cl", "name": "mundo_biomas", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76068, "fields": {"titulo": "Paradas frecuentes buses Transantiago", "categoria": "Transporte", "fecha": "2015-09-08T14:34:40Z", "keys": "paradas-transantiago-transporte p&#250;blico-Chile", "abstract": "Informaci\u00f3n sobre paradas frecuentes de buses del transantiago. Fuente: Plan operacional buses transantiago, 2015", "name": "paradas_frecuentes", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76069, "fields": {"titulo": "Cobertura de Suelo - Region XIII - 2012 -Metropolitana", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2015-06-18T18:35:30Z", "keys": "Santiago-RM-MMA-uso de suelo-CONAF-Chile", "abstract": "Poligonos de bosque nativo de la region Metropolitana, del a\u00f1o 2012. Datos del CONAF, Ministerio de Medio Ambiente.", "name": "catastrobosquenativo_xiii_metropolitana", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76070, "fields": {"titulo": "Infraestructura Portuaria Chile", "categoria": "Transporte", "fecha": "2014-09-03T10:36:36Z", "keys": "chile-puertos-MOP-Chile", "abstract": "Infraestructura Portuaria de Chile de Direcci\u00f3n de Obras Portuarias ", "name": "infraestructura_portuaria", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76071, "fields": {"titulo": " Cobertura de Suelo - Region VI - 2012 -Bernardo O'Higgins", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2015-06-18T19:29:01Z", "keys": "MMA-uso de suelo-CONAF-Rancagua-Chile", "abstract": "Poligonos de bosque nativo de la region Liberador General Bernardo O'Higgings, con la ciudad Rancaqua, del a\u00f1o 2012. Datos del CONAF, Ministerio de Medio Ambiente.", "name": "catastrobosquenativo_vi_libgralbernardoohiggins", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76072, "fields": {"titulo": "PRC Renca", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-04-04T10:43:59Z", "keys": "IPT-Renca-PRC-Plan Regulador", "abstract": "Esta informaci\u00f3n corresponde a la Zonificaci\u00f3n Planes Reguladores Comunales Regi\u00f3n Metropolitana. Disponible en IDE Chile y elaborada por CEHU-MINVU", "name": "prc_renca", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76073, "fields": {"titulo": "Predios Puerto Varas", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-03-21T08:43:04Z", "keys": "Predios-Zonificaci&#243;n-Puerto Varas", "abstract": "Predios de la comuna de Puerto Varas, catastrados en el marco del proyecto \"Certificado Digital de Zonificaci\u00f3n\". Fuente: Ministerio de Econom\u00eda, 2015", "name": "predios_puerto_varas_", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76074, "fields": {"titulo": "Curvas de Nivel 100m", "categoria": "Elevaci\u00f3n", "fecha": "2015-09-29T16:25:42Z", "keys": "Chile-DEM-MDE-Rulamahue-Curvas de Nivel-Chile", "abstract": "Curvas de Nivel 250m, para uso con escala cartogr\u00e1fica 1:2.500.000 o mas peque\u00f1o. Datos de www.rulamahue.cl", "name": "cl_curvas_nivel100m_geo", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76075, "fields": {"titulo": "Precipitaciones - Enero - Chile", "categoria": "Climatolog\u00eda", "fecha": "2015-10-26T16:31:43Z", "keys": "clima-Rulamahue-precipitacion-Chile", "abstract": "Lineas de precipitaci\u00f3n del mes Enero en Chile. Datos de Rulamahue.cl", "name": "cl_precipitaciones_enero_geo", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76076, "fields": {"titulo": "Participacion Modal - Santiago - EOD 2012", "categoria": "Transporte", "fecha": "2016-02-11T10:25:30Z", "keys": "EOD-participacion-modal-Chile", "abstract": "Datos de participaci\u00f3n modal para las comunas de regi\u00f3n Santiago, basado en el Encuesta Origen - Destino 2012", "name": "comunas_stgo_based_on_bnc_participacion_modal_eod2012", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76077, "fields": {"titulo": "Macrozonas EOD Temuco - 2013", "categoria": "Transporte", "fecha": "2016-03-01T07:11:48Z", "keys": "EOD-Temuco-Zonas-Macrozonas-Chile", "abstract": "Macrozonas Temuco EOD 2013.Fuente: SECTRA,2014", "name": "macrozonas_tco_2013", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76078, "fields": {"titulo": "Recorrido micros/buses Valdivia", "categoria": "Transporte", "fecha": "2015-10-29T10:12:40Z", "keys": "", "abstract": "En esta capa se encuentran los recorridos de las micros o buses de la ciudad de Valdivia (Ida y Regreso). Fuente: Municipalidad de Valdivia, 2015.", "name": "recorrido_micros", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76079, "fields": {"titulo": "Barrios Valdivia", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2015-05-29T10:50:31Z", "keys": "Valdivia-Barrios", "abstract": "Fuente: Elaboraci\u00f3n propia", "name": "barrios", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76080, "fields": {"titulo": "Areas de Inundacion por Tsunami - SHOA", "categoria": "Climatolog\u00eda", "fecha": "2015-06-19T13:04:23Z", "keys": "Chile-SHOA-tsunami-inundacion-Chile", "abstract": "Pol\u00edgonos de inundaci\u00f3n por Tsunami, elaborado por el Servicio Hidrogr\u00e1fico y Oceanogr\u00e1fico de la Armada de Chile - SHOA. (Relacionado hay un capa con lineas de inundaci\u00f3n por otros lugares)", "name": "poligonos_de_inundacion_shoa_allinone", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76081, "fields": {"titulo": "Predios Coyhaique", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-03-09T14:27:46Z", "keys": "Predios-Zonificaci&#243;n-Coyhaique-Chile", "abstract": "Predios de la comuna de Coyhaique, catastrados en el marco del proyecto \"Certificado Digital de Zonificaci\u00f3n\". Fuente: Ministerio de Econom\u00eda, 2015.", "name": "predios_coyhaique", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76082, "fields": {"titulo": "Predios Lautaro", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-03-18T08:10:52Z", "keys": "Predios-Zonificaci&#243;n-Lautaro", "abstract": "Predios de la comuna de Lautaro, catastrados en el marco del proyecto \"Certificado Digital de Zonificaci\u00f3n\". Fuente: Ministerio de Econom\u00eda, 2015", "name": "predios_lautaro", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76083, "fields": {"titulo": "Predios Arica - 2015", "categoria": "", "fecha": "2017-02-07T13:18:00Z", "keys": "", "abstract": "", "name": "predios_g_arica_v4", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76084, "fields": {"titulo": "PRC Macul", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-04-04T07:52:12Z", "keys": "IPT-Macul-PRC-Plan Regulador", "abstract": "Esta informaci\u00f3n corresponde a la Zonificaci\u00f3n Planes Reguladores Comunales Regi\u00f3n Metropolitana. Disponible en IDE Chile y elaborada por CEHU-MINVU", "name": "prc_macul", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76085, "fields": {"titulo": " Cobertura de Suelo - Region III - 2012 - Atacama", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2015-06-18T19:55:15Z", "keys": "Atacama-MMA-uso de suelo-CONAF-Copiapo-Chile", "abstract": "Poligonos de bosque nativo de la regi\u00f3n Atacama, con Copiap\u00f3, del a\u00f1o 2012. Datos del CONAF, Ministerio de Medio Ambiente.", "name": "catastrobosquenativo_iii_atacama", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76086, "fields": {"titulo": "Santuarios de naturaleza - 2013", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2015-06-24T10:42:40Z", "keys": "areas protegidas-santuarios-nacional-Chile", "abstract": "Santuarios de naturaleza, hasta el a\u00f1o 2013. Datos del Ministerio de Medio Ambiente.", "name": "santuario_naturaleza", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76087, "fields": {"titulo": "Establecimientos Educacionales con Certificado Ambiental - 2009", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2015-06-19T17:00:00Z", "keys": "MMA-SNCAE-certificado ambiental-colegios-edu-Chile", "abstract": "Certificaci\u00f3n ambiental de establecimientos educacionales. La ultima informaci\u00f3n en el dataset tiene el a\u00f1o de certificaci\u00f3n como 2009. Datos del Ministerio de Medio Ambiente. ", "name": "certificacion_ambiental_de_establecimientos_educacionales", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76088, "fields": {"titulo": "Predios Maip\u00fa", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-03-23T15:26:41Z", "keys": "Maip&#250;-Predios-Zonificaci&#243;n", "abstract": "Predios de la comuna de Maip\u00fa, catastrados en el marco del proyecto \"Certificado Digital de Zonificaci\u00f3n\". Fuente: Ministerio de Econom\u00eda, 2015", "name": "predio_maipu", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76089, "fields": {"titulo": "Manzanas INE 2002", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2015-05-29T09:55:35Z", "keys": "INE-manzanas", "abstract": "Manzanas censales 2002", "name": "manzanaine", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76090, "fields": {"titulo": "Capitales Comunales - BioBio", "categoria": "Localizaci\u00f3n", "fecha": "2015-07-02T11:08:03Z", "keys": "Regi&#243;n del Biobio-Capitales Regionales-Chile", "abstract": "Capitales Comunales\n", "name": "capitales_comunales_biobio", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76091, "fields": {"titulo": "Poblaci\u00f3n comunal - Censo 2002", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2015-10-26T16:44:24Z", "keys": "demografia-Rulamahue-poblaci&#243;n-censo 2002-Chile", "abstract": "Poblaci\u00f3n total, por sexo e \u00edndice de masculinidad, seg\u00fan divisi\u00f3n pol\u00edtico administrativa y \u00e1rea urbana-rural en base de Censo 2002. Datos de Rulamahue.cl ", "name": "cl_com_censo02_c1_geo_1", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76092, "fields": {"titulo": "Sitios Definidos por Estrategia Regional de Biodiversidad", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2015-06-24T12:00:00Z", "keys": "areas protegidas-biodiversidad-sitios prioritarias-Chile", "abstract": "Sitios definidos por Estrategia Regional de Biodiversidad con 338 sitios definidos por la Estrategia Regional de Biodiversidad, los cuales son considerados centros de riqueza de flora y fauna para el pa\u00eds.", "name": "sitios_estrategias_regionales", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76093, "fields": {"titulo": "Uso de Suelo - Santiago - 2014", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-11-03T15:53:51Z", "keys": "Santiago-uso de suelo-SII-Chile", "abstract": "Tipo y valores de uso de suelo para Santiago en base de datos del Servicio Impuesto Interno (SII) , para el a\u00f1o 2014.", "name": "result_precenso_polys_with_siicode_and_landuse_utm19s", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76094, "fields": {"titulo": "Presion Atmosferica en Julio - mundo", "categoria": "Climatolog\u00eda", "fecha": "2015-10-26T15:34:13Z", "keys": "clima-Rulamahue-presi&#243;n-Chile", "abstract": "Presi\u00f3n atmosf\u00e9rica mundial en el mes julio. Datos de Rulamahue.cl", "name": "mundo_presion_atm_julio", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76095, "fields": {"titulo": "Ubicaci\u00f3n parques y plazas Valdivia", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-10-28T10:03:27Z", "keys": "Valdivia-parques-plazas-Chile", "abstract": "Ubicaci\u00f3n y nombres de plazas y parques en la ciudad de Valdivia. Fuente: Municipalidad de Valdivia, 2015", "name": "parques_plazas", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76096, "fields": {"titulo": "Cantidades uso de suelo - Censo Agropecuario - 2007", "categoria": "Agricultura", "fecha": "2015-10-27T16:08:17Z", "keys": "suelo-Rulamahue-Censo Agropecuario-Chile", "abstract": "Numero y superficie de las explotaciones agropecuarias con tierra por tama\u00f1o. Seg\u00fan 7\u00b0 Censo Nacional Agropecuario y Forestal (2007). Datos de Rulamahue.cl", "name": "cl_com_censagr07_c03_geo", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76097, "fields": {"titulo": "Establecimientos educativos Temuco", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-04-13T10:31:14Z", "keys": "Temuco-colegios-educaci&#243;n", "abstract": "Localizaci\u00f3n de establecimientos educacionales para la comuna de Temuco. Fuente: MINEDUC, 2012", "name": "educacion_temuco", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76098, "fields": {"titulo": "Cobertura de Suelo - Region X - 2012 - Los Lagos", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2015-06-18T14:14:57Z", "keys": "MMA-los lagos-uso de suelo-CONAF-Chile", "abstract": "Pol\u00edgonos de bosque nativo para la region Los Lagos, del a\u00f1o 2012. Datos del CONAF, Ministerio de Medio Ambiente.", "name": "catastrobosquenativo_x_loslagos", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76099, "fields": {"titulo": "Red Vial Chile", "categoria": "Transporte", "fecha": "2015-03-10T16:40:00Z", "keys": "chile-BCN-red vial-Chile", "abstract": "Red vial: polil\u00edneas de los caminos de Chile", "name": "red_vial", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76100, "fields": {"titulo": "Predios Cerro Navia", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-03-22T09:24:58Z", "keys": "Cerro Navia-Predios-Zonificaci&#243;n", "abstract": "Predios de la comuna de Cerro Navia, catastrados en el marco del proyecto \"Certificado Digital de Zonificaci\u00f3n\". Fuente: Ministerio de Econom\u00eda, 2015", "name": "predios_cerronavia", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76101, "fields": {"titulo": "Predios Arauco", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-03-17T10:00:30Z", "keys": "Predios-Zonificaci&#243;n-Arauco", "abstract": "Predios de la comuna de Arauco, catastrados en el marco del proyecto \"Certificado Digital de Zonificaci\u00f3n\". Fuente: Ministerio de Econom\u00eda, 2015", "name": "predios_arauco", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76102, "fields": {"titulo": "Predios Machal\u00ed", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-03-23T15:13:51Z", "keys": "Predios-Zonificaci&#243;n-Machal&#237;", "abstract": "Predios de la comuna de Machal\u00ed, catastrados en el marco del proyecto \"Certificado Digital de Zonificaci\u00f3n\". Fuente: Ministerio de Econom\u00eda, 2015", "name": "predios_machali", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76103, "fields": {"titulo": "Ciclov\u00edas existentes Santiago April 2014", "categoria": "Transporte", "fecha": "2014-04-16T00:00:00Z", "keys": "Bikepaths-Santiago-Ciclovias-Chile", "abstract": "Ciclovias existentes de Santiago de Chile", "name": "cv_existentes_2014", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76104, "fields": {"titulo": "Hogares EOD - Temuco - 2013", "categoria": "Transporte", "fecha": "2015-07-01T13:16:58Z", "keys": "EOD-temuco-Chile", "abstract": "Informaci\u00f3n Encuesta Origen Destino proporcionada por SECTRA", "name": "hogares_eod_1", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76105, "fields": {"titulo": "PRC La Reina", "categoria": "", "fecha": "2017-03-23T09:03:54Z", "keys": "IPT-La Reina-PRC-Plan Regulador", "abstract": "Esta informaci\u00f3n corresponde a la Zonificaci\u00f3n Planes Reguladores Comunales Regi\u00f3n Metropolitana. Disponible en IDE Chile y elaborada por CEHU-MINVU", "name": "prc_la_reina", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76106, "fields": {"titulo": "Imagenes a\u00e9reas 2012 - Santiago - Index", "categoria": "Im\u00e1genes satelitales", "fecha": "2015-05-07T18:30:34Z", "keys": "santiago-Imagenes aereos-sectra-aerial images-image index-Chile", "abstract": "Image Index para imagenes aereos de Santiago, del a\u00f1o 2012, de Sectra / MTT.", "name": "tiff_deflate_qgis_tileindex", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76107, "fields": {"titulo": "Accidentes de Tr\u00e1nsito - Santiago - 2000 2007 ", "categoria": "Transporte", "fecha": "2016-03-11T15:10:08Z", "keys": "santiago-transporte-accidentes-transito-Chile", "abstract": "Geo-codificacion de accidentes de transito en Santiago, de los a\u00f1os 2000-2007, basado en datos de Carabineros de Chile. 136.060 accidentes de 196.156 accidente registrados.", "name": "geocodes_accidents_rm_full_attributes_2000_2007_utf8_utm19s", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76108, "fields": {"titulo": "Puertos Mercantes de Chile - 2010", "categoria": "Transporte", "fecha": "2015-10-27T13:05:48Z", "keys": "puertos-Rulamahue-Chile", "abstract": "Puertos Mercantes de Chile. Datos de Rulamahue.cl", "name": "cl_puertos_mercantes_geo", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76109, "fields": {"titulo": "\u00e1reas Manejo Explotaci\u00f3n Recursos Bent\u00f3nicos 2012", "categoria": "Agricultura", "fecha": "2015-06-19T13:53:09Z", "keys": "MMA-Recursos Bent&#243;nicos-Explotaci&#243;n-pesca-acuicultura-Chile", "abstract": "\u00e1reas Manejo Explotaci\u00f3n Recursos Bent\u00f3nicos, del a\u00f1o 2012, del Ministerio de Medio Ambiente : Subsecretar\u00eda de Pesca y Acuicultura.", "name": "areas_manejo_explotacion_recursos_bentonicos_2012", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76110, "fields": {"titulo": "Temperatura Maxima - Julio - Chile", "categoria": "Climatolog\u00eda", "fecha": "2015-10-26T15:56:21Z", "keys": "clima-temperatura-Rulamahue-Chile", "abstract": "Lineas de temperatura m\u00e1xima en Julio. Datos de Rulamahue.cl", "name": "cl_tmax_julio_geo", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76111, "fields": {"titulo": "Predios Parral", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-03-21T08:34:12Z", "keys": "Predios-Zonificaci&#243;n-Parral", "abstract": "Predios de la comuna de Parral, catastrados en el marco del proyecto \"Certificado Digital de Zonificaci\u00f3n\". Fuente: Ministerio de Econom\u00eda, 2015", "name": "predios_parral_", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76112, "fields": {"titulo": "\u00e1reas Verdes Gran Concepci\u00f3n 2015", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2016-06-29T09:39:40Z", "keys": "Concepcion-areas verdes-Chile", "abstract": "\u00e1reas verdes del gran Concepci\u00f3n 2015.\n", "name": "areas_verdes_15_amc_2", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76113, "fields": {"titulo": "PRC Santiago", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-04-18T08:24:19Z", "keys": "Santiago-IPT-PRC-Plan Regulador", "abstract": "Esta informaci\u00f3n corresponde a la Zonificaci\u00f3n Planes Reguladores Comunales Regi\u00f3n Metropolitana. Disponible en IDE Chile y elaborada por CEHU-MINVU", "name": "prc_santiago", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76114, "fields": {"titulo": "Unidades Geomorfologicas Chile", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2015-09-29T14:04:14Z", "keys": "Chile-Geomorfologia-Chile", "abstract": "Unidades geomorfol\u00f3gicas de Chile. Datos de www.rulamahue.cl", "name": "cl_unidades_geomorfologicas_geo", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76115, "fields": {"titulo": "PRC Lota", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-03-14T08:50:54Z", "keys": "IPT-PRC-Lota-Plan Regulador", "abstract": "Esta informaci\u00f3n corresponde a la Zonificaci\u00f3n Planes Reguladores Comunales Regi\u00f3n del B\u00edo B\u00edo. Disponible en IDE Chile y elaborada por CEHU-MINVU", "name": "prc_lota", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76116, "fields": {"titulo": "Predios Independencia", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-03-22T09:51:27Z", "keys": "Independencia-Predios-Zonificaci&#243;n", "abstract": "Predios de la comuna de Independencia, catastrados en el marco del proyecto \"Certificado Digital de Zonificaci\u00f3n\". Fuente: Ministerio de Econom\u00eda, 2015", "name": "predios_independencia", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76117, "fields": {"titulo": "L\u00edneas ferreras en Chile", "categoria": "Transporte", "fecha": "2015-01-09T11:48:48Z", "keys": "Chile-OSM-railways-lineas ferreras-Chile", "abstract": "Lineas ferreras en Chile digitalizado en OpenStreetMap (OSM) - tal vez no completa", "name": "railways", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76118, "fields": {"titulo": "Edificaci\u00f3n P\u00fablica", "categoria": "Localizaci\u00f3n", "fecha": "2014-09-03T12:31:30Z", "keys": "Direcci&#243;n de Arquitectura-edificaci&#243;n P&#250;blica-edificios patrimoniales-Chile", "abstract": "Edificaci\u00f3n P\u00fablica de Direcci\u00f3n de Arquitectura - DA:\n", "name": "ppvp_bid", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76119, "fields": {"titulo": "Predios San Joaqu\u00edn", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-03-24T09:24:50Z", "keys": "San Joaqu&#237;n-Predios-Zonificaci&#243;n", "abstract": "Predios de la comuna de San Joaqu\u00edn, catastrados en el marco del proyecto \"Certificado Digital de Zonificaci\u00f3n\". Fuente: Ministerio de Econom\u00eda, 2015", "name": "predios_sanjoaquin", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76120, "fields": {"titulo": "Estaciones Monitoreo Calidad de Aire - SINCA -2011", "categoria": "Climatolog\u00eda", "fecha": "2015-06-23T10:00:00Z", "keys": "MMA-estaciones monitoreo-aire-SINCA-Chile", "abstract": "Estaciones para monitoreo de calidad de aire, del a\u00f1o 2011, Sistema de Informaci\u00f3n Nacional de Calidad del Aire (SINCA) - Ministerio de Medio Ambiente. ", "name": "estacion_calidad_aire", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76121, "fields": {"titulo": "Cobertura de Suelo - Region XII - 2012 - Magallanes", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2015-06-18T19:06:56Z", "keys": "MMA-uso de suelo-CONAF-Magallanes-Chile", "abstract": "Poligonos de bosque nativo de la region Metropolitana, del a\u00f1o 2012. Datos del CONAF, Ministerio de Medio Ambiente.", "name": "catastrobosquenativo_xii_magallanes", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76122, "fields": {"titulo": "Red de Transporte Publico La Serena - Coquimbo - Feb 2016", "categoria": "Transporte", "fecha": "2016-04-06T22:27:56Z", "keys": "bus-micro-red-gtfs-Chile", "abstract": "Lineas de buses. Rutas en base de GTFS para el fecha 10. Febrero 2016.", "name": "tpublico_bus_laserena_coquimbo_gtfs_10feb2016", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76123, "fields": {"titulo": "Manzanas Pre Censales 2016", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-04-20T08:32:51Z", "keys": "Manzanas precensales-censo", "abstract": "Cartograf\u00eda pre censo elaborada por el Instituto Nacional de Estad\u00edsticas y disponible en IDE Chile", "name": "manzanas_precensales_chile", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76124, "fields": {"titulo": "Zonas EOD - La Serena - Coquimbo - 2010", "categoria": "Transporte", "fecha": "2016-04-21T11:25:17Z", "keys": "MTT-EOD-La Serena-Zonificacion-Sectra-Chile", "abstract": "Zonificaci\u00f3n para el encuesta Origen-Destino para La Serena - Coquimbo del a\u00f1o 2010. Datos de Sectra/MTT.", "name": "laserenacoq_zonas", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76125, "fields": {"titulo": "Superficies uso de suelo - Censo Agropecuario - 2007", "categoria": "Agricultura", "fecha": "2015-10-27T15:48:51Z", "keys": "suelo-Rulamahue-Censo Agropecuario-Chile", "abstract": "Superficies uso de suelo del 7\u00b0 Censo Nacional Agropecuario y Forestal (2007). Datos de Rulamahue.cl", "name": "cl_com_censagr07_c02_geo", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76126, "fields": {"titulo": "Predios Quintero", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-03-24T08:35:17Z", "keys": "Predios-Zonificaci&#243;n-Quinteros", "abstract": "Predios de la comuna de Quinteros, catastrados en el marco del proyecto \"Certificado Digital de Zonificaci\u00f3n\". Fuente: Ministerio de Econom\u00eda, 2015", "name": "predios_quinteros", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76127, "fields": {"titulo": "PRC Talagante", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-04-18T08:28:21Z", "keys": "IPT-Talagante-PRC-Plan Regulador", "abstract": "Esta informaci\u00f3n corresponde a la Zonificaci\u00f3n Planes Reguladores Comunales Regi\u00f3n Metropolitana. Disponible en IDE Chile y elaborada por CEHU-MINVU", "name": "prc_talagante", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76128, "fields": {"titulo": "Edificios en Chile - incompleto", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-01-09T10:46:00Z", "keys": "Chile-buildings-OSM-edificios-Chile", "abstract": "edificios de Chile digitalizado en OpenStreetMap (OSM) - no completa", "name": "buildings", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76129, "fields": {"titulo": "L\u00edmites de la Divisi\u00f3n Pol\u00edtica Administrativa Digital - 2014", "categoria": "Fronteras", "fecha": "2015-06-17T15:36:43Z", "keys": "limites-mininst-division administrativo", "abstract": "L\u00edmites de la Divisi\u00f3n Pol\u00edtica Administrativa Digital, versi\u00f3n 2.0, del Subsecretar\u00eda de Desarrollo Regional y Administrativo. Fecha de publicaci\u00f3n del  recurso: 2 de Diciembre de 2014", "name": "limites_dpa_v02_wgs84_h19s", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76130, "fields": {"titulo": "Edificaci\u00f3n Proyecto Nueva Alameda - Santiago", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-08-13T13:50:09Z", "keys": "santiago-edificaci&#243;n-nueva alameda-Chile", "abstract": "Informaci\u00f3n extra\u00edda de Licitaci\u00f3n Nueva Alameda Providencia en formato CAD y luego transformado a shp", "name": "edificacion", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76131, "fields": {"titulo": "Ciudades de Chile", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2014-11-07T11:13:48Z", "keys": "Natural Earth-ciudades-municipalidades-Chile", "abstract": "Una seleccion de ciudades de Chile de datos \"Natural Earth\" 1:10'000'000.", "name": "natural_earth_10m_chile_cities_utm19s", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76132, "fields": {"titulo": "Predios San Fernando", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-03-24T09:05:46Z", "keys": "Predios-Zonificaci&#243;n-San Fernando", "abstract": "Predios de la comuna de San Fernando, catastrados en el marco del proyecto \"Certificado Digital de Zonificaci\u00f3n\". Fuente: Ministerio de Econom\u00eda, 2015", "name": "predios_sanfernando", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76133, "fields": {"titulo": "Temperatura Minima - Julio - Chile", "categoria": "Climatolog\u00eda", "fecha": "2015-10-26T15:50:01Z", "keys": "clima-temperatura-Rulamahue-Chile", "abstract": "Lineas de temperatura m\u00ednima en Julio. Datos de Rulamahue.cl", "name": "cl_tmin_julio_geo", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76134, "fields": {"titulo": "Grilla Mundial con 10 grados Lat y Long", "categoria": "Fronteras", "fecha": "2015-10-23T17:13:20Z", "keys": "Rulamahue-meridianos-grilla-Chile", "abstract": "Grilla de coordenadas Longitud/Latitud de cada 10 grados. Datos de Rulamahue.cl.", "name": "mundo_grilla10_latlong", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76135, "fields": {"titulo": "Formaciones Vegetacionales Gajardo", "categoria": "Biota", "fecha": "2015-06-23T10:00:00Z", "keys": "MMA-Gajardo-vegetacion-Chile", "abstract": "Formaciones Vegetacionales despu\u00e9s la clasificaci\u00f3n de Gajardo 1994, del a\u00f1o 2010, del Ministerio de Medio Ambiente. ", "name": "formaciones_vegetacionales_gajardo", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76136, "fields": {"titulo": "PRC Conchal\u00ed", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-03-14T13:07:41Z", "keys": "IPT-Conchal&#237;-PRC-Plan Regulador", "abstract": "Esta informaci\u00f3n corresponde a la Zonificaci\u00f3n Planes Reguladores Comunales Regi\u00f3n Metropolitana. Disponible en IDE Chile y elaborada por CEHU-MINVU", "name": "prc_conchali", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76137, "fields": {"titulo": "PRC Isla de Maipo", "categoria": "", "fecha": "2017-03-22T15:26:10Z", "keys": "IPT-PRC-Isla de Maipo-Plan regulador", "abstract": "Esta informaci\u00f3n corresponde a la Zonificaci\u00f3n Planes Reguladores Comunales Regi\u00f3n Metropolitana. Disponible en IDE Chile y elaborada por CEHU-MINVU", "name": "prc_islademaipo", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76138, "fields": {"titulo": "Distritos Pre Censales 2016", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-04-18T14:40:21Z", "keys": "Precenso 2016-distritos censales", "abstract": "Cartograf\u00eda pre censo elaborada por el Instituto Nacional de Estad\u00edsticas y disponible en IDE Chile", "name": "distritos_precensales_chile", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76139, "fields": {"titulo": "Corrientes Marinas - Mundo", "categoria": "Oceanos", "fecha": "2015-10-26T15:43:32Z", "keys": "clima-Rulamahue-oc&#233;anos-corrientes", "abstract": "Corrientes mar\u00edtimas del mundo. Datos de Rulamahue.cl", "name": "mundo_corrientes_maritimas", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76140, "fields": {"titulo": "Limites de Placas Tect\u00f3nicas - mundial", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2015-09-30T15:22:22Z", "keys": "Rulamahue-geolog&#237;a-tectonica-Chile", "abstract": "Limites de placas tect\u00f3nicas. Datos de Rulamahue.cl.", "name": "mundo_limites_placas", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76141, "fields": {"titulo": "Zonas UTM / UTM Zones", "categoria": "Im\u00e1genes satelitales", "fecha": "2015-10-23T17:53:13Z", "keys": "Rulamahue-WGS84-projection-UTM", "abstract": "Zonas de proyecci\u00f3n UTM - WGS 84. UTM projection zones for WGS 84. Datos de Rulamahue.cl.", "name": "mundo_zonas_utm", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76142, "fields": {"titulo": "Red Hidrogr\u00e1fica Chile de BCN", "categoria": "Aguas terrestres", "fecha": "2015-03-10T00:00:00Z", "keys": "chile-BCN-red hidrografica-Chile", "abstract": "Red hidrografica: polil\u00edneas de los drenes de todo Chile", "name": "red_hidrografica", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76143, "fields": {"titulo": "Fortalezas_Valdivia", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2014-12-02T07:42:08Z", "keys": "oportunidades-Fortalezas-Valdivia-Chile", "abstract": "Fortalezas georreferenciadas del Conversatorio Urbano de la ciudad de Valdivia realizado en Diciembre de 2013", "name": "fortalezas_valdivia", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76144, "fields": {"titulo": "Accidentes viales Gran Santiago 2009", "categoria": "Transporte", "fecha": "2015-04-08T11:37:44Z", "keys": "gran santiago-CONASET-accidentes viales-siniestros de transito-Chile", "abstract": "Accidentes viales geo-referenciadas de Gran Santiago, a\u00f1o 2009 recibido de CONASET.", "name": "siniestros_gstgo2009_epsg4326", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76145, "fields": {"titulo": "Predios Porvenir", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-03-21T08:36:51Z", "keys": "Predios-Zonificaci&#243;n-Porvenir", "abstract": "Predios de la comuna de Porvenir, catastrados en el marco del proyecto \"Certificado Digital de Zonificaci\u00f3n\". Fuente: Ministerio de Econom\u00eda, 2015", "name": "predios_porvenir_", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76146, "fields": {"titulo": "PRC San Miguel", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-04-04T10:47:39Z", "keys": "IPT-PRC-San Miguel-Plan Regulador", "abstract": "Esta informaci\u00f3n corresponde a la Zonificaci\u00f3n Planes Reguladores Comunales Regi\u00f3n Metropolitana. Disponible en IDE Chile y elaborada por CEHU-MINVU", "name": "prc_san_miguel", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76147, "fields": {"titulo": "Puntos de Inter\u00e9s en Chile", "categoria": "Localizaci\u00f3n", "fecha": "2015-01-09T11:37:34Z", "keys": "Chile-OSM-puntos de interes-point of interest-POI-Chile", "abstract": "puntos de interes en Chile digitalizado en OpenStreetMap (OSM) - no completo", "name": "points", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76148, "fields": {"titulo": "Nivel de Desertificacion 2010", "categoria": "Climatolog\u00eda", "fecha": "2015-06-19T17:00:00Z", "keys": "MMA-clima-desertificacion-Chile", "abstract": "Nivel de desertificacion. Datos elaborados en el a\u00f1o 2010 por el Ministerio de Medio Ambiente. ", "name": "desertificacion", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76149, "fields": {"titulo": "Chile Continental", "categoria": "Fronteras", "fecha": "2015-10-26T14:57:07Z", "keys": "Chile-limites-Rulamahue-Chile", "abstract": "Poligono de Chile Continental", "name": "chile_continental_geo", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76150, "fields": {"titulo": "Infraestructura P\u00fablica Concesionada Chile - Puntos", "categoria": "Econom\u00eda", "fecha": "2014-09-03T11:14:19Z", "keys": "MOP-Infraestructura Concesionada-Chile", "abstract": "Infraestructura P\u00fablica Concesionada Chile de Coordinaci\u00f3n de Concesiones de Obras P\u00fablicas - Puntos / Points", "name": "ccop_pun_14", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76151, "fields": {"titulo": "Predios Concepci\u00f3n", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-03-09T13:19:25Z", "keys": "Concepci&#243;n-Predios-Zonificaci&#243;n-Chile", "abstract": "Predios de la comuna de Concepci\u00f3n catastrados en el marco del proyecto \"Certificado Digital de Zonificaci\u00f3n\". Fuente: Ministerio de Econom\u00eda, 2015.", "name": "predios_concepcion", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76152, "fields": {"titulo": "Superficies de cultivos - Censo Agropecuario - 2007", "categoria": "Agricultura", "fecha": "2015-10-27T16:20:01Z", "keys": "suelo-Rulamahue-Censo Agropecuario-cultivos-Chile", "abstract": "Superficie sembrada o plantada por grupo de cultivos segun region, del 7\u00b0 Censo Nacional Agropecuario y Forestal (2007). Datos de Rulamahue.cl", "name": "cl_com_censagr07_c06_geo", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76153, "fields": {"titulo": "Zonas de Inter\u00e9s Tur\u00edstico - Chile - 2014", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2015-09-11T15:51:49Z", "keys": "sernatur-turismo-zoit-Chile", "abstract": "Zonas de Inter\u00e9s Tur\u00edstico (ZOIT) declarado y postulando, estado Diciembre 2014. Datos de Sernatur.", "name": "zoit_dic_2014", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76154, "fields": {"titulo": "PRC Quilicura", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-04-04T10:03:20Z", "keys": "IPT-Quilicura-PRC-Plan Regulador", "abstract": "Esta informaci\u00f3n corresponde a la Zonificaci\u00f3n Planes Reguladores Comunales Regi\u00f3n Metropolitana. Disponible en IDE Chile y elaborada por CEHU-MINVU", "name": "prc_quilicura", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76155, "fields": {"titulo": "Zonas Geologicas - mundial", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2015-09-30T15:10:32Z", "keys": "Rulamahue-zonas-geolog&#237;a-Chile", "abstract": "Zonas geologicas de la Mundo. Datos de Rulamahue.cl.", "name": "mundo_zonas_geologicas", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76156, "fields": {"titulo": "Humedales - Sitios de Convenio de Ramsar - 2012", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2015-06-24T12:50:35Z", "keys": "areas protegidas-humedales-decreto-convenio Ramsar-Chile", "abstract": "Sitios de humedales protegidos por decreto relacionado al Convenio de Ramsar. Datos del a\u00f1o 2010, del Ministerio de Medio Ambiente.", "name": "sitios_ramsar_2012", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76157, "fields": {"titulo": "Plan Cuadrante - Carabineros 2015", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2015-06-17T15:20:34Z", "keys": "plan cuadrante-carabineros-Chile", "abstract": "Plan Cuadrante - Carabineros de Chile 2015", "name": "plan_cuadrante", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76158, "fields": {"titulo": "Zonas EOD Santiago 2012", "categoria": "Transporte", "fecha": "2015-08-19T10:06:05Z", "keys": "Santiago-EOD-sectra-Encuesta Origin Destino-zonificacion-Chile", "abstract": "Zonas Encuesta Origen-Destino de Viajes Santiago 2012", "name": "zonificacion_eod2012", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76159, "fields": {"titulo": "Masas Agua Chile", "categoria": "Aguas terrestres", "fecha": "2015-03-10T00:00:00Z", "keys": "salares-Chile-lagos-glaciares-BCN-lagunas-Masas agua-Chile", "abstract": "Masas de agua: pol\u00edgono de lagos, lagunas, hielos y otros.", "name": "masas_agua", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76160, "fields": {"titulo": "Predios Molina", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-03-24T07:38:49Z", "keys": "Predios-Zonificaci&#243;n-Molina", "abstract": "Predios de la comuna de Molina, catastrados en el marco del proyecto \"Certificado Digital de Zonificaci\u00f3n\". Fuente: Ministerio de Econom\u00eda, 2015", "name": "predios_molina", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76161, "fields": {"titulo": " Cobertura de Suelo - Region XIV - 2012 - Los Rios", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2015-06-18T19:43:21Z", "keys": "Valdivia-MMA-uso de suelo-CONAF-Los Rios-Chile", "abstract": "Poligonos de bosque nativo de la region Los Rios, con la ciudad Valdivia, del a\u00f1o 2012. Datos del CONAF, Ministerio de Medio Ambiente.", "name": "catastrobosquenativo_xiv_losrios", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76162, "fields": {"titulo": "Red de vias en Chile", "categoria": "Transporte", "fecha": "2015-01-09T12:56:45Z", "keys": "roads-vias-Chile-OSM-carreteras-rutass-Chile", "abstract": "Red vial de Chile digitalizado en OpenStreetMap (OSM) - tal vez no completa", "name": "roads", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76163, "fields": {"titulo": "Predios Valdivia", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-03-09T13:56:53Z", "keys": "Valdivia-Predios-Zonificaci&#243;n-Chile", "abstract": "Predios de la comuna de Valdivia, catastrados en el marco del proyecto \"Certificado Digital de Zonificaci\u00f3n\". Fuente: Ministerio de Econom\u00eda, 2015.", "name": "predios_valdivia", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76164, "fields": {"titulo": "Division Provincial Chile", "categoria": "Fronteras", "fecha": "2015-03-10T15:00:00Z", "keys": "chile-BCN-division provincial-Chile", "abstract": "Divisi\u00f3n provincial: pol\u00edgonos de las provincias de Chile", "name": "division_provincial", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76165, "fields": {"titulo": "Predios San Felipe", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-03-24T08:59:12Z", "keys": "Predios-Zonificaci&#243;n-San Felipe", "abstract": "Predios de la comuna de San Felipe, catastrados en el marco del proyecto \"Certificado Digital de Zonificaci\u00f3n\". Fuente: Ministerio de Econom\u00eda, 2015", "name": "predios_sanfelipe", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76166, "fields": {"titulo": "Division Regional Chile", "categoria": "Fronteras", "fecha": "2015-03-10T15:35:00Z", "keys": "chile-BCN-division regional-Chile", "abstract": "Division regional: pol\u00edgonos de las regiones de Chile", "name": "division_regional", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76167, "fields": {"titulo": "Equipamientos / servicios", "categoria": "Localizaci\u00f3n", "fecha": "2015-05-29T10:43:07Z", "keys": "equipamientos-servicios-Chile", "abstract": "Fuente: OpenStreetMap", "name": "points_1", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76168, "fields": {"titulo": "Circuitos Turisticos Chile - 2015", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2015-09-11T15:33:57Z", "keys": "rutas-sernatur-turismo-Chile", "abstract": "8 circuitos turisticos que muestran el patrimonio natural y cultural m\u00e1s importante de nuestro territorio. Datos de Sernatur del a\u00f1o 2015.", "name": "circuitos_turisticos_2015", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76169, "fields": {"titulo": "Estaciones DGA para Caudales", "categoria": "Aguas terrestres", "fecha": "2016-08-22T09:34:20Z", "keys": "rios-DGA-caudales-Chile", "abstract": "Estaciones de DGA con informaci\u00f3n de caudales en archivo adicional via Fondap CR2.", "name": "estaciones_dga_caudales_cr2_2016_utm19s", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76170, "fields": {"titulo": "Temperatura Promedia - Enero - Chile", "categoria": "Climatolog\u00eda", "fecha": "2015-10-26T16:17:22Z", "keys": "clima-temperatura-Rulamahue-Chile", "abstract": "Lineas de temperatura promedia en Enero. Datos de Rulamahue.cl", "name": "cl_tmean_enero_geo", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76171, "fields": {"titulo": "Predios Proyecto Nueva Alameda - Santiago", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-08-14T08:40:34Z", "keys": "predios-alameda-providencia-Chile", "abstract": "Informaci\u00f3n extra\u00edda de Licitaci\u00f3n Proyecto Nueva Alameda en formato CAD y transformada a shp", "name": "predios_", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76172, "fields": {"titulo": "Predios Vi\u00f1a del Mar", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-03-24T09:51:38Z", "keys": "Vi&#241;a del Mar-Predios-Zonificaci&#243;n", "abstract": "Predios de la comuna de Vi\u00f1a del Mar, catastrados en el marco del proyecto \"Certificado Digital de Zonificaci\u00f3n\". Fuente: Ministerio de Econom\u00eda, 2015", "name": "predios_vinadelmar", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76173, "fields": {"titulo": "PRC La Granja", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-03-23T08:55:51Z", "keys": "IPT-La Granja-PRC-Plan Regulador", "abstract": "Esta informaci\u00f3n corresponde a la Zonificaci\u00f3n Planes Reguladores Comunales Regi\u00f3n Metropolitana. Disponible en IDE Chile y elaborada por CEHU-MINVU", "name": "prc_la_granja", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76174, "fields": {"titulo": "Reservas de la biosfera - UNESCO Chile 2011", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2015-06-24T10:20:52Z", "keys": "areas protegidas-decreto-UNESCO-reservas-Chile", "abstract": "Reservas de la biosfera en Chile, declarado por la UNESCO hasta el a\u00f1o 2011. Datos del Ministerio de Medio Ambiente. ", "name": "reserva_biosfera", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76175, "fields": {"titulo": "PRC Chiguayante", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-03-14T08:18:22Z", "keys": "IPT-PRC-Plan Regulador-Chiguanyante", "abstract": "Esta informaci\u00f3n corresponde a la Zonificaci\u00f3n Planes Reguladores Comunales Regi\u00f3n del B\u00edo B\u00edo. Disponible en IDE Chile y elaborada por CEHU-MINVU", "name": "prc_chiguayante", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76176, "fields": {"titulo": "Predios Providencia", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-03-24T08:16:03Z", "keys": "Providencia-Predios-Zonificaci&#243;n", "abstract": "Predios de la comuna de Providencia, catastrados en el marco del proyecto \"Certificado Digital de Zonificaci\u00f3n\". Fuente: Ministerio de Econom\u00eda, 2015", "name": "predios_providencia", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76177, "fields": {"titulo": "1500 Intersecciones aleatoria de Santiago", "categoria": "Transporte", "fecha": "2015-08-10T14:19:01Z", "keys": "accidentes-intersecciones-seguridad vial-Chile", "abstract": "Selecci\u00f3n aleatoria de 1500 intersecciones para an\u00e1lisis de accidentes de trafico, ano 2008-2010, en Santiago.", "name": "_1500_crossings_random_selected_2008_2010_analysis_result", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76178, "fields": {"titulo": "Pobreza por Comuna - Santiago - 2013", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2017-06-19T14:22:16Z", "keys": "Santiago-CASEN-BNC-Pobreza-Chile", "abstract": "Datos de porcentaje pobreza por comuna en la Region Santiago seg\u00fan datos de CASEN 2013. Base cartogr\u00e1fica de las limites comunales son de la Biblioteca Nacional de Chile.", "name": "comunas_stgo_based_on_bcn_probreza_casen2013_v2", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76179, "fields": {"titulo": "Accidentes viales Gran Santiago 2015", "categoria": "Transporte", "fecha": "2016-08-18T15:51:15Z", "keys": "CONASET-accidentes viales-siniestros de transito-Gran Santiago-Chile", "abstract": "Accidentes viales geo-referenciadas de Gran Santiago, a\u00f1o 2015 recibido de CONASET.", "name": "siniestrosgs2015", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76180, "fields": {"titulo": "Predios Lo Prado", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-03-22T10:20:07Z", "keys": "Lo Prado-Predios-Zonificaci&#243;n", "abstract": "Predios de la comuna de Lo Prado, catastrados en el marco del proyecto \"Certificado Digital de Zonificaci\u00f3n\". Fuente: Ministerio de Econom\u00eda, 2015", "name": "predios_loprado", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76181, "fields": {"titulo": "PRC Penco", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-03-14T08:33:18Z", "keys": "IPT-PRC-Plan Regulador-Penco", "abstract": "Esta informaci\u00f3n corresponde a la Zonificaci\u00f3n Planes Reguladores Comunales Regi\u00f3n del B\u00edo B\u00edo. Disponible en IDE Chile y elaborada por CEHU-MINVU.", "name": "prc_penco", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76182, "fields": {"titulo": "Reservas Marinas hasta 2005", "categoria": "Oceanos", "fecha": "2015-06-24T11:30:00Z", "keys": "areas protegidas-decreto-reservas marinas-Chile", "abstract": "Reservas marinas protegidas existentes en Chile, categoria IUCN I-IV y categoria IUCN V-VI. Ultima areas declarada protegida en este archivo son del 2005. Datos del Ministerio de Medio Ambiente. ", "name": "reservas_marinas", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76183, "fields": {"titulo": "Accidentes Bicicletas - Santiago - 2009:2014", "categoria": "Transporte", "fecha": "2016-04-18T18:12:07Z", "keys": "santiago-transporte-accidentes-transito-IDE Chile-Chile", "abstract": "Siniestros de tr\u00e1nsito con participaci\u00f3n de bicicletas. A\u00f1os 2009, 2010, 2011, 2012, 2013 y 2014. Elaboraci\u00f3n por CONASET.", "name": "bicisgs2014_joinc", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76184, "fields": {"titulo": "Precipitaciones - Julio - Chile", "categoria": "Climatolog\u00eda", "fecha": "2015-10-26T16:26:23Z", "keys": "clima-Rulamahue-precipitacion-Chile", "abstract": "Lineas de precipitaci\u00f3n del mes Julio en Chile. Datos de Rulamahue.cl", "name": "cl_precipitaciones_julio_geo", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76185, "fields": {"titulo": "Secciones de Aguas y R\u00edos con Vigilancia", "categoria": "Aguas terrestres", "fecha": "2015-06-19T16:31:36Z", "keys": "aguas-rios-MMA-vigilancia-Chile", "abstract": "Area de vigilancia de aguas, del a\u00f1o 2014, del Ministerio de Medio Ambiente.", "name": "area_vigilancia_aguas", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76186, "fields": {"titulo": "Cobertura de Suelo - Region V - 2012 - Valparaiso", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2015-06-18T20:02:01Z", "keys": "MMA-uso de suelo-CONAF-Vi&#241;a del Mar-Valparaiso-Chile", "abstract": "Poligonos de bosque nativo de la region Valparaiso, con las ciudades Valparaiso y Vi\u00f1a del Mar, del a\u00f1o 2012. Datos del CONAF, Ministerio de Medio Ambiente.", "name": "catastrobosquenativo_v_valparaiso", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76187, "fields": {"titulo": "Predios Colina", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-03-22T09:29:00Z", "keys": "Predios-Zonificaci&#243;n-Colina", "abstract": "Predios de la comuna de Colina, catastrados en el marco del proyecto \"Certificado Digital de Zonificaci\u00f3n\". Fuente: Ministerio de Econom\u00eda, 2015", "name": "predios_colina", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76188, "fields": {"titulo": "Establecimientos Industriales Qu\u00edmicos", "categoria": "Localizaci\u00f3n", "fecha": "2015-06-23T09:00:00Z", "keys": "MMA-industria-qu&#237;mica-riesgo salud-Chile", "abstract": "Establecimientos industriales qu\u00edmicos, del a\u00f1o 2011, del Ministerio de Medio Ambiente. ", "name": "establecimientos_industriales_quimicos", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76189, "fields": {"titulo": "Red Ferroviaria Chile", "categoria": "Transporte", "fecha": "2015-03-10T15:45:00Z", "keys": "chile-BCN-red ferroviaria-MOP-Chile", "abstract": "Red ferroviaria: polil\u00edneas de la red ferroviaria de Chile", "name": "red_ferroviaria", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76190, "fields": {"titulo": "Puntos Cr\u00edticos de Accidentes - Santiago- 2014", "categoria": "Transporte", "fecha": "2016-04-18T18:03:09Z", "keys": "santiago-transporte-accidentes-transito-IDE Chile-Chile", "abstract": "Puntos cr\u00edticos de siniestros de tr\u00e1nsito en el Gran Santiago 2009, 2010, 2011, 2012, 2013, 2014. An\u00e1lisis de CONASET (MMT).", "name": "ptoscriticosgs2014", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76191, "fields": {"titulo": "Cobertura de Suelo - Region IV - 2012 - Coquimbo", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2015-06-18T19:22:38Z", "keys": "Coquimbo-La Serena-MMA-uso de suelo-CONAF-Chile", "abstract": "Poligonos de bosque nativo de la region Coquimbo - La Serena, del a\u00f1o 2012. Datos del CONAF, Ministerio de Medio Ambiente.", "name": "catastrobosquenativo_iv_coquimbo", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76192, "fields": {"titulo": "My Private Dataset !!! - WYP Walkscores - Santiago - September 2015 (v4) - positive only", "categoria": "", "fecha": "2016-04-27T19:30:28Z", "keys": "private-wyp", "abstract": "walkability scores (c) Stefan Steiniger", "name": "wyp_walkscores_santiago_september2015_v4_positive_only_utm19s", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76193, "fields": {"titulo": "Predios Pe\u00f1aflor", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-03-24T09:46:58Z", "keys": "Pe&#241;aflor-Predios-Zonificaci&#243;n", "abstract": "Predios de la comuna de Pe\u00f1aflor, catastrados en el marco del proyecto \"Certificado Digital de Zonificaci\u00f3n\". Fuente: Ministerio de Econom\u00eda, 2015", "name": "predios_penaflor", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76194, "fields": {"titulo": "\u00e1reas verdes Punta Arenas 2016", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2016-07-18T09:41:01Z", "keys": "", "abstract": "Localizaci\u00f3n de \u00e1reas verdes a partir de PRC + Observaci\u00f3n en google earth", "name": "areas_verdes_punta_arenas", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76195, "fields": {"titulo": "Zonas Estraus - Santiago - 1990", "categoria": "Transporte", "fecha": "2016-04-06T10:44:27Z", "keys": "Santiago-EOD-zonificacion-estraus-Chile", "abstract": "Zonas para planificaci\u00f3n de transporte Gran Santiago a\u00f1o 1990 con el programa Estraus.", "name": "zonas_estraus_618", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76196, "fields": {"titulo": "Predios Recoleta", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-03-24T08:47:45Z", "keys": "Recoleta-Predios-Zonificaci&#243;n", "abstract": "Predios de la comuna de Recoleta, catastrados en el marco del proyecto \"Certificado Digital de Zonificaci\u00f3n\". Fuente: Ministerio de Econom\u00eda, 2015", "name": "predios_recoleta", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76197, "fields": {"titulo": "Elementos agradables y desagrables en el viaje Valdivia", "categoria": "Transporte", "fecha": "2015-12-02T07:54:27Z", "keys": "Valdivia-transporte-agradable-desagradable-Chile", "abstract": "Contiene la localizaci\u00f3n de elementos agradables y desagradables en el viaje cotidiano de los habitantes de Valdivia.", "name": "elementos_viaje", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76198, "fields": {"titulo": "PRC La Cisterna", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-03-22T15:34:04Z", "keys": "IPT-La Cisterna-PRC-Plan Regulador", "abstract": "Esta informaci\u00f3n corresponde a la Zonificaci\u00f3n Planes Reguladores Comunales Regi\u00f3n Metropolitana. Disponible en IDE Chile y elaborada por CEHU-MINVU", "name": "prc_la_cisterna", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76199, "fields": {"titulo": "Presion Atmosferica en Enero - Mundo", "categoria": "Climatolog\u00eda", "fecha": "2015-10-26T15:38:38Z", "keys": "clima-Rulamahue-presi&#243;n", "abstract": "Presi\u00f3n atmosf\u00e9rica mundial en el mes enero. Datos de Rulamahue.cl", "name": "mundo_presion_atm_enero", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76200, "fields": {"titulo": "PRC Las Condes", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-03-23T13:56:40Z", "keys": "IPT-Las Condes-PRC-Plan Regulador", "abstract": "Esta informaci\u00f3n corresponde a la Zonificaci\u00f3n Planes Reguladores Comunales Regi\u00f3n Metropolitana. Disponible en IDE Chile y elaborada por CEHU-MINVU", "name": "prc_las_condes", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76201, "fields": {"titulo": "Infraestructura de Obras Hidr\u00e1ulicas - Agua Potable Rural", "categoria": "Comunicaciones", "fecha": "2014-09-03T11:29:10Z", "keys": "MOP-agua potable rural-Chile", "abstract": "Agua Potable Rural, de Direcci\u00f3n de Obras Hidr\u00e1ulicas", "name": "apr_chile", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76202, "fields": {"titulo": "Ciclovias Existentes - Santiago - Sept 2016", "categoria": "Transporte", "fecha": "2017-04-04T14:31:04Z", "keys": "santiago-ciclovia-bicicleta-Chile", "abstract": "Catastro de Ciclov\u00edas del Gran Santiago - Septiembre 2016. Datos de GORE RM.", "name": "ciclovias_existentes_09_16", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76203, "fields": {"titulo": "Predios Rancagua", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-03-24T08:42:03Z", "keys": "Rancagua-Predios-Zonificaci&#243;n", "abstract": "Predios de la comuna de Rancagua, catastrados en el marco del proyecto \"Certificado Digital de Zonificaci\u00f3n\". Fuente: Ministerio de Econom\u00eda, 2015", "name": "predios_rancagua_", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76204, "fields": {"titulo": "Bienes Nacionales Protegidos", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2015-06-19T14:42:07Z", "keys": "areas protegidas-bienes nacionales-decreto-Chile", "abstract": "Bienes nacionales protegidos por decretos hasta el a\u00f1o 2012. Archivo del  Ministerio de Medio Ambiente. ", "name": "bienes_nacionales_protegidos_2", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76205, "fields": {"titulo": "PRC El Bosque", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-03-14T13:20:44Z", "keys": "IPT-El Bosque-PRC-Plan Regulador", "abstract": "Esta informaci\u00f3n corresponde a la Zonificaci\u00f3n Planes Reguladores Comunales Regi\u00f3n Metropolitana. Disponible en IDE Chile y elaborada por CEHU-MINVU", "name": "prc_el_bosque", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76206, "fields": {"titulo": "Estaciones DGA y DMC para Temperatura Max Diario", "categoria": "DGA-temperatura-DMC", "fecha": "2017-02-07T13:18:00Z", "keys": "", "abstract": "", "name": "estaciones_dga_dmc_temperatura_maxdaily_cr2_2016_wgs84", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76207, "fields": {"titulo": "Cobertura de Suelo - Region II - 2012 - Antofagasta", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2015-06-18T16:50:16Z", "keys": "MMA-uso de suelo-Antofagasta-CONAF-Chile", "abstract": "Poligonos de bosque nativo de la region Antofagasta, del a\u00f1o 2012. Datos del CONAF, Ministerio de Medio Ambiente.", "name": "catastrobosquenativo_ii_antofagasta", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76208, "fields": {"titulo": "Predios Nueva Imperial", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-03-21T08:20:25Z", "keys": "Predios-Zonificaci&#243;n-Nueva Imperial", "abstract": "Predios de la comuna de Nueva Imperial, catastrados en el marco del proyecto \"Certificado Digital de Zonificaci\u00f3n\". Fuente: Ministerio de Econom\u00eda, 2015", "name": "predios_nueva_imperial", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76209, "fields": {"titulo": "estaciones hidrometrica", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2014-11-06T15:06:29Z", "keys": "estaciones-red hidrometrica-chile-DGA-Chile", "abstract": "estaciones del red hidrometrica de chile de DGA", "name": "red_hidrometrica", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76210, "fields": {"titulo": "PRC Estaci\u00f3n Central", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-03-14T13:28:06Z", "keys": "IPT-Estaci&#243;n Central-PRC-Plan Regulador", "abstract": "Esta informaci\u00f3n corresponde a la Zonificaci\u00f3n Planes Reguladores Comunales Regi\u00f3n Metropolitana. Disponible en IDE Chile y elaborada por CEHU-MINVU", "name": "prc_est_central", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76211, "fields": {"titulo": "PRC Cerrillos", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-03-14T10:29:49Z", "keys": "IPT-Cerrillos-PRC-Plan Regulador", "abstract": "Esta informaci\u00f3n corresponde a la Zonificaci\u00f3n Planes Reguladores Comunales Regi\u00f3n Metropolitana. Disponible en IDE Chile y elaborada por CEHU-MINVU", "name": "prc_cerrillos", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76212, "fields": {"titulo": "Hogares EOD - Valdivia - 2013", "categoria": "Transporte", "fecha": "2015-07-01T13:11:05Z", "keys": "valdivia-hogares-eod-Chile", "abstract": "Informaci\u00f3n Encuesta Origen Destino proporcionada por SECTRA", "name": "hogares_eod", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76213, "fields": {"titulo": "Nombres Geogr\u00e1ficos Chile de BNC", "categoria": "Localizaci\u00f3n", "fecha": "2015-03-11T16:14:19Z", "keys": "chile-BCN-nombres geograficos-Chile", "abstract": "Nombres geograficos: puntos con nombres de lugares de todo Chile", "name": "nombres_geograficos_wgs84_epsg4326_utf8", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76214, "fields": {"titulo": "Accidentes viales Gran Santiago 2012", "categoria": "Transporte", "fecha": "2015-04-08T13:55:35Z", "keys": "CONASET-accidentes viales-siniestros de transito-Gran Santiago-Chile", "abstract": "Accidentes viales geo-referenciadas de Gran Santiago, a\u00f1o 2012 recibido de CONASET.", "name": "siniestros_gs2012_epsg4326", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76215, "fields": {"titulo": "Estaciones DGA y DMC para Precipitacion Mensual", "categoria": "DGA-precipitaci\u00f3n-DMC", "fecha": "2017-02-07T13:18:00Z", "keys": "", "abstract": "", "name": "estaciones_dga_dmc_precipitacion_cr2_2016_mensual_utm19s", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76216, "fields": {"titulo": "PRC \u00d1U\u00d1OA", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-04-04T08:40:07Z", "keys": "IPT-PRC-Plan Regulador-&#209;U&#209;OA", "abstract": "Esta informaci\u00f3n corresponde a la Zonificaci\u00f3n Planes Reguladores Comunales Regi\u00f3n Metropolitana. Disponible en IDE Chile y elaborada por CEHU-MINVU", "name": "prc_nunoa", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76217, "fields": {"titulo": "Predios Frutillar", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-03-17T10:11:42Z", "keys": "Predios-Zonificaci&#243;n-Frutillar", "abstract": "Predios de la comuna de Frutillar, catastrados en el marco del proyecto \"Certificado Digital de Zonificaci\u00f3n\". Fuente: Ministerio de Econom\u00eda, 2015", "name": "predios_frutillar", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76218, "fields": {"titulo": "Uso de suelo en Chile - incompleto", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-01-09T11:02:09Z", "keys": "Chile-buildings-OSM-edificios-Chile", "abstract": "uso de suelo en Chile digitalizado en OpenStreetMap (OSM) - no completo", "name": "landuse", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76219, "fields": {"titulo": "Sitios Prioritarios de Conservaci\u00f3n de la Biodiversidad", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2015-06-24T12:17:00Z", "keys": "areas protegidas-biodiversidad-conservaci&#243;n-Chile", "abstract": "La capa &#8220;Sitios Prioritarios de Conservaci\u00f3n de la Biodiversidad&#8221;, contiene \u00e1reas que poseen la oportunidad de emprender acciones de protecci\u00f3n, privilegi\u00e1ndose aquellos que re\u00fanen caracter\u00edsticas ecosist\u00e9micas relevantes junto con consideraciones sociales y culturales. Datos\n", "name": "sitios_prioritarios", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76220, "fields": {"titulo": "PRC Hualp\u00e9n", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-03-14T08:47:06Z", "keys": "IPT-PRC-Plan Regulador-Hualp&#233;n-Chile", "abstract": "Esta informaci\u00f3n corresponde a la Zonificaci\u00f3n Planes Reguladores Comunales Regi\u00f3n del B\u00edo B\u00edo. Disponible en IDE Chile y elaborada por CEHU-MINVU.", "name": "prc_hualpen", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76221, "fields": {"titulo": "Riesgos Quimicos y sus Radios - Region Antofagasta", "categoria": "Salud", "fecha": "2015-06-24T10:00:00Z", "keys": "MMA-qu&#237;mica-riesgo salud-region II-industria-Antofagasta-Chile", "abstract": "Empresas con riesgo quimico y radios de evacuaci\u00f3n, del a\u00f1o 2010 (fecha  sincronizacion Ago 2014), del Ministerio de Medio Ambiente. \n", "name": "radio_riesgo_quimico", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76222, "fields": {"titulo": "Capitales Regionales de Chile", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2015-10-26T15:04:32Z", "keys": "Rulamahue-capitales-regiones-Chile", "abstract": "Capitales de Regiones de Chile. Datos de Rulamahue.cl", "name": "cl_capitales_regionales_geo", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76223, "fields": {"titulo": "Predios Talca", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-03-09T14:12:41Z", "keys": "Talca-Predios-Zonificaci&#243;n-Chile", "abstract": "Predios de la comuna de Talca, catastrados en el marco del proyecto \"Certificado Digital de Zonificaci\u00f3n\". Fuente: Ministerio de Econom\u00eda, 2015.", "name": "predios_talca", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76224, "fields": {"titulo": "Destinos Tur\u00edsticos - Chile - 2015", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2015-09-11T15:44:26Z", "keys": "sernatur-turismo-destinos-Chile", "abstract": "Mapeo de atractivos tur\u00edsticos de Chile por Sernatur, del a\u00f1o 2015.", "name": "destinos_2015", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76225, "fields": {"titulo": "Predios La Serena - 2015", "categoria": "", "fecha": "2017-02-07T13:18:00Z", "keys": "", "abstract": "", "name": "predios_la_serena_v3", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76226, "fields": {"titulo": "Transacciones Tarjeta BIP - Santiago - Mayo 2014", "categoria": "Transporte", "fecha": "2016-02-04T16:10:55Z", "keys": "transantiago-BIP-metro-Chile", "abstract": "Etapas de viajes registrado con tarjeta BIP, geo-referenciado, en Mayo 2014. Muestra de 100 etapas con punto de subida. ", "name": "_2014_mayo_tarjeta_bip_etapas_transacciones_puntosubida", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76227, "fields": {"titulo": "Predios Villarrica", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-03-18T09:09:08Z", "keys": "Predios-Zonificaci&#243;n-Villarrica", "abstract": "Predios de la comuna de Villarrica, catastrados en el marco del proyecto \"Certificado Digital de Zonificaci\u00f3n\". Fuente: Ministerio de Econom\u00eda, 2015", "name": "predios_villarrica", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76228, "fields": {"titulo": "Usos de suelo Proyecto Nueva Alameda", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-08-14T15:44:11Z", "keys": "alameda-providencia-usos de suelo-Chile", "abstract": "Informaci\u00f3n extra\u00edda de Licitaci\u00f3n proyecto Nueva Alameda Providencia en formato CAD y transformado a shp.", "name": "uso_de_suelo", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76229, "fields": {"titulo": "Red de Calles - Santiago - 2013", "categoria": "Transporte", "fecha": "2015-10-30T12:43:47Z", "keys": "OSM-calles-vialidad-Chile", "abstract": "Red vial de Santiago de Chile de OpenStreetMap del 21. Diciembre 2013.", "name": "santiago_teczno_2014feb_line_lu_type_contains_road_proj_utm19s", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76230, "fields": {"titulo": "Pasos Fronterizos - BioBio", "categoria": "Localizaci\u00f3n", "fecha": "2015-07-02T10:51:55Z", "keys": "pasos fronterizos-Biob&#237;o-Chile", "abstract": "Pasos fronterizos Regi\u00f3n del Biob\u00edo.\n", "name": "pasos_fronterizos_biobio_1", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76231, "fields": {"titulo": " Cobertura de Suelo - Region XV - 2012 - Arica y Parinacota", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2015-06-18T19:10:17Z", "keys": "MMA-uso de suelo-CONAF-Arica-Chile", "abstract": "Poligonos de bosque nativo de la region Arica, del a\u00f1o 2012. Datos del CONAF, Ministerio de Medio Ambiente.", "name": "catastrobosquenativo_xv_aricaparinacota", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76232, "fields": {"titulo": "Fortalezas_Temuco", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2014-12-01T14:55:16Z", "keys": "oportunidades-Fortalezas-Temuco-Chile", "abstract": "Fortalezas georreferenciadas del Conversatorio Urbano de la ciudad de Temuco realizado en Noviembre de 2013", "name": "fortalezas_temuco", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76233, "fields": {"titulo": "Cobertura de Suelo - Region VII - 2012 - Maule", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2015-06-19T09:50:20Z", "keys": "MMA-uso de suelo-Constituci&#243;n-CONAF-Talca-Curico-Maule-Linares-Chile", "abstract": "Poligonos de bosque nativo de la region Maule, con las ciudades Curico, Talca, Constituci\u00f3n, y Linares, del a\u00f1o 2012. Datos del CONAF, Ministerio de Medio Ambiente.", "name": "catastrobosquenativo_vii_maule", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76234, "fields": {"titulo": "Predios Isla de Maipo", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-03-22T09:56:04Z", "keys": "Predios-Zonificaci&#243;n-Isla de Maipo", "abstract": "Predios de la comuna de Isla de Maipo, catastrados en el marco del proyecto \"Certificado Digital de Zonificaci\u00f3n\". Fuente: Ministerio de Econom\u00eda, 2015", "name": "predios_islademaipo", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76235, "fields": {"titulo": "Cuencas hidrograficas de Chile", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2015-09-29T16:57:40Z", "keys": "Rulamahue-Hidrografia-Cuencas-Chile", "abstract": "Cuencas hidrogr\u00e1ficas de Chile. Datos de Rulamahue.cl.", "name": "cl_cuencas_hidrograficas_geo", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76236, "fields": {"titulo": "Paradas taxi-colectivo - Santiago", "categoria": "Transporte", "fecha": "2015-09-08T14:43:16Z", "keys": "Santiago-paradas-AMS-taxi-coletivo-Chile", "abstract": "Informaci\u00f3n sobre paradas de taxi-coletivo, eje alameda. Fuente: Plan operacional buses transantiago, 2015", "name": "parada_taxi_colectivo", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76237, "fields": {"titulo": "Predios Lampa", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-03-22T10:10:24Z", "keys": "Lampa-Predios-Zonificaci&#243;n", "abstract": "Predios de la comuna de Lampa, catastrados en el marco del proyecto \"Certificado Digital de Zonificaci\u00f3n\". Fuente: Ministerio de Econom\u00eda, 2015", "name": "predios_lampa", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76238, "fields": {"titulo": "Nudos_Cr\u00edticos_Valdivia", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2014-12-04T09:04:22Z", "keys": "Nudos cr&#237;ticos-debilidades-Valdivia-Chile", "abstract": "Nudos cr\u00edticos georreferenciados del Conversatorio Urbano de la ciudad de Valdivia realizado en Diciembre de 2013", "name": "nudos_criticos_valdivia", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76239, "fields": {"titulo": "Desembarque pesquero por Region - Chile - 2011", "categoria": "Econom\u00eda", "fecha": "2015-10-27T13:41:49Z", "keys": "puertos-pesca-Rulamahue-Chile", "abstract": "Desembarque pesquero por regi\u00f3n del a\u00f1o 2011. Datos de Rulamahue.cl", "name": "cl_reg_pesca_desembarque11_geo", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76240, "fields": {"titulo": "Comunas de Santiago (double)", "categoria": "Fronteras", "fecha": "2014-07-02T14:45:05Z", "keys": "santiago-comunas-region metropolitana-Chile", "abstract": "(double) Comunas de Region Metropolitana recibido por OCUC.cl - Nov. 2013", "name": "comunas", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76241, "fields": {"titulo": "Juntas de Vecinos - Valdivia - 2015", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2015-09-29T13:13:28Z", "keys": "Valdivia-communidad-Juntas de Vecinos-Chile", "abstract": "Ubicaci\u00f3n de junta de vecinos en Valdivia. Convertido de un archivo kmz en formato shp. Datos de Municipalidad de Valdivia. ", "name": "juntas_de_vecinos_valdivia_de_munival2015", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76242, "fields": {"titulo": "Estaciones DGA y DMC para Temperatura Mensual", "categoria": "Climatolog\u00eda", "fecha": "2016-08-22T11:18:10Z", "keys": "DGA-temperatura-DMC-Chile", "abstract": "Estaciones de DGA y DMS con informaci\u00f3n de temperatura mensual en archivo adicional via Fondap CR2", "name": "estaciones_dga_dmc_temperatura_cr2_2016_wgs84", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76243, "fields": {"titulo": "\u00e1reas verdes Temuco", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-05-29T10:19:11Z", "keys": "Temuco-&#225;reas verdes-Chile", "abstract": "Informaci\u00f3n proporcionada por Gore Araucan\u00eda en base al PRC", "name": "areas_verdes_prc", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76244, "fields": {"titulo": "PRC Paine", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-04-04T08:48:10Z", "keys": "IPT-Paine-PRC-Plan Regulador", "abstract": "Esta informaci\u00f3n corresponde a la Zonificaci\u00f3n Planes Reguladores Comunales Regi\u00f3n Metropolitana. Disponible en IDE Chile y elaborada por CEHU-MINVU", "name": "prc_paine", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76245, "fields": {"titulo": "paises latin americanos", "categoria": "Fronteras", "fecha": "2014-11-07T10:51:47Z", "keys": "polygonos-Natural Earth-Latin America-paies", "abstract": "Polygonos de Paises Latin Americanos derivado de datos \"Natural Earth\", escala 1:10'000'000", "name": "natural_earth_10m_latin_american_countries_wgs84", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76246, "fields": {"titulo": "Jardines Infantiles - JUNJI - 2012", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-04-18T16:55:00Z", "keys": "IDE Chile-jardines infantiles-Junji-Chile", "abstract": "Localizaci\u00f3n de los Jardines Infantiles JUNJI a nivel nacional, a\u00f1o 2011-2012.", "name": "junji", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76247, "fields": {"titulo": "\u00e1reas verdes Antofagasta", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-07-06T11:00:53Z", "keys": "&#225;reas verdes-Antofagasta", "abstract": "\u00e1reas verdes de Antofagasta obtenidas a trav\u00e9s del PRC.", "name": "av_antofagasta", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76248, "fields": {"titulo": "Mapa de Ruido Gran Santiago 2011", "categoria": "Salud", "fecha": "2015-06-23T12:44:30Z", "keys": "Gran Santiago-MMA-ruido-Chile", "abstract": "Mapa de Ruido Gran Santiago, del a\u00f1o 2011, del Ministerio de Medio Ambiente. ", "name": "ruido_gran_santiago_2011", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76249, "fields": {"titulo": "PRC Providencia", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-04-04T09:06:53Z", "keys": "IPT-Providencia-PRC-Plan Regulador", "abstract": "Esta informaci\u00f3n corresponde a la Zonificaci\u00f3n Planes Reguladores Comunales Regi\u00f3n Metropolitana. Disponible en IDE Chile y elaborada por CEHU-MINVU", "name": "prc_povidencia", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76250, "fields": {"titulo": "Zonas climaticas Mundo", "categoria": "Climatolog\u00eda", "fecha": "2015-10-26T15:23:21Z", "keys": "clima-Mundo-zonas", "abstract": "Zonas climatices del mundo. Datos de Rulamahue.cl", "name": "mundo_zonas_climaticas", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76251, "fields": {"titulo": "Predios Antofagasta", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-10-27T17:16:13Z", "keys": "predios-cediz-Chile", "abstract": "Predios de la municipalidad Antofagasta.", "name": "predios_antofagasta", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76252, "fields": {"titulo": "Lugares Poblados - Mundo", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2015-10-23T17:25:23Z", "keys": "ciudades-lugares-Rulamahue-mundo", "abstract": "83091 lugares poblados. Datos de Rulamahue.cl.", "name": "mundo_lugares_poblados", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76253, "fields": {"titulo": "PRC Pe\u00f1alolen ", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-04-04T08:58:02Z", "keys": "IPT-PRC-Pe&#241;alolen-Plan Regulador", "abstract": "Esta informaci\u00f3n corresponde a la Zonificaci\u00f3n Planes Reguladores Comunales Regi\u00f3n Metropolitana. Disponible en IDE Chile y elaborada por CEHU-MINVU", "name": "prc_penalolen", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76254, "fields": {"titulo": "Servicios de salud Temuco", "categoria": "Salud", "fecha": "2015-05-29T10:27:07Z", "keys": "Temuco-Salud", "abstract": "Servicios de salud p\u00fablicos de Temuco. Fuente: MINSAL", "name": "ss_temuco", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76255, "fields": {"titulo": "Red de Transporte Publico Santiago - Feb 2015", "categoria": "Transporte", "fecha": "2016-04-06T15:59:13Z", "keys": "transantiago-metro-micro-red-Chile", "abstract": "Lineas del Metro Santiago y lineas de buses Transantiago. Rutas en base de GTFS para el fecha 1. Febrero 2015", "name": "red_tp_santiago_1feb2015", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76256, "fields": {"titulo": "Comunas de Santiago", "categoria": "Fronteras", "fecha": "2014-10-24T10:09:32Z", "keys": "santiago-comunas-region metropolitana-Chile", "abstract": "Comunas de Region Metropolitana recibido por OCUC.cl - Nov. 2013", "name": "comunas_1", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76257, "fields": {"titulo": "PRC Copiap\u00f3", "categoria": "", "fecha": "2017-03-13T00:00:00Z", "keys": "IPT-Copiap&#243;-PRC-Plan regulador", "abstract": "Esta informaci\u00f3n corresponde a la Zonificaci\u00f3n Planes Reguladores Comunales Regi\u00f3n de Atacama. Disponible en IDE Chile y elaborada por CEHU-MINVU\n", "name": "prc_copiapo", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76258, "fields": {"titulo": "PRC Coronel", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-03-14T08:29:53Z", "keys": "IPT-PRC-Coronel-Plan Regulador-Chile", "abstract": "Esta informaci\u00f3n corresponde a la Zonificaci\u00f3n Planes Reguladores Comunales Regi\u00f3n del B\u00edo B\u00edo. Disponible en IDE Chile y elaborada por CEHU-MINVU.", "name": "prc_coronel", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76259, "fields": {"titulo": "Bus Contamination Data Measurements", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2014-12-22T18:27:07Z", "keys": "transporte-Santiago-black carbon-contaminacion-bus-Chile", "abstract": "Primeros datos de medicion de contaminacion de \"Black Carbon\" (BC) dentro buses de la linea 210. Datos son de los meses agosto y septiembre 2014.", "name": "phone_gps_contam_data_alldates", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76260, "fields": {"titulo": "Polygono de Chile", "categoria": "Fronteras", "fecha": "2014-11-07T10:45:00Z", "keys": "area-boundaries-Polygon-Natural Earth-Chile-limites-Chile", "abstract": "Polygono de Chile derivado del datos de Natural Earth escala cartographica 1:10'000'000", "name": "natural_earth_10m_chile_limits_utm19s", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76261, "fields": {"titulo": "Ciclov\u00edas RM 2014 ", "categoria": "Transporte", "fecha": "2015-06-17T11:53:43Z", "keys": "MTT-RM-ciclovias-Chile", "abstract": "Ciclovias Urbanas Tramificadas, Regi\u00f3n Metropolitana, 2014_v3", "name": "ciclovias_dic2014ide_oj", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76262, "fields": {"titulo": "Juntas de Vecinos Santiago 2016", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-05-31T16:06:59Z", "keys": "Santiago-JJVV-sedes vecinales", "abstract": "Juntas de vecinos vigentes en la comuna de Santiago, contiene informaci\u00f3n de la sede vecinal, datos de la directiva y datos de contacto. Fuente: datos.gob.cl ", "name": "jjvv_santiago_2016", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76263, "fields": {"titulo": "Accidentes viales Gran Santiago - 2014", "categoria": "Transporte", "fecha": "2016-04-06T08:06:31Z", "keys": "CONASET-accidentes viales-siniestros de transito-Gran Santiago-Chile", "abstract": "Accidentes viales geo-referenciadas de Gran Santiago, a\u00f1o 2014 recibido de CONASET.", "name": "siniestrosgs2014", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76264, "fields": {"titulo": "Niveles de Erosividad", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2015-06-19T18:00:00Z", "keys": "MMA-erosividad-suelo-Chile", "abstract": "Niveles de erosividad. Datos elaborados en el a\u00f1o 2011 por el Ministerio de Medio Ambiente.", "name": "erosividad", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76265, "fields": {"titulo": "Division Comunal Chile", "categoria": "Fronteras", "fecha": "2015-03-11T14:30:00Z", "keys": "chile-BCN-division comunal-Chile", "abstract": "Divisi\u00f3n comunal: pol\u00edgonos de las comunas de Chile", "name": "division_comunal", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76266, "fields": {"titulo": "Servicios de salud - Maule y BioBio", "categoria": "Salud", "fecha": "2015-09-16T10:49:40Z", "keys": "Maule-salud-Bio Bio-Chile", "abstract": "Establecimientos de salud para las regiones de Maule y B\u00edo B\u00edo. Disponible para las ciudades de: Cauquenes, Constituci\u00f3n, Curic\u00f3, Linares, Parral, Talca, Chill\u00e1n, Los \u00e1ngeles y Concepci\u00f3n\n", "name": "servicios_salud_maule_biobio", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76267, "fields": {"titulo": "R\u00edos y Esteros de Chile", "categoria": "Aguas terrestres", "fecha": "2015-09-30T14:41:36Z", "keys": "rios-Rulamahue-Hidrografia-esteros-Chile", "abstract": "R\u00edos y esteros de Chile. Escala cartogr\u00e1fica estimado 1:500.000. Datos de Rulamahue.cl", "name": "cl_rios_esteros_geo", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76268, "fields": {"titulo": "Instalaciones de Tratamiento de Residuos", "categoria": "Comunicaciones", "fecha": "2015-06-23T11:00:00Z", "keys": "MMA-salud-tratamiento de residuos-Chile", "abstract": "Instalaci\u00f3nes para tratamiento de residuos, dato de syncronizacion : ago 2014, del Ministerio de Medio Ambiente. ", "name": "instalacion_tratamientos_residuos", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76269, "fields": {"titulo": "Predios San Jos\u00e9 de Maipo", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-03-24T09:08:34Z", "keys": "San Jos&#233; de Maipo-Predios-Zonificaci&#243;n", "abstract": "Predios de la comuna de San Jos\u00e9 de Maipo, catastrados en el marco del proyecto \"Certificado Digital de Zonificaci\u00f3n\". Fuente: Ministerio de Econom\u00eda, 2015", "name": "predios_sanjosedemaipo", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76270, "fields": {"titulo": "Niveles de altura 250m Chile", "categoria": "Elevaci\u00f3n", "fecha": "2015-09-29T14:23:58Z", "keys": "Chile-DEM-MDE-Rulamahue-Chile", "abstract": "Niveles de altura 250m. Datos de www.rulamahue.cl", "name": "cl_niveles_altura250m_geo", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76271, "fields": {"titulo": "Capitales Provinciales de Chile", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2015-10-26T14:51:12Z", "keys": "Rulamahue-capitales-provincias-Chile", "abstract": "Capitales de Provincias de Chile. Datos de Rulamahue.cl", "name": "cl_capitales_provinciales_geo", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76272, "fields": {"titulo": "Planta Urbana Santiago", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2013-02-01T15:40:26Z", "keys": "santiago-region metropolitano-planta urbana-Chile", "abstract": "Planta Urbana recibido por OCUC.cl", "name": "planta_urbana", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76273, "fields": {"titulo": "Planes de Descontaminaci\u00f3n y Prevenci\u00f3n Atmosf\u00e9rica - 2009", "categoria": "Salud", "fecha": "2010-10-07T00:00:00Z", "keys": "contaminacion-MMA-IDE Chile-CONAMA-Chile", "abstract": "Planes de descontaminaci\u00f3n y prevenci\u00f3n atmosf\u00e9rica. Datos de CONAMA - Min. Medio Ambiente: estado 7/2009", "name": "ppda_zsl", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76274, "fields": {"titulo": "Predios Buin", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-03-22T09:13:22Z", "keys": "Buin-Predios-Zonificaci&#243;n", "abstract": "Predios de la comuna de Buin, catastrados en el marco del proyecto \"Certificado Digital de Zonificaci\u00f3n\". Fuente: Ministerio de Econom\u00eda, 2015", "name": "predios_buin", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76275, "fields": {"titulo": "PRC Huechuraba", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-03-22T14:35:40Z", "keys": "IPT-Huechuraba-PRC-Plan Regulador", "abstract": "Esta informaci\u00f3n corresponde a la Zonificaci\u00f3n Planes Reguladores Comunales Regi\u00f3n Metropolitana. Disponible en IDE Chile y elaborada por CEHU-MINVU", "name": "prc_huechuraba", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76276, "fields": {"titulo": "Nodos Nacimiento y Confluencia de Areas de Vigilancia Aguas", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2015-06-23T12:03:46Z", "keys": "DGA-agua-MMA-monitoreo-Chile", "abstract": "Nodos de nacimiento y confluencia para las areas de vigilancia de aguas, del a\u00f1o 2014, del Ministerio de Medio Ambiente. ", "name": "nodo_area_vigilancia_aguas", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76277, "fields": {"titulo": "Establecimientos Industriales RETC", "categoria": "Localizaci\u00f3n", "fecha": "2015-06-23T09:25:04Z", "keys": "MMA-industria-riesgo salud-RETC-Chile", "abstract": "Establecimientos industriales en el \"Registro de Emisiones y Transferencias de Contaminantes\" (RETC), del a\u00f1o 2013, del Ministerio de Medio Ambiente. ", "name": "establecimientos_industriales_retc", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76278, "fields": {"titulo": "Predios Corral", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-03-17T10:07:35Z", "keys": "Predios-Zonificaci&#243;n-Corral", "abstract": "Predios de la comuna de Corral, catastrados en el marco del proyecto \"Certificado Digital de Zonificaci\u00f3n\". Fuente: Ministerio de Econom\u00eda, 2015", "name": "predios_corral", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76279, "fields": {"titulo": "Predios Chill\u00e1n", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-03-09T14:05:11Z", "keys": "Predios-Zonificaci&#243;n-Chill&#225;n-Chile", "abstract": "Predios de la comuna de Chill\u00e1n, catastrados en el marco del proyecto \"Certificado Digital de Zonificaci\u00f3n\". Fuente: Ministerio de Econom\u00eda, 2015.", "name": "predios_chillan", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76280, "fields": {"titulo": "PRC Valdivia", "categoria": "Oceanos", "fecha": "2017-03-13T15:13:34Z", "keys": "Valdivia-Plan Regulador Comunal-PRC", "abstract": "Esta informaci\u00f3n corresponde a la Zonificaci\u00f3n Planes Reguladores Comunales Regi\u00f3n de Los R\u00edos. Disponible en IDE Chile y elaborada por CEHU-MINVU", "name": "prc_valdivia", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76281, "fields": {"titulo": "Antenas de telefon\u00eda m\u00f3vil", "categoria": "Comunicaciones", "fecha": "2015-10-29T09:35:01Z", "keys": "antenas-telefon&#237;a", "abstract": "Estaciones base (antenas) de telefonia m\u00f3vil, por concesionario, comuna y regi\u00f3n. Fuente: Subtel, 2015", "name": "antenas", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76282, "fields": {"titulo": "Red hidrogr\u00e1fica de Chile", "categoria": "Aguas terrestres", "fecha": "2015-01-09T13:20:00Z", "keys": "rios-Chile-OSM-hydrografia-waterways-Chile", "abstract": "objectos lineales hydrograficas, como rios y arroyos, en Chile digitalizado en OpenStreetMap (OSM) - tal vez no completo", "name": "waterways", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76283, "fields": {"titulo": "Areas Protegidas Chile", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2015-03-10T00:00:00Z", "keys": "chile-BCN-areas protegidas-Chile", "abstract": "Areas silvestres protegidas por el estado para todo Chile", "name": "areas_protegidas", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76284, "fields": {"titulo": "Atropellos - Santiago - 2009:2014", "categoria": "Transporte", "fecha": "2016-04-18T18:18:40Z", "keys": "santiago-transporte-accidentes-transito-IDE Chile-Chile", "abstract": "Siniestros de tr\u00e1nsito de tipo atropello. A\u00f1os 2009, 2010, 2011, 2012, 2013 y 2014. Elaborado por CONASET.", "name": "atropellosgs2014_count", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76285, "fields": {"titulo": "Predios Los \u00e1ngeles", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-03-18T08:26:39Z", "keys": "Predios-Zonificaci&#243;n-Los &#193;ngeles", "abstract": "Predios de la comuna de Los \u00e1ngeles, catastrados en el marco del proyecto \"Certificado Digital de Zonificaci\u00f3n\". Fuente: Ministerio de Econom\u00eda, 2015", "name": "predios_los_angeles", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76286, "fields": {"titulo": "Inventario Humedales - 2012", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2015-06-23T11:33:23Z", "keys": "Chile-humedales-MMA-Chile", "abstract": "Inventario de humedales, del a\u00f1o 2012, del Ministerio de Medio Ambiente. ", "name": "inventario_humedales_2012", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76287, "fields": {"titulo": "Proyectos Inmobiliarios - Santiago 20 Ene 2016", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-02-03T14:02:21Z", "keys": "santiago-departamentos-venta-proyectos inmobiliarios-Chile", "abstract": "Mapeo de proyectos de construcci\u00f3n inmobiliaria y venta de departamentos (en camino o terminados) con fecha 20. Enero 2016 en las comunas de la regi\u00f3n Santiago", "name": "proyectos_construcion_inmobiliario_santiago_20ene2016_utm19s", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76288, "fields": {"titulo": "Lagos de Chile", "categoria": "Aguas terrestres", "fecha": "2015-09-30T14:26:05Z", "keys": "lagos-Rulamahue-Hidrografia-Chile", "abstract": "Lagos de Chile. Escala cartogr\u00e1fica estimado 1:500.000. Datos de Rulamahue.cl", "name": "cl_lagos_geo", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76289, "fields": {"titulo": "Predios La Cisterna", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-03-22T10:06:53Z", "keys": "La Cisterna-Predios-Zonificaci&#243;n", "abstract": "Predios de la comuna de La Cisterna, catastrados en el marco del proyecto \"Certificado Digital de Zonificaci\u00f3n\". Fuente: Ministerio de Econom\u00eda, 2015", "name": "predios_lacisterna", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76290, "fields": {"titulo": "Areas de Incendios - Verano 2017 - Chile Centro-Sur", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2017-04-04T13:51:45Z", "keys": "iale-chile-verano-incendios-chile centro-sur-paisaje-ecosistema-Chile", "abstract": "\u00e1reas de Incendios en el verano 2017 - Regi\u00f3n Chile-Sur. Elaborado via im\u00e1genes satelitales por De La Barrera &amp; Ruiz.", "name": "areas_incendiadas_verano_2017", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76291, "fields": {"titulo": "Predios El Bosque", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-03-22T09:38:15Z", "keys": "El Bosque-Predios-Zonificaci&#243;n", "abstract": "Predios de la comuna de El Bosque, catastrados en el marco del proyecto \"Certificado Digital de Zonificaci\u00f3n\". Fuente: Ministerio de Econom\u00eda, 2015", "name": "predios_elbosque", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76292, "fields": {"titulo": "Zonas EOD Santiago 2001", "categoria": "Transporte", "fecha": "2016-04-06T00:00:00Z", "keys": "Santiago-EOD-sectra-zonificacion-mtt-Chile", "abstract": "Zonas de Encuesta Origin-Destino 2001", "name": "zonas_eod_2001", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76293, "fields": {"titulo": "PRC Maip\u00fa", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-04-04T08:25:58Z", "keys": "IPT-Maip&#250;-PRC-Plan Regulador", "abstract": "Esta informaci\u00f3n corresponde a la Zonificaci\u00f3n Planes Reguladores Comunales Regi\u00f3n Metropolitana. Disponible en IDE Chile y elaborada por CEHU-MINVU", "name": "prc_maipu", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76294, "fields": {"titulo": "Accidentes viales Gran Santiago 2013", "categoria": "Transporte", "fecha": "2015-04-08T16:55:11Z", "keys": "CONASET-accidentes viales-siniestros de transito-Gran Santiago-Chile", "abstract": "Accidentes viales geo-referenciadas de Gran Santiago, a\u00f1o 2013 recibido de CONASET.", "name": "accidentesgs2013", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76295, "fields": {"titulo": "Servicios de salud Valdivia", "categoria": "Salud", "fecha": "2015-05-29T10:24:22Z", "keys": "Valdivia-Salud", "abstract": "Servicios de salud p\u00fablicos de Valdivia. Fuente: MINSAL", "name": "ssalud_valdivia", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76296, "fields": {"titulo": "PRC Vitacura", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-04-18T10:00:00Z", "keys": "IPT-Vitacura-PRC-Plan Regulador", "abstract": "Esta informaci\u00f3n corresponde a la Zonificaci\u00f3n Planes Reguladores Comunales Regi\u00f3n Metropolitana. Disponible en IDE Chile y elaborada por CEHU-MINVU", "name": "prc_vitacura", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76297, "fields": {"titulo": "Volcanes - mundial", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2015-09-30T15:55:19Z", "keys": "Rulamahue-geolog&#237;a-tectonica-volcanes-Chile", "abstract": "Volcanes mundial. Datos de Rulamahue.cl.", "name": "mundo_volcanes", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76298, "fields": {"titulo": "Regiones de Chile", "categoria": "Fronteras", "fecha": "2014-11-20T12:12:50Z", "keys": "area-Polygon-Natural Earth-Chile-limites-boundaries-Regiones-Chile", "abstract": "Polygonos de Regiones de Chile derivado del datos de Natural Earth escala cartographica 1:10'000'000", "name": "natural_earth_10m_chile_provinces_utm19s", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76299, "fields": {"titulo": "Nudos_Cr\u00edticos_AMC", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2014-12-04T09:17:56Z", "keys": "AMC-Nudos cr&#237;ticos-debilidades-Chile", "abstract": "Nudos cr\u00edticos georreferenciados del Conversatorio Urbano Concepci\u00f3n realizado en Octubre de 2013", "name": "nudos_criticos_amc", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76300, "fields": {"titulo": "Resultados mapeo Taller Tom\u00e9", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-01-06T08:51:22Z", "keys": "Tom&#233;-Bellavista-Mapeo-Chile", "abstract": "Resultados mapeo colectivo \"Taller visi\u00f3n de futuro Barrio Bellavista\" realizado por Cedeus en conjunto con el Consejo Comunal para el Patrimonio-Tom\u00e9 ", "name": "elementos_tome", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76301, "fields": {"titulo": "Humedales y Salares Atacama Protegidos", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2015-06-17T10:33:54Z", "keys": "salares-Ramsar-areas protegidas-lagunas-minagri-humedales-Chile", "abstract": "Pol\u00edgonos aproximados de salares y lagunas en la regi\u00f3n Atacama protegido por el convenio de Ramsar sobre la  conservaci\u00f3n de humedales. Datos de Conaf.", "name": "salares_lagunas_atacama_all_in_one_minagr", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76302, "fields": {"titulo": "Temperatura Promedia - Julio - Chile", "categoria": "Climatolog\u00eda", "fecha": "2015-10-26T16:00:40Z", "keys": "clima-temperatura-Rulamahue-Chile", "abstract": "Lineas de temperatura promedia en Julio. Datos de Rulamahue.cl", "name": "cl_tmean_julio_geo", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76303, "fields": {"titulo": "PRC Tom\u00e9", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-03-14T09:14:41Z", "keys": "IPT-PRC-Tom&#233;. Plan Regulador", "abstract": "Esta informaci\u00f3n corresponde a la Zonificaci\u00f3n Planes Reguladores Comunales Regi\u00f3n del B\u00edo B\u00edo. Disponible en IDE Chile y elaborada por CEHU-MINVU.", "name": "prc_tome", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76304, "fields": {"titulo": "Predios Pe\u00f1alolen", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-03-24T09:41:57Z", "keys": "Pe&#241;alolen-Predios-Zonificaci&#243;n", "abstract": "Predios de la comuna de Pe\u00f1alolen, catastrados en el marco del proyecto \"Certificado Digital de Zonificaci\u00f3n\". Fuente: Ministerio de Econom\u00eda, 2015", "name": "predios_penalolen", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76305, "fields": {"titulo": "Infraestructura Deportiva y Cultural Valdivia", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-07-26T15:59:11Z", "keys": "Chile", "abstract": "La informaci\u00f3n corresponde a infraestructura de tipo cultural y deportiva (p\u00fablica y privada) de la ciudad de Valdivia obtenida a trav\u00e9s de datos de Geoportal.cl", "name": "cultura_deporte", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76306, "fields": {"titulo": "\u00e1reas Verdes Copiap\u00f3", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-01-04T07:12:50Z", "keys": "Copiap&#243;-&#225;reas verdes-Chile", "abstract": "\u00e1reas Verdes de la ciudad de Copiap\u00f3. Elaboraci\u00f3n Cedeus", "name": "areas_verdes_copiapo", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76307, "fields": {"titulo": "Ciclov\u00edas planificadas Santiago Noviembre 2013", "categoria": "Transporte", "fecha": "2013-11-18T00:00:00Z", "keys": "planificado-Bikepaths-Santiago-Ciclovias-Chile", "abstract": "Red de ciclovias planificado (sin ciclovias existentes) por el Plan Maestro de Noviembre 2013", "name": "red_plan_maestro_cv2014", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76308, "fields": {"titulo": "Predios Quilicura", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-03-24T08:31:43Z", "keys": "Predios-Zonificaci&#243;n-Qulicura", "abstract": "Predios de la comuna de Quilicura, catastrados en el marco del proyecto \"Certificado Digital de Zonificaci\u00f3n\". Fuente: Ministerio de Econom\u00eda, 2015", "name": "predios_quilicura", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76309, "fields": {"titulo": "Clasificacion de Pisos de Vegetaci\u00f3n Luebert Pliscoff", "categoria": "Biota", "fecha": "2015-06-23T12:30:00Z", "keys": "MMA-vegetacion-Luebert-Pliscoff-Chile", "abstract": "Clasificaci\u00f3n de Pisos de Vegetaci\u00f3n para Chile continental presentada en el libro \"Sinopsis Bioclimatica y Vegetacional de Chile\" de Federico Luebert y Patricio Pliscoff, Editorial Universitaria, 2006.", "name": "pisos_vegetacionales_pliscoff", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76310, "fields": {"titulo": "Accidentes Carreteras RM 2010-2012", "categoria": "Transporte", "fecha": "2015-04-08T10:38:08Z", "keys": "carreteras-CONASET-accidentes-Chile", "abstract": "Accidentes in carreteras geo-referenciadas por la Region Metropolitana, a\u00f1os 2010, 2011 y 2012, recibido de CONASET", "name": "acci_carrrm1012_epsg4326", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76311, "fields": {"titulo": "Predios Talcahuano", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-03-09T13:34:52Z", "keys": "Talcahuano-Predios-Zonificaci&#243;n-Chile", "abstract": "Predios de la comuna de Talcahuano catastrados en el marco del proyecto \"Certificado Digital de Zonificaci\u00f3n\". Fuente: Ministerio de Econom\u00eda,2015", "name": "predios_talcahuano", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76312, "fields": {"titulo": "Barrios hist\u00f3ricos Bellavista Tom\u00e9", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-12-27T08:27:58Z", "keys": "Tom&#233;-barrio hist&#243;rico-Bellavista-Chile", "abstract": "Barrios hist\u00f3ricos asociados a la F\u00e1brica de Pa\u00f1os Bellavista Oveja Tom\u00e9 a partir de la actividad \"Taller visi\u00f3n de futuro Barrio Bellavista\"", "name": "barrios_historicos", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76313, "fields": {"titulo": "Nudos_cr\u00edticos_Temuco", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2014-12-01T14:46:09Z", "keys": "Nudos criticos-Temuco-debilidades-Chile", "abstract": "Nudos cr\u00edticos georrefenciados del Conversatorio Urbano de la ciudad de Temuco realizado en Noviembre de 2013", "name": "nudos_criticos_temuco", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76314, "fields": {"titulo": "Inversiones de Fondo de Protecci\u00f3n Ambiental  2009", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2015-06-23T10:10:00Z", "keys": "MMA-organizaciones ambientales-FPA-Chile", "abstract": "Inversiones del Fondo de protecci\u00f3n ambiental, del a\u00f1o 2009, del Ministerio de Medio Ambiente. ", "name": "fondo_de_proteccion_ambiental", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76315, "fields": {"titulo": "Aeropuertos Chile", "categoria": "Transporte", "fecha": "2015-03-10T16:45:00Z", "keys": "chile-BCN-aeropuertos-aerodromos-Chile", "abstract": "Aeropuertos y aer\u00f3dromos de todo chile", "name": "aeropuertos", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76316, "fields": {"titulo": "Fortalezas_AMC", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2014-12-02T09:31:50Z", "keys": "AMC-Fortalezas-Concepci&#243;n-Oportunidades-Chile", "abstract": "Fortalezas georreferenciadas del Conversatorio Urbano de  Concepci\u00f3n realizado en Octubre de 2013", "name": "fortalezas_amc", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76317, "fields": {"titulo": "Grandes Tipos de Suelos - Chile", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2016-06-30T14:53:17Z", "keys": "suelo-Rulamahue-Chile", "abstract": "Grandes tipos de suelos en Chile. Datos de Rulamahue.cl - 2015.", "name": "cl_grandes_tipos_suelos_geo", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76318, "fields": {"titulo": "Predios Renca", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-03-24T08:52:15Z", "keys": "Renca-Predios-Zonificaci&#243;n", "abstract": "Predios de la comuna de Renca, catastrados en el marco del proyecto \"Certificado Digital de Zonificaci\u00f3n\". Fuente: Ministerio de Econom\u00eda, 2015", "name": "predios_renca", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76319, "fields": {"titulo": "Cobertura de Suelo - Region XI - 2012 - Aysen", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2015-06-18T15:58:55Z", "keys": "MMA-uso de suelo-Aysen-Chile", "abstract": "Pol\u00edgonos de bosque nativo para la regi\u00f3n Aysen, del a\u00f1o 2012. Datos del CONAF, Ministerio de Medio Ambiente.", "name": "catastro_regionxi", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76320, "fields": {"titulo": "Estaciones Monitoreo Calidad de Agua - DGA -2014 ", "categoria": "Aguas terrestres", "fecha": "2015-06-23T09:39:19Z", "keys": "DGA-agua-MMA-estaciones monitoreo-Chile", "abstract": "Estaciones para monitoreo de calidad de agua, del a\u00f1o 2014, del Ministerio de Medio Ambiente. ", "name": "estacion_calidad_agua", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76321, "fields": {"titulo": "Predios Huechuraba", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-03-22T09:41:52Z", "keys": "Huechuraba-Predios-Zonificaci&#243;n", "abstract": "Predios de la comuna de Huechuraba, catastrados en el marco del proyecto \"Certificado Digital de Zonificaci\u00f3n\". Fuente: Ministerio de Econom\u00eda, 2015", "name": "predios_huechuraba", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76322, "fields": {"titulo": "Monumentos Naturales", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2015-06-23T11:30:00Z", "keys": "areas protegidas-MMA-Monumento natural-Chile", "abstract": "Monumentos naturales segun degreto, hasta agosto 2014, del Ministerio de Medio Ambiente. ", "name": "monumento_natural", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76323, "fields": {"titulo": "Predios Pedro Aguirre Cerda", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-03-24T07:59:51Z", "keys": "Predios-Zonificaci&#243;n-Pedro Aguirre Cerda", "abstract": "Predios de la comuna de Pedro Aguirre Cerda, catastrados en el marco del proyecto \"Certificado Digital de Zonificaci\u00f3n\". Fuente: Ministerio de Econom\u00eda, 2015", "name": "predios_pedroaguirrecerda_1", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76324, "fields": {"titulo": "Temperatura Minima - Enero - Chile", "categoria": "Climatolog\u00eda", "fecha": "2015-10-26T16:05:17Z", "keys": "clima-temperatura-Rulamahue-Chile", "abstract": "Lineas de temperatura m\u00ednima en Enero. Datos de Rulamahue.cl", "name": "cl_tmin_enero_geo", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76325, "fields": {"titulo": "Hidrograf\u00eda regi\u00f3n metropolitana", "categoria": "Aguas terrestres", "fecha": "2014-07-02T15:03:29Z", "keys": "santiago-ocuc-aguas-region metropolitana-rios-hidrografia-Chile", "abstract": "hidrografia de la region metropolitana recibido por OCUC Nov. 2013", "name": "hidrografia", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76326, "fields": {"titulo": "estaciones de calidad de agua sin patagonia", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2014-11-07T10:32:23Z", "keys": "estaciones-contaminacion-DGA-agua-Chile", "abstract": "Estaciones de DAG que miden calidad / contaminacion de agua derivado de archivo red hidrometrica. Falta estaciones de Patagonia", "name": "estaciones_de_calidad_de_red_hidrom_completa_wgs84", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76327, "fields": {"titulo": "PRC La Pintana", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-03-23T09:01:01Z", "keys": "IPT-La Pintana-PRC-Plan Regulador", "abstract": "Esta informaci\u00f3n corresponde a la Zonificaci\u00f3n Planes Reguladores Comunales Regi\u00f3n Metropolitana. Disponible en IDE Chile y elaborada por CEHU-MINVU", "name": "prc_la_pintana", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76328, "fields": {"titulo": "Snapshot Mercado Inmobiliario - Santiago - 23 Ene 2016", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-02-02T18:50:51Z", "keys": "santiago-oficinas-alquiller-inmobiliario-ventas-Chile", "abstract": "Datos de Mercado Inmobiliario de Santiago del d\u00eda 23. Enero 2016. Solo datos de Portal Inmob.  ", "name": "mercado_inmob_stgo_all_in_one_23ene2016_wgs84", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76329, "fields": {"titulo": "Naciones - Mundo", "categoria": "Fronteras", "fecha": "2015-10-23T18:42:09Z", "keys": "Rulamahue-mundo-naciones", "abstract": "Las Naciones mundiales. Datos de Rulamahue.cl", "name": "mundo_naciones", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76330, "fields": {"titulo": "Predios Pudahuel", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-03-24T08:24:24Z", "keys": "Pudahuel-Predios-Zonificaci&#243;n", "abstract": "Predios de la comuna de Pudahuel, catastrados en el marco del proyecto \"Certificado Digital de Zonificaci\u00f3n\". Fuente: Ministerio de Econom\u00eda, 2015", "name": "predios_pudahuel_1", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76331, "fields": {"titulo": "Accidentes viales Gran Santiago 2011 ", "categoria": "Transporte", "fecha": "2015-04-08T13:00:42Z", "keys": "CONASET-accidentes viales-siniestros de transito-Gran Santiago-Chile", "abstract": "Accidentes viales geo-referenciadas de Gran Santiago, a\u00f1o 2011 recibido de CONASET.", "name": "accidentesgs2011_epsg4326", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76332, "fields": {"titulo": "Indicadores Barrios AMC", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2015-05-29T09:38:57Z", "keys": "AMC-indicadores-barrios-Chile", "abstract": "Elaboraci\u00f3n propia en base a informaci\u00f3n proporcionada por diferentes organismo como SECTRA, MINVU, INE. Indicadores piloto", "name": "indicadores_barrios_amc", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76333, "fields": {"titulo": "Ciudades Mundo", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2015-10-23T16:54:01Z", "keys": "ciudades-Rulamahue-mundo", "abstract": "5905 ciudades mas importantes mundial. Datos de Rulamahue.cl.", "name": "mundo_ciudades", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76334, "fields": {"titulo": "PRC Concepci\u00f3n", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-03-14T08:22:42Z", "keys": "Concepci&#243;n-IPT-PRC-Plan Regulador", "abstract": "Esta informaci\u00f3n corresponde a la Zonificaci\u00f3n Planes Reguladores Comunales Regi\u00f3n del B\u00edo B\u00edo. Disponible en IDE Chile y elaborada por CEHU-MINVU.", "name": "prc_concepcion", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76335, "fields": {"titulo": "Predios Codegua", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-03-18T09:27:04Z", "keys": "Predios-Zonificaci&#243;n-Codegua", "abstract": "Predios de la comuna de Codegua, catastrados en el marco del proyecto \"Certificado Digital de Zonificaci\u00f3n\". Fuente: Ministerio de Econom\u00eda, 2015", "name": "predios_codegua", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76336, "fields": {"titulo": "Campa\u00f1as de Reciclaje 2011 -RM", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2015-06-19T17:00:00Z", "keys": "MMA-Campa&#241;as-reciclaje-Chile", "abstract": "Campa\u00f1as de reciclaje en la Regi\u00f3n Metropolitana, hasta el a\u00f1o 2011?", "name": "campanas_de_reciclaje", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76337, "fields": {"titulo": "Salares de Chile", "categoria": "Aguas terrestres", "fecha": "2015-09-30T14:52:01Z", "keys": "salares-Rulamahue-Hidrografia-Chile", "abstract": "Salares de Chile. Escala cartogr\u00e1fica estimado 1:500.000. Datos de Rulamahue.cl", "name": "cl_salares_geo", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76338, "fields": {"titulo": "PRC Melipilla", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-04-04T08:28:43Z", "keys": "IPT-PRC-Plan Regulador-Mellipilla", "abstract": "Esta informaci\u00f3n corresponde a la Zonificaci\u00f3n Planes Reguladores Comunales Regi\u00f3n Metropolitana. Disponible en IDE Chile y elaborada por CEHU-MINVU", "name": "prc_melipilla", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76339, "fields": {"titulo": "Infraestructura P\u00fablica Concesionada Chile - Poligonos", "categoria": "Transporte", "fecha": "2014-09-03T11:07:16Z", "keys": "MOP-Infraestructura Concesionada-Chile", "abstract": "Infraestructura P\u00fablica Concesionada Chile de Coordinaci\u00f3n de Concesiones de Obras P\u00fablicas - Lineas / Lines", "name": "ccop_pol_14", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76340, "fields": {"titulo": "Red Vial Nacional de Chile - MOP", "categoria": "Transporte", "fecha": "2015-06-17T13:30:00Z", "keys": "red vial-MOP-rutas-Chile", "abstract": "En esta cobertura se presenta la red vial correspondiente al territorio nacional. Jerarquizada seg\u00fan el tipo de camino, es decir, pavimentado, ripio o de tierra.", "name": "red_vial_chile_2014_1", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76341, "fields": {"titulo": "Predios Temuco", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-03-09T13:46:51Z", "keys": "Temuco-Predios-Zonificaci&#243;n-Chile", "abstract": "Predios de la comuna de Temuco, catastrados en el marco del proyecto \"Certificado Digital de Zonificaci\u00f3n\". Fuente: Ministerio de Economia, 2015.", "name": "predios_temuco", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76342, "fields": {"titulo": "Quebradas de Chile", "categoria": "Aguas terrestres", "fecha": "2015-09-30T14:32:54Z", "keys": "Rulamahue-Hidrografia-quebradas-Chile", "abstract": "Quebradas de Chile. Escala cartogr\u00e1fica estimado 1:500.000. Datos de Rulamahue.cl", "name": "cl_quebradas_geo", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76343, "fields": {"titulo": "Predios Limache", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-03-22T10:16:32Z", "keys": "Predios-Zonificaci&#243;n-Limache", "abstract": "Predios de la comuna de Limache, catastrados en el marco del proyecto \"Certificado Digital de Zonificaci\u00f3n\". Fuente: Ministerio de Econom\u00eda, 2015", "name": "predios_limache", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76344, "fields": {"titulo": "Precipitaciones Anuales - Chile", "categoria": "Climatolog\u00eda", "fecha": "2015-10-26T16:36:03Z", "keys": "clima-Rulamahue-precipitacion-Chile", "abstract": "Lineas de precipitaci\u00f3n anual en Chile. Datos de Rulamahue.cl", "name": "cl_precipitaciones_anuales_geo", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76345, "fields": {"titulo": "PIB Regional de Chile - 2011", "categoria": "Econom\u00eda", "fecha": "2015-10-27T13:48:56Z", "keys": "Rulamahue-GDP-economia-PIB-Chile", "abstract": "Producto interno bruto por clase de actividad econ\u00f3mica y por regi\u00f3n, anuales, volumen a precios del a\u00f1o anterior encadenado, 2010. Datos de Rulamahue.cl", "name": "cl_reg_pib2010_bc_c2_33_geo", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76346, "fields": {"titulo": "PRC Padre Hurtado", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-04-04T08:44:54Z", "keys": "IPT-PRC-Padre Hurtado-Plan Regulador", "abstract": "Esta informaci\u00f3n corresponde a la Zonificaci\u00f3n Planes Reguladores Comunales Regi\u00f3n Metropolitana. Disponible en IDE Chile y elaborada por CEHU-MINVU", "name": "prc_padre_hurtado", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76347, "fields": {"titulo": "Lugares en Chile", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2015-01-09T11:25:47Z", "keys": "Chile-OSM-lugares-places-Chile", "abstract": "lugares de Chile digitalizado en OpenStreetMap (OSM) - tal vez no completo", "name": "places", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76348, "fields": {"titulo": "PRC Lo Barnechea", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-03-23T14:09:40Z", "keys": "IPT-Lo Barnechea-PRC-Plan Regulador", "abstract": "Esta informaci\u00f3n corresponde a la Zonificaci\u00f3n Planes Reguladores Comunales Regi\u00f3n Metropolitana. Disponible en IDE Chile y elaborada por CEHU-MINVU", "name": "prc_lo_barnechea", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76349, "fields": {"titulo": "Predios San Miguel", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-03-24T09:17:57Z", "keys": "San Miguel-Predios-Zonificaci&#243;n", "abstract": "Predios de la comuna de San Miguel, catastrados en el marco del proyecto \"Certificado Digital de Zonificaci\u00f3n\". Fuente: Ministerio de Econom\u00eda, 2015", "name": "predios_sanmiguel", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76350, "fields": {"titulo": "Predios Conchal\u00ed", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-03-22T09:33:54Z", "keys": "Conchal&#237;-Predios-Zonificaci&#243;n", "abstract": "Predios de la comuna de Conchal\u00ed, catastrados en el marco del proyecto \"Certificado Digital de Zonificaci\u00f3n\". Fuente: Ministerio de Econom\u00eda, 2015", "name": "predios_conchali", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76351, "fields": {"titulo": "PRC Independencia", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-03-22T14:49:28Z", "keys": "IPT-Independencia-PRC-Plan regulador", "abstract": "Esta informaci\u00f3n corresponde a la Zonificaci\u00f3n Planes Reguladores Comunales Regi\u00f3n Metropolitana. Disponible en IDE Chile y elaborada por CEHU-MINVU", "name": "prc_independencia", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76352, "fields": {"titulo": "Puertos Pesqueros de Chile - 2011", "categoria": "Econom\u00eda", "fecha": "2015-10-27T13:27:04Z", "keys": "puertos-pesca-Rulamahue-Chile", "abstract": "Puertos Pesqueros en Chile con informaci\u00f3n de desembarque en 2011. Datos de Rulamahue.cl", "name": "cl_puertos_pes_desembarque11_geov2", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76353, "fields": {"titulo": "Placas Tectonicas", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2015-09-30T15:29:12Z", "keys": "Rulamahue-geolog&#237;a-tectonica", "abstract": "Placas Tectonicas mundial. Datos de Rulamahue.cl.", "name": "mundo_placas_tectonicas", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76354, "fields": {"titulo": "Predios Iquique - 2015", "categoria": "", "fecha": "2017-02-07T13:18:00Z", "keys": "", "abstract": "", "name": "predios_iqq_v2", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76355, "fields": {"titulo": "PRC Lo Prado", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-03-23T14:17:24Z", "keys": "IPT-Lo Prado-PRC-Plan Regulador", "abstract": "Esta informaci\u00f3n corresponde a la Zonificaci\u00f3n Planes Reguladores Comunales Regi\u00f3n Metropolitana. Disponible en IDE Chile y elaborada por CEHU-MINVU", "name": "prc_lo_prado", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76356, "fields": {"titulo": "PRC San Ram\u00f3n", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-04-18T08:18:31Z", "keys": "IPT-San Ram&#243;n-PRC-Plan Regulador", "abstract": "Esta informaci\u00f3n corresponde a la Zonificaci\u00f3n Planes Reguladores Comunales Regi\u00f3n Metropolitana. Disponible en IDE Chile y elaborada por CEHU-MINVU", "name": "prc_san_ramon", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76357, "fields": {"titulo": "\u00e1reas Urbanas Chile", "categoria": "Localizaci\u00f3n", "fecha": "2015-03-10T00:00:00Z", "keys": "Chile-BCN-areas urbanas-Chile", "abstract": "reas urbanas de todo Chile", "name": "areas_urbanas", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76358, "fields": {"titulo": "\u00e1reas verdes AMC", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-05-29T10:55:02Z", "keys": "AMC-&#225;reas verdes", "abstract": "Informaci\u00f3n proporcionada por MINVU 2013", "name": "areas_verdes", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76359, "fields": {"titulo": "Zonas EOD - Temuco - 2013", "categoria": "Transporte", "fecha": "2016-03-01T07:01:38Z", "keys": "EOD-Temuco-Zonas-Chile", "abstract": "Zonificaci\u00f3n Encuesta Origen Destino de Temuco 2013. Fuente: SECTRA, 2014.", "name": "zonificacion_tco_2013", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76360, "fields": {"titulo": "Zonas Climaticas Chile", "categoria": "Climatolog\u00eda", "fecha": "2015-10-26T15:28:33Z", "keys": "Chile-clima-Rulamahue-Chile", "abstract": "Zonas clim\u00e1ticas en Chile. Datos de Rulamahue.cl", "name": "cl_zonas_climaticas_geo", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76361, "fields": {"titulo": "Lineas para Cartografia Mundo", "categoria": "Fronteras", "fecha": "2015-10-23T17:03:55Z", "keys": "cartografia-Rulamahue-circulos polares-meridianos", "abstract": "L\u00edneas de meridiano, c\u00edrculos polares, c\u00e1ncer, capricornio y cambio de fecha. Datos de rulamahue.cl.", "name": "mundo_grilla_lineas", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76362, "fields": {"titulo": "PRC Lo Espejo", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-03-23T14:13:41Z", "keys": "IPT-Lo Espejo-PRC-Plan Regulador", "abstract": "Esta informaci\u00f3n corresponde a la Zonificaci\u00f3n Planes Reguladores Comunales Regi\u00f3n Metropolitana. Disponible en IDE Chile y elaborada por CEHU-MINVU", "name": "prc_lo_espejo", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76363, "fields": {"titulo": "Infraestructura de Obras Hidr\u00e1ulicas - Embalses", "categoria": "Comunicaciones", "fecha": "2014-09-03T11:24:03Z", "keys": "Chile-MOP-Embalses-Chile", "abstract": "Embalses, de Direcci\u00f3n de Obras Hidr\u00e1ulicas", "name": "embalses", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76364, "fields": {"titulo": "Predios La Reina", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-03-22T10:00:06Z", "keys": "La Reina-Predios-Zonificaci&#243;n", "abstract": "Predios de la comuna de La Reina, catastrados en el marco del proyecto \"Certificado Digital de Zonificaci\u00f3n\". Fuente: Ministerio de Econom\u00eda, 2015", "name": "predios_lareina", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76365, "fields": {"titulo": "Predios Macul", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-03-23T15:17:41Z", "keys": "Macul-Predios-Zonificaci&#243;n", "abstract": "Predios de la comuna de Macul, catastrados en el marco del proyecto \"Certificado Digital de Zonificaci\u00f3n\". Fuente: Ministerio de Econom\u00eda, 2015", "name": "predios_macul", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76366, "fields": {"titulo": "Predios Melipilla", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-03-23T15:38:18Z", "keys": "Predios-Zonificaci&#243;n-Melipilla", "abstract": "Predios de la comuna de Melipilla, catastrados en el marco del proyecto \"Certificado Digital de Zonificaci\u00f3n\". Fuente: Ministerio de Econom\u00eda, 2015", "name": "predios_melipilla", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76367, "fields": {"titulo": "PRC Coquimbo", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-03-14T08:04:37Z", "keys": "Coquimbo-IPT-PRC-Plan Regulador", "abstract": "Esta informaci\u00f3n corresponde a la Zonificaci\u00f3n Planes Reguladores Comunales Regi\u00f3n de Coquimbo Disponible en IDE Chile y elaborada por CEHU-MINVU", "name": "prc_coquimbo", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76368, "fields": {"titulo": "Barrios Modelo - Observatorio de Barrios Minvu", "categoria": "Fronteras", "fecha": "2015-05-18T16:10:54Z", "keys": "Barrios Modelo-Minvu-Chile", "abstract": "Perimetro de barrios Modelo para el projecto: \"Observatorio de Barrios Sustentable\" con Minvu, COES y FCM.", "name": "barrios_modelo", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76369, "fields": {"titulo": "Predios San Ram\u00f3n", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-03-24T09:21:12Z", "keys": "San Miguel-Predios-Zonificaci&#243;n", "abstract": "Predios de la comuna de San Ram\u00f3n, catastrados en el marco del proyecto \"Certificado Digital de Zonificaci\u00f3n\". Fuente: Ministerio de Econom\u00eda, 2015", "name": "predios_sanramon", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76370, "fields": {"titulo": "Zonas 777 EOD Santiago", "categoria": "Transporte", "fecha": "2016-04-06T10:21:13Z", "keys": "Santiago-EOD-sectra-zonificacion-mtt-Chile", "abstract": "Zonas 777 para planificaci\u00f3n de transporte.", "name": "zonas777_wgs84_z19", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76371, "fields": {"titulo": "Estaciones bicicletas p\u00fablicas - Santiago", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-09-08T08:32:35Z", "keys": "estaciones-alameda-bicicletas-Chile", "abstract": "Informaci\u00f3n extra\u00edda de Licitaci\u00f3n proyecto Nueva Alameda Providencia en formato CAD y transformado a shp. Advertencia: Verificar antes de utilizar", "name": "estaciones_bicicletas_publicas", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76372, "fields": {"titulo": "PRC La Florida", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-03-22T15:40:09Z", "keys": "IPT-La Florida-PRC-Plan Regulador", "abstract": "Esta informaci\u00f3n corresponde a la Zonificaci\u00f3n Planes Reguladores Comunales Regi\u00f3n Metropolitana. Disponible en IDE Chile y elaborada por CEHU-MINVU", "name": "prc_la_florida", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76373, "fields": {"titulo": "PRC Talcahuano", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-03-14T09:04:55Z", "keys": "IPT-PRC-Talcahuano-Plan Regulador", "abstract": "Esta informaci\u00f3n corresponde a la Zonificaci\u00f3n Planes Reguladores Comunales Regi\u00f3n del B\u00edo B\u00edo. Disponible en IDE Chile y elaborada por CEHU-MINVU", "name": "prc_talcahuano", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76374, "fields": {"titulo": "Snapshot Mercado Inmobiliario - Santiago - 9. Marzo 2016", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-06-30T16:43:29Z", "keys": "santiago-inmobiliario-ventas-departamentos-Chile", "abstract": "Datos de departamentos nuevos en venta del Mercado Inmobiliario de Santiago del d\u00eda 9. Marzo 2016. Solo datos de Portal Inmob.  ", "name": "portinmo_departamentos_nuevos_marzo2016_wgs84_utf8", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76375, "fields": {"titulo": "Predios Copiap\u00f3 - 2015", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-10-27T16:49:09Z", "keys": "predios-cediz-Chile", "abstract": "Predios de la municipalidad La Serena.", "name": "predios_copiapo", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76376, "fields": {"titulo": "Cobertura de Suelo - Region IX - 2012 - Araucania", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2015-06-18T20:19:37Z", "keys": "MMA-uso de suelo-Temuco-Araucania-Padre Las Casas-CONAF-Chile", "abstract": "Poligonos de bosque nativo de la region Araucania, con Temuco, del a\u00f1o 2012. Datos del CONAF, Ministerio de Medio Ambiente.", "name": "catastrobosquenativo_ix_araucania", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76377, "fields": {"titulo": "Predios Vitacura", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-03-24T09:34:21Z", "keys": "Vitacura-Predios-Zonificaci&#243;n", "abstract": "Predios de la comuna de Vitacura, catastrados en el marco del proyecto \"Certificado Digital de Zonificaci\u00f3n\". Fuente: Ministerio de Econom\u00eda, 2015", "name": "predios_vitacura", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76378, "fields": {"titulo": "Objetos naturales en Chile - incompleto", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2015-01-09T11:11:24Z", "keys": "Chile-OSM-natural-objetos naturales-Chile", "abstract": "objetos naturales en Chile digitalizado en OpenStreetMap (OSM) - no completo", "name": "natural", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76379, "fields": {"titulo": "PRC Puente Alto", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-04-04T09:31:49Z", "keys": "IPT-Puente Alto-PRC-Plan Regulador", "abstract": "Esta informaci\u00f3n corresponde a la Zonificaci\u00f3n Planes Reguladores Comunales Regi\u00f3n Metropolitana. Disponible en IDE Chile y elaborada por CEHU-MINVU", "name": "prc_puente_alto_1", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76380, "fields": {"titulo": "Capitales Comunales de Chile", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2015-10-26T15:11:31Z", "keys": "comunas-Rulamahue-capitales-Chile", "abstract": "Capitales de Comunas de Chile. Datos de Rulamahue.cl", "name": "cl_capitales_comunales_geo", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76381, "fields": {"titulo": "Temperatura Maxima - Enero - Chile", "categoria": "Climatolog\u00eda", "fecha": "2015-10-26T16:12:40Z", "keys": "clima-temperatura-Rulamahue-Chile", "abstract": "Lineas de temperatura m\u00e1xima en Enero. Datos de Rulamahue.cl", "name": "cl_tmax_enero_geo", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76382, "fields": {"titulo": "Equipamiento deportivo Valdivia", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-10-29T10:00:14Z", "keys": "Valdivia-deportes-equipamiento", "abstract": "Localizaci\u00f3n de equipamientos deportivos en la ciudad de Valdivia. Fuente: Municipalidad de Valdivia, 2015", "name": "equipamiento_deportivo", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76383, "fields": {"titulo": "Aer\u00f3dromos - BioBio", "categoria": "Transporte", "fecha": "2015-07-02T10:51:39Z", "keys": "Aer&#243;dromos-Bio Bio-Chile", "abstract": "Aerodromos en la Region BioBio.  Fuente: Gobierno regional Bio Bio 2012", "name": "aerodromos_biobio", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76384, "fields": {"titulo": "Parques nacionales - 2010", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2015-06-23T12:12:56Z", "keys": "areas protegidas-decreto-parques nacionales-Chile", "abstract": "Parques nacionales segun decreto, hasta el a\u00f1o 2010, del Ministerio de Medio Ambiente. ", "name": "parques_nacionales", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76385, "fields": {"titulo": "Jardines Infantiles - Fundaci\u00f3n Integra - 2013", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-04-18T16:39:53Z", "keys": "IDE Chile-jardines infantiles-integra-Chile", "abstract": "Localizaci\u00f3n de los jardines infantiles administrados por la Fundaci\u00f3n Integra.", "name": "integra", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76386, "fields": {"titulo": "Ciclov\u00edas AMC", "categoria": "Transporte", "fecha": "2015-05-29T09:29:00Z", "keys": "AMC-ciclov&#237;as-Chile", "abstract": "Elaboraci\u00f3n propia y actualizada en base a la informaci\u00f3n proporcionada por la OCBI -Municipalidad de Concepci\u00f3n", "name": "ciclovias_amc", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76387, "fields": {"titulo": "Producci\u00f3n Minera por Regi\u00f3n 2011", "categoria": "Econom\u00eda", "fecha": "2015-10-26T14:07:30Z", "keys": "Rulamahue-minas-geologia-produccion-Chile", "abstract": "Producci\u00f3n minera de las regi\u00f3n de Chile para el a\u00f1o 2011. Datos de Rulamahue.cl", "name": "cl_produccion_minera_geo", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76388, "fields": {"titulo": "Reservas Nacionales - 2009", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2015-06-23T12:54:42Z", "keys": "areas protegidas-decreto-reservas nacionales-Chile", "abstract": "Reservas nacionales segun decreto, hasta fin de a\u00f1o 2009, del Ministerio de Medio Ambiente. ", "name": "reservas_nacionales", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76389, "fields": {"titulo": "PRC Padre Las Casas", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-03-14T08:10:58Z", "keys": "Temuco-IPT-PRC-Plan Regulador-Padre Las Casas", "abstract": "Esta informaci\u00f3n corresponde a la Zonificaci\u00f3n Planes Reguladores Comunales Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda. Disponible en IDE Chile y elaborada por CEHU-MINVU", "name": "prc_padre_las_casas", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76390, "fields": {"titulo": "Atractivos Tur\u00edsticos Chile 2012", "categoria": "Localizaci\u00f3n", "fecha": "2015-09-11T15:24:07Z", "keys": "puntos de interes-sernatur-turismo-Chile", "abstract": "Atractivos tur\u00edsticos en Chile, del a\u00f1o 2012. Datos de Sernatur, via IDE Chile.  ", "name": "atractivos_nacionales_union_2012", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76391, "fields": {"titulo": "Predios Santiago", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-03-24T09:29:51Z", "keys": "Santiago-Predios-Zonificaci&#243;n", "abstract": "Predios de la comuna de Santiago, catastrados en el marco del proyecto \"Certificado Digital de Zonificaci\u00f3n\". Fuente: Ministerio de Econom\u00eda, 2015", "name": "predios_santiago", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76392, "fields": {"titulo": "Lineas de Inundacion por Tsunami - SHOA", "categoria": "Climatolog\u00eda", "fecha": "2015-06-19T11:29:02Z", "keys": "Chile-SHOA-tsunami-inundacion-Chile", "abstract": "Lineas de inundaci\u00f3n por Tsunami, elaborado por el Servicio Hidrogr\u00e1fico y Oceanogr\u00e1fico de la Armada de Chile - SHOA. (Relacionado hay un capa con pol\u00edgonos de inundaci\u00f3n por otros lugares)", "name": "lineas_de_inundacion_shoa_allinone", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76393, "fields": {"titulo": "Areas protegidas de Propiedad privada - 2011", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2015-06-19T16:19:00Z", "keys": "areas protegidas-MMA-propriedad privada-Chile", "abstract": "Areas protegidas de propiedad privada, del a\u00f1o 2011, del Ministerio de Medio Ambiente. ", "name": "areas_protegidas_propiedad_privadas_2011", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76394, "fields": {"titulo": "Predios Pirque", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-03-24T08:08:36Z", "keys": "Predios-Zonificaci&#243;n-Pirque", "abstract": "Predios de la comuna de Pirque, catastrados en el marco del proyecto \"Certificado Digital de Zonificaci\u00f3n\". Fuente: Ministerio de Econom\u00eda, 2015", "name": "predios_pirque", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76395, "fields": {"titulo": "Accidentes de transito 2008-2010 Santiago", "categoria": "Transporte", "fecha": "2015-08-10T14:57:05Z", "keys": "santiago-transporte-accidentes-transito-Chile", "abstract": "Geo-codificacion de accidentes de transito en Santiago, de los a\u00f1os 2008-2010, basado en datos de Carabineros de Chile.", "name": "accidents_2008_2010_santiago_envelope_join_utf8_utm19s", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76396, "fields": {"titulo": "Cobertura de Suelo - Region I - Tarapaca", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2015-06-18T16:31:50Z", "keys": "MMA-uso de suelo-Iquique-Tarapaca-CONAF-Chile", "abstract": "Poligonos de bosque nativo de la region Tarapaca, del a\u00f1o 2012. Datos del CONAF, Ministerio de Medio Ambiente.", "name": "catastrobosquenativo_i_iquique", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76397, "fields": {"titulo": "Infraestructura P\u00fablica Concesionada Chile - Lineas", "categoria": "Econom\u00eda", "fecha": "2014-09-03T11:03:00Z", "keys": "MOP-Infraestructura Concesionada-Chile", "abstract": "Infraestructura P\u00fablica Concesionada Chile de Coordinaci\u00f3n de Concesiones de Obras P\u00fablicas - Lineas / Lines", "name": "ccop_lin_14", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76398, "fields": {"titulo": "Predios Llanquihue", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-03-18T11:00:09Z", "keys": "Predios-Zonificaci&#243;n-Llanquihue", "abstract": "Predios de la comuna de Llanquihue, catastrados en el marco del proyecto \"Certificado Digital de Zonificaci\u00f3n\". Fuente: Ministerio de Econom\u00eda, 2015", "name": "predios_llanquihue", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76399, "fields": {"titulo": "Accidentes viales Gran Santiago 2010b", "categoria": "Transporte", "fecha": "2015-04-13T10:43:00Z", "keys": "CONASET-accidentes viales-siniestros de transito-Gran Santiago-Chile", "abstract": "Accidentes viales geo-referenciadas de Gran Santiago, a\u00f1o 2010 recibido de CONASET.", "name": "siniestros_gstgo2010_epsg4326_1", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76400, "fields": {"titulo": "Paraderos Transantiago", "categoria": "Transporte", "fecha": "2014-11-18T09:52:03Z", "keys": "Santiago-Transantiago-Paraderos-Chile", "abstract": "Paraderos de Transantiago derivado por el archivo stops.txt del GTFS", "name": "santiago_gtfs_stops_sept2014", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76401, "fields": {"titulo": "Establecimientos de Salud - 2015", "categoria": "Salud", "fecha": "2016-04-18T16:32:36Z", "keys": "salud-consultorio-sapu-IDE Chile-Chile", "abstract": "Localizaci\u00f3n de los establecimientos de salud p\u00fablica en el territorio Nacional a Julio del a\u00f1o 2015.", "name": "_3_estab_salud_10_07", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76402, "fields": {"titulo": "Barrios Piloto - Observatorio de Barrios Minvu", "categoria": "Fronteras", "fecha": "2015-05-18T16:18:29Z", "keys": "Minvu-Barrios Piloto-Chile", "abstract": "Perimetro de barrios Modelo para el projecto: \"Observatorio de Barrios Sustentable\" con Minvu, COES y FCM.", "name": "barrios_piloto", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76403, "fields": {"titulo": " Uso de Suelo - Chile", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2016-06-30T15:22:34Z", "keys": "suelo-Rulamahue-Chile", "abstract": "Uso de suelo en Chile en base de clasificaci\u00f3n de un imagen satelital (a\u00f1o?). Datos de Rulamahue.cl - 2015.", "name": "cl_uso_suelo_geo", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76404, "fields": {"titulo": "Jardines y sala cunas - Santiago - 2013", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2013-02-25T00:00:00Z", "keys": "Sala cunas-Jardines", "abstract": "Nombre, localizaci\u00f3n, tipo y estadisticas de jardines y sala cunas en la Regi\u00f3n Metropolitana. Datos de OCUC.cl", "name": "salas_cuna", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76405, "fields": {"titulo": "Curvas de Nivel 250m", "categoria": "Elevaci\u00f3n", "fecha": "2015-09-29T16:05:46Z", "keys": "Chile-DEM-MDE-Rulamahue-Curvas de Nivel-Chile", "abstract": "Curvas de Nivel 250m, para uso con escala cartogr\u00e1fica 1:2.500.000 o mas peque\u00f1o. Datos de www.rulamahue.cl", "name": "cl_curvas_nivel250m_geo", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76406, "fields": {"titulo": "Atractivos Tur\u00edsticos - BioBio", "categoria": "Localizaci\u00f3n", "fecha": "2015-07-02T10:52:09Z", "keys": "Chile", "abstract": "Atractivos turisticos de la Region BioBio, Chile.", "name": "atractivos_turisticos_biobio", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76407, "fields": {"titulo": "Predios Puerto Natales", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-03-21T08:15:10Z", "keys": "Predios-Zonificaci&#243;n-Puerto Natales-Chile", "abstract": "Predios de la comuna de Puerto Natales, catastrados en el marco del proyecto \"Certificado Digital de Zonificaci\u00f3n\". Fuente: Ministerio de Econom\u00eda, 2015", "name": "predios_natales", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76408, "fields": {"titulo": "Predios Padre Hurtado", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-03-24T07:47:19Z", "keys": "Predios-Zonificaci&#243;n-Padre Hurtado", "abstract": "Predios de la comuna de Padre Hurtado, catastrados en el marco del proyecto \"Certificado Digital de Zonificaci\u00f3n\". Fuente: Ministerio de Econom\u00eda, 2015", "name": "predios_padrehurtado", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76409, "fields": {"titulo": "Niveles de Erodabilidad", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2015-06-19T17:30:00Z", "keys": "MMA-erodabilidad-suelos-Chile", "abstract": "Niveles de erodabilidad. Datos elaborados en el a\u00f1o 2010 por el Ministerio de Medio Ambiente. ", "name": "erodabilidad", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76410, "fields": {"titulo": "PRC La Serena", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-03-14T07:57:15Z", "keys": "IPT-La Serena-PRC-Plan Regulador", "abstract": "Esta informaci\u00f3n corresponde a la Zonificaci\u00f3n Planes Reguladores Comunales Regi\u00f3n de Coquimbo. Disponible en IDE Chile y elaborada por CEHU-MINVU", "name": "prc_la_serena", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76411, "fields": {"titulo": "Intersecciones semaforizadas dentro del gran Santiago", "categoria": "Transporte", "fecha": "2013-10-14T13:14:00Z", "keys": "semaforos-gran santiago-Chile", "abstract": "Intersecciones semaforizadas dentro del gran Santiago", "name": "cruces_090713", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76412, "fields": {"titulo": "\u00e1rea Metropolitana Concepci\u00f3n (AMC)", "categoria": "Fronteras", "fecha": "2015-05-29T10:07:42Z", "keys": "AMC-Concepcion-Comunas-Chile", "abstract": "Pol\u00edgonos de Comunas de \u00e1rea Metropolitana Concepci\u00f3n - AMC.", "name": "metropolitana", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76413, "fields": {"titulo": "Cobertura de Suelo - Region VIII -2012 - Biobio", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2015-06-18T18:47:13Z", "keys": "MMA-uso de suelo-CONAF-Concepcion-Biobio-Chile", "abstract": "Poligonos de bosque nativo de la region BioBio, del a\u00f1o 2012. Datos del CONAF, Ministerio de Medio Ambiente.", "name": "catastrobosquenativo_viii_concepcion", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76414, "fields": {"titulo": "Minas en Chile", "categoria": "Econom\u00eda", "fecha": "2015-10-26T13:57:23Z", "keys": "Rulamahue-minas-geologia-Chile", "abstract": "Minas de Chile. Datos de Rulamahue.cl", "name": "cl_minas_geo", "workspace": "geonode", "ide": "CEDEUS", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76415, "fields": {"titulo": "Valor de suelo en UF seg\u00fan manzana para el a\u00f1o 2017, Estaci\u00f3n Central, Regi\u00f3n Metropolitana.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-04-11T12:45:39Z", "keys": "Suelo-Valor-Central-Estaci&#243;n-Manzana-SII-Chile", "abstract": "Cobertura que representa el aval\u00fao fiscal, en UF, a nivel de manzana, para la comuna de Estaci\u00f3n Central, realizado por el Servicio de Impuestos Internos, para el 2017.", "name": "valor_suelo_mz_17_est_central", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76416, "fields": {"titulo": "Valor de suelo seg\u00fan zonas homog\u00e9neas para el a\u00f1o 2017, Estaci\u00f3n Central, Regi\u00f3n Metropolitana.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-04-11T12:45:35Z", "keys": "Suelo-Valor-Central-Estaci&#243;n-SII-Chile", "abstract": "Cobertura que representa el valor del metro cuadrado, en pesos, seg\u00fan aval\u00fao fiscal realizado por el Servicio de Impuestos Internos para el a\u00f1o 2017.", "name": "valor_suelo_zh_17_est_central", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76417, "fields": {"titulo": "Valor de suelo seg\u00fan zonas homog\u00e9neas para el a\u00f1o 2017, San Miguel, Regi\u00f3n Metropolitana.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-04-18T13:57:07Z", "keys": "San-Miguel-Suelo-Valor-SII-Chile", "abstract": "Cobertura que representa el valor del metro cuadrado, en pesos, seg\u00fan aval\u00fao fiscal realizado por el Servicio de Impuestos Internos para el a\u00f1o 2017. ", "name": "valor_suelo_zh_san_miguel_17", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76418, "fields": {"titulo": "Valor de suelo seg\u00fan zonas homog\u00e9neas para el a\u00f1o 2017, Providencia, Regi\u00f3n Metropolitana.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-04-04T13:14:07Z", "keys": "SII-Suelo-Valor-Providencia-Chile", "abstract": "Cobertura que representa el valor del metro cuadrado, en pesos, seg\u00fan aval\u00fao fiscal realizado por el Servicio de Impuestos Internos para el a\u00f1o 2017.", "name": "valor_suelo_providencia_17", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76419, "fields": {"titulo": "Valor de suelo en UF seg\u00fan manzana para el a\u00f1o 2017, Providencia, Regi\u00f3n Metropolitana.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-04-04T13:14:16Z", "keys": "Suelo-Valor-Manzana-Providencia-SII-Chile", "abstract": "Cobertura que representa el aval\u00fao fiscal, en UF, a nivel de manzana, para la comuna de Providencia, realizado por el Servicio de Impuestos Internos, para el 2017.", "name": "valor_suelo_mz_providencia_17", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76420, "fields": {"titulo": "Valor de suelo en UF seg\u00fan manzana para el a\u00f1o 2017, San Miguel, Regi\u00f3n Metropolitana.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-04-18T13:57:12Z", "keys": "San-Miguel-Suelo-Valor-SII-Chile", "abstract": "Cobertura que representa el aval\u00fao fiscal, en UF, a nivel de manzana, para la comuna de San Miguel, realizado por el Servicio de Impuestos Internos, para el 2017.", "name": "valor_suelo_mz_san_miguel_17", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76421, "fields": {"titulo": "Densidad de habitantes por manzana para Diego de Almagro seg\u00fan Censo 2012, Regi\u00f3n de Atacama.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-06-14T14:24:22Z", "keys": "Poblaci&#243;n-DDA-Densidad-Manzana-Chile", "abstract": "Cobertura que representa, a nivel de manzana, la densidad de poblaci\u00f3n (Habitantes/Hect\u00e1rea) para la comuna de Diego de Almagro, seg\u00fan Censo 2012. Cabe destacar que esta informaci\u00f3n es solo a modo de referencia, y no corresponde a una publicaci\u00f3n oficial. Adem\u00e1s, se debe tener en cuenta que la categor\u00eda \"Sin informaci\u00f3n\" corresponde a manzanas codificadas con valor ficticio \"9999\", correspondiente a todas las manzanas y entidades que tuviesen menos de cinco viviendas ocupadas con moradores presentes", "name": "dens_pob_dda_12", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76422, "fields": {"titulo": "Densidad de viviendas por manzana seg\u00fan Censo 2012, La Pintana, Regi\u00f3n Metropolitana, Chile.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-06-12T09:47:33Z", "keys": "La-Densidad-Viviendas-Pintana-Chile", "abstract": "Cobertura que representa, a nivel de manzana, la densidad de viviendas (Viviendas/Hect\u00e1rea) para la comuna de La Pintana, seg\u00fan Censo 2012. Cabe destacar que esta informaci\u00f3n es solo a modo de referencia, y no corresponde a una publicaci\u00f3n oficial. Adem\u00e1s, se debe tener en cuenta que la categor\u00eda \"Sin informaci\u00f3n\" corresponde a manzanas codificadas con valor ficticio \"9999\", correspondiente a todas las manzanas y entidades que tuviesen menos de cinco viviendas ocupadas con moradores presentes", "name": "viv_mz_la_pintana_12", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76423, "fields": {"titulo": "Densidad de habitantes por manzana para La Pintana seg\u00fan Censo 2012, Regi\u00f3n Metropolitana.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-06-12T09:47:26Z", "keys": "Poblaci&#243;n-Densidad-Manzana-Pintana-La-Chile", "abstract": "Cobertura que representa, a nivel de manzana, la densidad de poblaci\u00f3n (Habitantes/Hect\u00e1rea) para la comuna de La Pintana, seg\u00fan Censo 2012. Cabe destacar que esta informaci\u00f3n es solo a modo de referencia, y no corresponde a una publicaci\u00f3n oficial. Adem\u00e1s, se debe tener en cuenta que la categor\u00eda \"Sin informaci\u00f3n\" corresponde a manzanas codificadas con valor ficticio \"9999\", correspondiente a todas las manzanas y entidades que tuviesen menos de cinco viviendas ocupadas con moradores presentes", "name": "la_pintana_12_mz", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76424, "fields": {"titulo": "\u00cdndice de calidad de vida urbana 2017.", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2017-06-12T09:47:17Z", "keys": "2017-ICVU-Chile", "abstract": "Cobertura que representa el ranking de las 93 comunas con m\u00e1s de 50.000 habitantes analizadas en este estudio. ", "name": "icvu_2017", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76425, "fields": {"titulo": "Tipolog\u00eda red vial, Coquimbo-La Serena.", "categoria": "Transporte", "fecha": "2016-04-15T15:14:04Z", "keys": "Chile", "abstract": "Cobertura que representa las categor\u00edas de la red vial en las ciudades de Coquimbo y La Serena.", "name": "Tipologia_Red_vial_Coquimbo_La_Serena.", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76426, "fields": {"titulo": "Grupos socioecon\u00f3micos por manzana seg\u00fan Censo 2002, Conurbaci\u00f3n Coquimbo-La Serena.", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-05-12T08:30:40Z", "keys": "Coquimbo-Serena-La-GSE-Chile", "abstract": "Cobertura que representa la localizaci\u00f3n de los grupos socioecon\u00f3micos a nivel de manzana en la conurbaci\u00f3n m\u00e1s importante de la IV Regi\u00f3n. ", "name": "gse_la_serena_coquimbo", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76427, "fields": {"titulo": "Plan Regulador Intercomunal Costero Coquimbo-La Serena (2011).", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-04-15T14:42:39Z", "keys": "Chile", "abstract": "Cobertura que representa al instrumento de planificaci\u00f3n territorial vigente en una zona de conurbaci\u00f3n de la IV Regi\u00f3n.", "name": "Normativa_PRI_Costero_Coquimbo", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76428, "fields": {"titulo": "Poblaci\u00f3n total por distrito censal seg\u00fan Censo 2012, Conurbaci\u00f3n Coquimbo-La Serena.", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-09-22T09:03:09Z", "keys": "Poblaci&#243;n-Coquimbo-Distrito-Serena-La-Chile", "abstract": "Cobertura que representa la cantidad de poblaci\u00f3n total, por distrito, para las comunas de Coquimbo y La Serena, seg\u00fan el Censo 2012. Cabe destacar que esta informaci\u00f3n es solo a modo de referencia, y no corresponde a una publicaci\u00f3n oficial.", "name": "pob_distritos_conurb_coq_ls_12", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76429, "fields": {"titulo": "Tipolog\u00eda red vial, Antofagasta.", "categoria": "Transporte", "fecha": "2016-04-15T13:12:43Z", "keys": "Chile", "abstract": "Cobertura que representa las categor\u00edas de la red vial en la ciudad de Antofagasta.", "name": "Tipologia_Red_vial_Antofagasta", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76430, "fields": {"titulo": "Grupos socioecon\u00f3micos por manzana seg\u00fan Censo 2002, Antofagasta.", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-05-12T08:58:47Z", "keys": "Antofagasta-GSE-Chile", "abstract": "Cobertura que representa y localiza a los grupos socioecon\u00f3micos predominantes a nivel de manzana, en la capital de la II Regi\u00f3n de Chile.", "name": "gse_antofagasta", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76431, "fields": {"titulo": "Plan Regulador Comunal Antofagasta.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-04-15T13:12:00Z", "keys": "Chile", "abstract": "Cobertura que representa los usos de suelo vigentes en la normativa del a\u00f1o 2001 para la comuna de Antofagasta.", "name": "Plan_Regulador_Comunal_Antofagasta", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76432, "fields": {"titulo": "Zonificaci\u00f3n de uso residencial seg\u00fan Plan Regulador Comunal Estaci\u00f3n Central.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-05-04T14:17:40Z", "keys": "Residencial-PRC-Central-Estaci&#243;n-Uso-Chile", "abstract": "Cobertura que representa las zonas definidas por el Plan Regulador Comunal de Estaci\u00f3n Central como residenciales o mixtas. Este instrumento se encuentra vigente con fecha 27 de Enero de 2010.", "name": "uso_residencial_mixto", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76433, "fields": {"titulo": "Valor de suelo seg\u00fan zonas homog\u00e9neas para el a\u00f1o 2017 en zonas residenciales o mixtas seg\u00fan Plan Regulador Comunal Estaci\u00f3n Central.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-05-04T14:17:50Z", "keys": "Suelo-Valor-PRC-Estaci&#243;n-SII-Residencial-Central-Uso-Chile", "abstract": "Cobertura que representa el valor del metro cuadrado seg\u00fan zonas homog\u00e9neas determinadas por SII al a\u00f1o 2017, para aquellas zonas residenciales y mixtos definidos por el Plan Regulador Comunal de Estaci\u00f3n Central, cuya fecha de vigencia corresponde al 27 de Enero de 2010.", "name": "valor_uso_residencial_mixto", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76434, "fields": {"titulo": "Plan Regulador Metropolitano Costero Gran Concepci\u00f3n.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-04-15T13:10:54Z", "keys": "", "abstract": "Cobertura que representa al instrumento de planificaci\u00f3n territorial vigente en una zona de conurbaci\u00f3n de la VIII Regi\u00f3n.", "name": "PRMC_Gran_concepcion", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76435, "fields": {"titulo": "Tipolog\u00eda red vial Gran Concepci\u00f3n.", "categoria": "Transporte", "fecha": "2016-04-15T13:02:45Z", "keys": "", "abstract": "Cobertura que representa las tipolog\u00edas de la red vial existentes en las comunas que componen el \"Gran Concepci\u00f3n\".", "name": "Red_vial_Gran_concepcion", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76436, "fields": {"titulo": "Grupos socioecon\u00f3micos por manzana seg\u00fan Censo 2002, Gran Concepci\u00f3n.", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-05-12T09:29:23Z", "keys": "Concepci&#243;n-GSE-Gran-Chile", "abstract": "Cobertura que representa y localiza a los grupos socioecon\u00f3micos predominantes por manzana en la segunda urbanizaci\u00f3n m\u00e1s grande de Chile.", "name": "gse_concepcion", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76437, "fields": {"titulo": "Poblaci\u00f3n total por distrito censal seg\u00fan Censo 2012, \u00e1rea Metropolitana de Concepci\u00f3n.", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-09-13T10:20:06Z", "keys": "Poblaci&#243;n-Censo-2012-Distrito-AMC-Chile", "abstract": "Cobertura que representa la cantidad de poblaci\u00f3n, a nivel de distrito, para las comunas pertenecientes al \u00e1rea metropolitana de Concepci\u00f3n, seg\u00fan el Censo 2012. Cabe destacar que esta informaci\u00f3n es solo a modo de referencia, y no corresponde a una publicaci\u00f3n oficial. ", "name": "pob_distr_amc_12", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76438, "fields": {"titulo": "Grupos socioecon\u00f3micos por manzana seg\u00fan Censo 2002, Puerto Montt-Puerto Varas.", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-05-12T13:33:41Z", "keys": "Puerto-Montt-Varas-GSE-Chile", "abstract": "Cobertura que representa y localiza a los grupos socioecon\u00f3micos a nivel de manzana en las ciudades de Puerto Montt y Puerto Varas.", "name": "gse_pto_montt", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76439, "fields": {"titulo": "Plan Regulador Comunal Puerto Montt-Puerto Varas.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-04-15T14:42:12Z", "keys": "Chile", "abstract": "Cobertura que representa el instrumento de planificaci\u00f3n territorial vigente para las comunas mencionadas.", "name": "PRC_Puerto_Montt_Puerto_Varas.", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76440, "fields": {"titulo": "Poblaci\u00f3n total por comuna Censo 2012, Chile.", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-06-29T16:13:13Z", "keys": "Poblaci&#243;n-Censo-2012-Chile", "abstract": "Cobertura que representa la cantidad de poblaci\u00f3n para todas las comunas de Chile en base al Censo 2012. Cabe destacar que esta informaci\u00f3n es solo a modo de referencia, y no corresponde a una publicaci\u00f3n oficial.", "name": "chile_pob_tot", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76441, "fields": {"titulo": "Poblaci\u00f3n total por manzana para comuna de Providencia seg\u00fan Censo 2012, Regi\u00f3n Metropolitana.", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-12-20T12:18:17Z", "keys": "Poblaci&#243;n-Manzana-Providencia-Chile", "abstract": "Cobertura que representa, a nivel de manzana, la cantidad de poblaci\u00f3n para la comuna de Providencia, seg\u00fan Censo 2012. Cabe destacar que esta informaci\u00f3n es solo a modo de referencia, y no corresponde a una publicaci\u00f3n oficial. Adem\u00e1s, se debe tener en cuenta que la categor\u00eda \"Sin informaci\u00f3n\" corresponde a manzanas codificadas con valor ficticio \"9999\", correspondiente a todas las manzanas y entidades que tuviesen menos de cinco viviendas ocupadas con moradores presentes.", "name": "pob_manzana_providencia_12", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76442, "fields": {"titulo": "Densidad de habitantes por manzana para Maip\u00fa seg\u00fan Censo 2012, Regi\u00f3n Metropolitana.", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2017-02-13T13:17:00Z", "keys": "Maip&#250;-Densidad-Manzana-Chile", "abstract": "Cobertura que representa, a nivel de manzana, la densidad de poblaci\u00f3n (Habitantes/Hect\u00e1rea) para la comuna de Maip\u00fa, seg\u00fan Censo 2012. Cabe destacar que esta informaci\u00f3n es solo a modo de referencia, y no corresponde a una publicaci\u00f3n oficial. Adem\u00e1s, se debe tener en cuenta que la categor\u00eda \"Sin informaci\u00f3n\" corresponde a manzanas codificadas con valor ficticio \"9999\", correspondiente a todas las manzanas y entidades que tuviesen menos de cinco viviendas ocupadas con moradores presentes", "name": "pob_mz_maipu_12_utm", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76443, "fields": {"titulo": "Densidad de habitantes por manzana para Iquique seg\u00fan Censo 2012, Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1.", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2017-02-13T13:16:32Z", "keys": "Densidad-Manzana-Iquiquie-Chile", "abstract": "Cobertura que representa, a nivel de manzana, la densidad de poblaci\u00f3n (Habitantes/Hect\u00e1rea) para la comuna de Iquique, seg\u00fan Censo 2012. Cabe destacar que esta informaci\u00f3n es solo a modo de referencia, y no corresponde a una publicaci\u00f3n oficial. Adem\u00e1s, se debe tener en cuenta que la categor\u00eda \"Sin informaci\u00f3n\" corresponde a manzanas codificadas con valor ficticio \"9999\", correspondiente a todas las manzanas y entidades que tuviesen menos de cinco viviendas ocupadas con moradores presentes.", "name": "pob_mz_iquique_12_utm", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76444, "fields": {"titulo": "Porcentaje de viviendas totalmente pagadas por comuna seg\u00fan Censo 2012, Chile.", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-07-11T16:32:04Z", "keys": "Hogares-Pagados-Chile-Chile", "abstract": "Cobertura que representa, para todas las comunas a nivel nacional, el porcentaje de hogares totalmente pagados, seg\u00fan Censo 2012. Cabe destacar que esta informaci\u00f3n es solo a modo de referencia, y no corresponde a una publicaci\u00f3n oficial.", "name": "chile_porc_hog_total_pagados", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76445, "fields": {"titulo": "Cantidad de poblaci\u00f3n con estudios en educaci\u00f3n superior en el rango et\u00e1reo 15-65 a\u00f1os.", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-07-28T10:35:39Z", "keys": "Educaci&#243;n-Chile-Chile", "abstract": "Cobertura que representa la cantidad de personas que tienen alg\u00fan t\u00edtulo profesional, post\u00edtulo, magister y doctorado seg\u00fan el Censo 2012. Cabe destacar que esta informaci\u00f3n es solo a modo de referencia, y no corresponde a una publicaci\u00f3n oficial. ", "name": "profes_pob_15_65", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76446, "fields": {"titulo": "Densidad de habitantes por manzana para Las Condes seg\u00fan Censo 2012, Regi\u00f3n Metropolitana", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2017-02-13T13:16:46Z", "keys": "Las-Condes-Densidad-Manzana-Chile", "abstract": "Cobertura que representa, a nivel de manzana, la densidad de poblaci\u00f3n (Habitantes/Hect\u00e1rea) para la comuna de Las Condes, seg\u00fan Censo 2012. Cabe destacar que esta informaci\u00f3n es solo a modo de referencia, y no corresponde a una publicaci\u00f3n oficial. Adem\u00e1s, se debe tener en cuenta que la categor\u00eda \"Sin informaci\u00f3n\" corresponde a manzanas codificadas con valor ficticio \"9999\", correspondiente a todas las manzanas y entidades que tuviesen menos de cinco viviendas ocupadas con moradores presentes.", "name": "pob_mz_las_condes_12_utm", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76447, "fields": {"titulo": "Porcentaje de poblaci\u00f3n con trabajo asalariado por comuna seg\u00fan Censo 2012, Chile.", "categoria": "Econom\u00eda", "fecha": "2016-07-06T10:38:19Z", "keys": "Asalariados-Chile-Trabajadores-Chile", "abstract": "Cobertura que representa el indicador porcentual de la poblaci\u00f3n total comunal que realiza trabajos asalariados seg\u00fan el Censo 2012. Cabe destacar que esta informaci\u00f3n es solo a modo de referencia, y no corresponde a una publicaci\u00f3n oficial.", "name": "chile_trab_asal", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76448, "fields": {"titulo": "Indicador de segunda residencia comunas costeras, Regi\u00f3n de Valpara\u00edso, Censo 2012.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-02-28T14:12:23Z", "keys": "Residencia-Valpara&#237;so-Litoral-Segunda-Chile", "abstract": "Cobertura que representa al \u00edndice de Jenks, el cual se define como el cociente entre la cantidad de viviendas desocupadas, y la sumatoria entre viviendas desocupadas, viviendas ocupadas con moradores presentes, y viviendas ocupadas con moradores ausentes. Cabe destacar que estos datos fueron extraidos de la base censal 2012, por lo que son solo a modo de referencia, y no corresponden a una publicaci\u00f3n oficial.", "name": "segunda_residenc_v_costa", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76449, "fields": {"titulo": "\u00cdndice de masculinidad seg\u00fan Censo 2012, Chile.", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-06-30T09:43:01Z", "keys": "Censo-Masculinidad-2012-&#205;ndice-Chile-Chile", "abstract": "Cobertura que representa, a nivel comunal, la relaci\u00f3n entre la cantidad de hombres por cada 100 mujeres para Chile. Cabe destacar que esta informaci\u00f3n es solo a modo de referencia, y no corresponde a una publicaci\u00f3n oficial.", "name": "chile_ind_masc", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76450, "fields": {"titulo": "Cantidad de mujeres mayor a los 65 a\u00f1os seg\u00fan Censo 2012, Chile.", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-08-02T10:49:42Z", "keys": "Poblaci&#243;n-Censo-Mayor-2012-Mujer-Adulto-Chile-Chile", "abstract": "Cobertura que representa la cantidad de mujeres en tercera edad (sobre 65 a\u00f1os) a nivel comunal en Chile seg\u00fan el Censo 2012. Cabe destacar que esta informaci\u00f3n es solo a modo de referencia, y no corresponde a una publicaci\u00f3n oficial.", "name": "chile_mujeres_sobre_65", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76451, "fields": {"titulo": "Porcentaje de viviendas tipo departamento por comuna seg\u00fan Censo 2012, Chile.", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-07-07T09:09:24Z", "keys": "Departamentos-Chile-Chile", "abstract": "Cobertura que representa el porcentaje para todas las comunas de Chile del n\u00famero de departamentos, con y sin ascensor, seg\u00fan el Censo 2012. Cabe destacar que esta informaci\u00f3n es solo a modo de referencia, y no corresponde a una publicaci\u00f3n oficial. ", "name": "chile_porc_deptos", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76452, "fields": {"titulo": "Cantidad de hombres mayor a los 65 a\u00f1os seg\u00fan Censo 2012, Chile.", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-08-02T10:49:22Z", "keys": "Poblaci&#243;n-Censo-Mayor-2012-Adulto-Chile-Hombre-Chile", "abstract": "Cobertura que representa la cantidad de hombres en tercera edad (sobre 65 a\u00f1os) a nivel comunal en Chile seg\u00fan el Censo 2012. Cabe destacar que esta informaci\u00f3n es solo a modo de referencia, y no corresponde a una publicaci\u00f3n oficial.", "name": "chile_hombres_sobre_65", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76453, "fields": {"titulo": "Poblaci\u00f3n total por manzana para comuna de Las Condes seg\u00fan Censo 2012, Regi\u00f3n Metropolitana.", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2017-01-26T09:32:01Z", "keys": "Poblaci&#243;n-Las-Condes-Manzana-Chile", "abstract": "Cobertura que representa, a nivel de manzana, la cantidad de poblaci\u00f3n para la comuna de Las Condes, seg\u00fan Censo 2012. Cabe destacar que esta informaci\u00f3n es solo a modo de referencia, y no corresponde a una publicaci\u00f3n oficial. Adem\u00e1s, se debe tener en cuenta que la categor\u00eda \"Sin informaci\u00f3n\" corresponde a manzanas codificadas con valor ficticio \"9999\", correspondiente a todas las manzanas y entidades que tuviesen menos de cinco viviendas ocupadas con moradores presentes", "name": "pob_mz_las_condes_12", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76454, "fields": {"titulo": "L\u00edmites Urbanos Censales de Chile.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-09-12T09:37:11Z", "keys": "Urbano-Limite-Chile-Chile", "abstract": "Cobertura que representa el l\u00edmite urbano de las principales ciudades y localidades de Chile.", "name": "luc_chile_12_wgs_84", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76455, "fields": {"titulo": "Densidad de habitantes por manzana para Providencia seg\u00fan Censo 2012, Regi\u00f3n Metropolitana.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-01-27T09:52:32Z", "keys": "Densidad-Manzana-Providencia-Chile", "abstract": "Cobertura que representa, a nivel de manzana, la densidad de poblaci\u00f3n (Habitantes/Hect\u00e1rea) para la comuna de Providencia, seg\u00fan Censo 2012. Cabe destacar que esta informaci\u00f3n es solo a modo de referencia, y no corresponde a una publicaci\u00f3n oficial. Adem\u00e1s, se debe tener en cuenta que la categor\u00eda \"Sin informaci\u00f3n\" corresponde a manzanas codificadas con valor ficticio \"9999\", correspondiente a todas las manzanas y entidades que tuviesen menos de cinco viviendas ocupadas con moradores presentes", "name": "densidad_mz_providencia", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76456, "fields": {"titulo": "Poblaci\u00f3n total por distrito censal seg\u00fan Censo 2012, Regi\u00f3n Metropolitana de Santiago.", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-09-08T13:54:38Z", "keys": "Poblaci&#243;n-Censo-2012-Distrito-Chile", "abstract": "Cobertura que representa la cantidad de poblaci\u00f3n total, a nivel de distrito, seg\u00fan el Censo 2012. Cabe destacar que esta informaci\u00f3n es solo a modo de referencia, y no corresponde a una publicaci\u00f3n oficial. ", "name": "pob_distritos_12_rm", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76457, "fields": {"titulo": "Densidad de habitantes por manzana para \u00d1u\u00f1oa seg\u00fan Censo 2012, Regi\u00f3n Metropolitana.", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2017-02-13T13:17:10Z", "keys": "Densidad-&#209;u&#241;oa-Manzana-Chile", "abstract": "Cobertura que representa, a nivel de manzana, la densidad de poblaci\u00f3n (Habitantes/Hect\u00e1rea) para la comuna de \u00d1u\u00f1oa, seg\u00fan Censo 2012. Cabe destacar que esta informaci\u00f3n es solo a modo de referencia, y no corresponde a una publicaci\u00f3n oficial. Adem\u00e1s, se debe tener en cuenta que la categor\u00eda \"Sin informaci\u00f3n\" corresponde a manzanas codificadas con valor ficticio \"9999\", correspondiente a todas las manzanas y entidades que tuviesen menos de cinco viviendas ocupadas con moradores presentes", "name": "pob_mz_nunoa_12_utm", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76458, "fields": {"titulo": "Cantidad de poblaci\u00f3n mayor a los 65 a\u00f1os seg\u00fan Censo 2012, Chile.", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-08-02T10:49:06Z", "keys": "Poblaci&#243;n-Censo-Mayor-2012-Chile-Adulto-Chile", "abstract": "Cobertura que representa la cantidad de poblaci\u00f3n de tercera edad (sobre 65 a\u00f1os) en Chile a nivel comunal. Cabe destacar que esta informaci\u00f3n es solo a modo de referencia, y no corresponde a una publicaci\u00f3n oficial.", "name": "chile_pob_mayor_65", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76459, "fields": {"titulo": "Poblaci\u00f3n total por manzana para comuna de Maip\u00fa seg\u00fan Censo 2012, Regi\u00f3n Metropolitana.", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2017-01-26T09:32:08Z", "keys": "Poblaci&#243;n-Maip&#250;-Manzana-Chile", "abstract": "Cobertura que representa, a nivel de manzana, la cantidad de poblaci\u00f3n para la comuna de Maip\u00fa, seg\u00fan Censo 2012. Cabe destacar que esta informaci\u00f3n es solo a modo de referencia, y no corresponde a una publicaci\u00f3n oficial. Adem\u00e1s, se debe tener en cuenta que la categor\u00eda \"Sin informaci\u00f3n\" corresponde a manzanas codificadas con valor ficticio \"9999\", correspondiente a todas las manzanas y entidades que tuviesen menos de cinco viviendas ocupadas con moradores presentes", "name": "pob_mz_maipu_12", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76460, "fields": {"titulo": "Porcentaje de viviendas tipo casa por comuna seg\u00fan Censo 2012, Chile.", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-07-06T16:49:00Z", "keys": "Casas-Chile-Chile", "abstract": "Cobertura que representa el porcentaje de viviendas tipo casa (tanto pareada como no pareada) a nivel comunal en Chile, seg\u00fan el censo 2012. Cabe destacar que esta informaci\u00f3n es solo a modo de referencia, y no corresponde a una publicaci\u00f3n oficial.", "name": "chile_porc_casas", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76461, "fields": {"titulo": "Poblaci\u00f3n total por distrito censal seg\u00fan Censo 2012, \u00e1rea Metropolitana de Valpara\u00edso.", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-09-08T15:29:54Z", "keys": "Poblaci&#243;n-Censo-AMV-2012-Distrito-Chile", "abstract": "Cobertura que representa la poblaci\u00f3n total, a nivel de distrito, en el \u00e1rea metropolitana de Valpara\u00edso, seg\u00fan el Censo 2012. Cabe destacar que esta informaci\u00f3n es solo a modo de referencia, y no corresponde a una publicaci\u00f3n oficial.", "name": "pob_distritos_12_amv", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76462, "fields": {"titulo": "Porcentaje de poblaci\u00f3n profesional por comuna seg\u00fan Censo 2012, Chile.", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-06-30T16:02:12Z", "keys": "Censo-Profesionales-2012-Chile-Chile", "abstract": "Cobertura que representa al porcentaje de poblaci\u00f3n que pertenece a la categor\u00eda profesional (educaci\u00f3n superior universitaria) para todas las comunas de Chile seg\u00fan el Censo 2012. Cabe destacar que esta informaci\u00f3n es solo a modo de referencia, y no corresponde a una publicaci\u00f3n oficial.", "name": "chile_porc_porf", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76463, "fields": {"titulo": "Poblaci\u00f3n total por manzana para comuna de Iquique seg\u00fan Censo 2012, Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1.", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-12-26T14:58:40Z", "keys": "Censo-Iquique-2012-Chile", "abstract": "Cobertura que representa, a nivel de manzana, la cantidad de poblaci\u00f3n para la comuna de Iquique, seg\u00fan Censo 2012. Cabe destacar que esta informaci\u00f3n es solo a modo de referencia, y no corresponde a una publicaci\u00f3n oficial. Adem\u00e1s, se debe tener en cuenta que la categor\u00eda \"Sin informaci\u00f3n\" corresponde a manzanas codificadas con valor ficticio \"9999\", correspondiente a todas las manzanas y entidades que tuviesen menos de cinco viviendas ocupadas con moradores presentes.", "name": "pob_mz_iquique_12", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76464, "fields": {"titulo": "Poblaci\u00f3n total por manzana para comuna de \u00d1u\u00f1oa seg\u00fan Censo 2012, Regi\u00f3n Metropolitana.", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-12-26T14:58:31Z", "keys": "Censo-2012-&#209;u&#241;oa-Chile", "abstract": "Cobertura que representa, a nivel de manzana, la cantidad de poblaci\u00f3n para la comuna de \u00d1u\u00f1oa, seg\u00fan Censo 2012. Cabe destacar que esta informaci\u00f3n es solo a modo de referencia, y no corresponde a una publicaci\u00f3n oficial. Adem\u00e1s, se debe tener en cuenta que la categor\u00eda \"Sin informaci\u00f3n\" corresponde a manzanas codificadas con valor ficticio \"9999\", correspondiente a todas las manzanas y entidades que tuviesen menos de cinco viviendas ocupadas con moradores presentes.", "name": "pob_mz_nunoa_12", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76465, "fields": {"titulo": "Poblaci\u00f3n total por manzana para comuna de Santiago seg\u00fan Censo 2012, Regi\u00f3n Metropolitana.", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-12-19T14:29:44Z", "keys": "Santiago-Poblaci&#243;n-Manzana-Chile", "abstract": "Cobertura que representa, a nivel de manzana, la cantidad de poblaci\u00f3n para la comuna de Santiago, seg\u00fan Censo 2012. Cabe destacar que esta informaci\u00f3n es solo a modo de referencia, y no corresponde a una publicaci\u00f3n oficial. \n", "name": "pob_mz_stgo", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76466, "fields": {"titulo": "Densidad de habitantes por manzana para Santiago seg\u00fan Censo 2012, Regi\u00f3n Metropolitana.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-01-27T09:52:40Z", "keys": "Santiago-Densidad-Manzana-Chile", "abstract": "Cobertura que representa, a nivel de manzana, la densidad de poblaci\u00f3n (Habitantes/Hect\u00e1rea) para la comuna de Santiago, seg\u00fan Censo 2012. Cabe destacar que esta informaci\u00f3n es solo a modo de referencia, y no corresponde a una publicaci\u00f3n oficial. Adem\u00e1s, se debe tener en cuenta que la categor\u00eda \"Sin informaci\u00f3n\" corresponde a manzanas codificadas con valor ficticio \"9999\", correspondiente a todas las manzanas y entidades que tuviesen menos de cinco viviendas ocupadas con moradores presentes", "name": "densidad_mz_stgo", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76467, "fields": {"titulo": "Porcentaje de viviendas arrendadas por comuna seg\u00fan Censo 2012, Chile.", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-07-11T16:31:50Z", "keys": "Hogares-Chile-Arrendados-Chile", "abstract": "Cobertura que representa el porcentaje, para todas las comunas de Chile, de hogares arrendados seg\u00fan Censo 2012. Cabe destacar que esta informaci\u00f3n es solo a modo de referencia, y no corresponde a una publicaci\u00f3n oficial.", "name": "chile_porc_hog_arrend", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76468, "fields": {"titulo": "Cantidad de viviendas por comuna Censo 2012, Chile.", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-06-29T16:38:27Z", "keys": "Censo-2012-Vivienda-Chile", "abstract": "Cobertura que representa la cantidad total de viviendas para todas las comunas de Chile seg\u00fan Censo 2012. Cabe destacar que esta informaci\u00f3n es solo a modo de referencia, y no corresponde a una publicaci\u00f3n oficial.", "name": "chile_n_viv", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76469, "fields": {"titulo": "Poblaci\u00f3n total por manzana seg\u00fan Censo 2012, \u00e1rea metropolitana de Santiago,", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-07-19T15:14:30Z", "keys": "Poblaci&#243;n-Censo-AMS-2012-Manzana-Chile", "abstract": "Cobertura que representa el total de poblaci\u00f3n por manzana seg\u00fan Censo 2012, para el \u00e1rea metropolitana de Santiago.  Cabe destacar que esta informaci\u00f3n es solo a modo de referencia, y no corresponde a una publicaci\u00f3n oficial. Adem\u00e1s, se debe tener en cuenta que la categor\u00eda \"Sin informaci\u00f3n\" corresponde a manzanas codificadas con valor ficticio \"9999\", correspondiente a todas las manzanas y entidades que tuviesen menos de cinco viviendas ocupadas con moradores presentes.", "name": "pob_mz_stgo_12", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76470, "fields": {"titulo": "Cantidad total de viajes por destino educaci\u00f3n, Encuesta de Origen-Destino \u00e1rea metropolitana de Santiago (2006).", "categoria": "Transporte", "fecha": "2016-04-15T13:40:23Z", "keys": "Chile", "abstract": "Cobertura que representa el total de viajes con destino educaci\u00f3n, en las comunas de Santiago.", "name": "Cantidad_de_viajes_de_destino_educ_eod_06", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76471, "fields": {"titulo": "Tipolog\u00eda Equipamiento cultural, \u00e1rea metropolitana de Santiago.", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2015-10-21T14:18:29Z", "keys": "Chile", "abstract": "Cobertura de localizaci\u00f3n de la tipolog\u00eda de equipamiento cultural en Santiago.", "name": "rm_eq_cultural", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76472, "fields": {"titulo": "Superficie de Campamentos RM", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-04-15T13:40:06Z", "keys": "Chile", "abstract": "Cobertura que representa la superficie de los campamentos existentes en la ciudad de Santiago.", "name": "Superficie_de_campamentos", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76473, "fields": {"titulo": "Plantas de Tratamiento de Residuos", "categoria": "Salud", "fecha": "2015-11-16T13:24:27Z", "keys": "Santiago-Vertederos-Basura-Chile", "abstract": "Localizaci\u00f3n de plantas de tratamiento de residuos s\u00f3lidos en el \u00e1rea metropolitana de Santiago.", "name": "13_plantas_tratamiento", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76474, "fields": {"titulo": "Cantidad total de viajes por destino vivienda, Encuesta de Origen-Destino \u00e1rea metropolitana de Santiago (2006).", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-04-15T13:33:07Z", "keys": "Chile", "abstract": "Cobertura que representa el total de viajes realizados como destino viviendas, en las comunas de Santiago.", "name": "Cantidad_de_viajes_de_destino_viv_eod_06", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76475, "fields": {"titulo": "Clasificaci\u00f3n Red de Salud p\u00fablica RM", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-04-15T13:38:41Z", "keys": "Salud-P&#250;blica-Red-RM-Chile", "abstract": "Cobertura de localizaci\u00f3n y tipolog\u00eda de la red de salud p\u00fablica existente en el \u00e1rea metropolitana de Santiago.", "name": "Tipologia_Centros_de_Salud_publicos_RM", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76476, "fields": {"titulo": "Longitud de la red de ciclov\u00edas, \u00e1rea metropolitana de Santiago.", "categoria": "Transporte", "fecha": "2016-04-15T13:38:36Z", "keys": "Santiago-Ciclov&#237;as-Chile", "abstract": "Cobertura que representa las longitudes, en kil\u00f3metros, de la red de ciclov\u00edas existentes en la ciudad de Santiago.", "name": "Red_de_Ciclovias_RM", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76477, "fields": {"titulo": "Valor de sitios eriazos, \u00e1rea metropolitana de Santiago", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-04-15T13:38:23Z", "keys": "Santiago-Eriazos-Sitios-Chile", "abstract": "Cobertura de sitios eriazos en Santiago, que representa el valor en UF por metro cuadrado.", "name": "Valor_en_UF_de_sitios_eriazos", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76478, "fields": {"titulo": "Tipolog\u00eda de Ferias Libres, \u00e1rea metropolitana de Santiago.", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-04-15T13:36:22Z", "keys": "Santiago-Ferias-Libres-Chile", "abstract": "Cobertura de localizaci\u00f3n que representa los tipos de ferias libres existentes en la ciudad de Santiago hasta el a\u00f1o 2010.", "name": "Ferias_libres_RM", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76479, "fields": {"titulo": "Grupos socioecon\u00f3micos por manzana Censo 2002, \u00e1rea metropolitana de Santiago.", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-04-15T13:40:45Z", "keys": "Chile", "abstract": "Cobertura de localizaci\u00f3n que representa el grupo socioecon\u00f3mico predominante a nivel de manzana, en base al Censo 2002, en Santiago.", "name": "Grupos_socioeconomicos_por_manzana_RM", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76480, "fields": {"titulo": "Superficie de \u00e1reas Verdes, \u00e1rea metropolitana de Santiago.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-04-15T13:36:16Z", "keys": "Santiago-&#193;reas-verdes-Chile", "abstract": "Cobertura de localizaci\u00f3n que representa la superficie (en hect\u00e1reas) de las \u00e1reas verdes existentes en Santiago.", "name": "Superficie_Areas_Verdes_RM", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76481, "fields": {"titulo": "Equipamiento Parques Industriales Regi\u00f3n Metropolitana", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-10-21T14:18:33Z", "keys": "Chile", "abstract": "Localizaci\u00f3n de parques industriales en el \u00e1rea metropolitana de Santiago.", "name": "rm_eq_parques_industriales", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76482, "fields": {"titulo": "Tipolog\u00eda \u00e1reas verdes RM", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-04-15T13:40:32Z", "keys": "Santiago-&#193;reas-verdes-Chile", "abstract": "Cobertura que representa las tipolog\u00edas de \u00e1reas verdes existentes en el \u00e1rea metropolitana de Santiago.", "name": "Tipologia_Areas_verdes_RM", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76483, "fields": {"titulo": "Soleras Regi\u00f3n Metropolitana", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2015-11-16T13:24:40Z", "keys": "Santiago-Soleras-Ciudad-Chile", "abstract": "Representaci\u00f3n de las soleras en el \u00e1rea metropolitana de Santiago.", "name": "13_soleras", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76484, "fields": {"titulo": "Superficie de Sitios Eriazos, \u00e1rea metropolitana de Santiago.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-04-15T13:39:22Z", "keys": "Santiago-Eriazos-Sitios-Chile", "abstract": "Cobertura de localizaci\u00f3n que representa la superficie, en metros cuadrados, de los sitios eriazos existentes en el \u00e1rea metropolitana de Santiago.", "name": "Localizacion_de_sitios_eriazos_RM", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76485, "fields": {"titulo": "N\u00famero m\u00e1ximo de pisos a construir en Permisos de Edificaci\u00f3n 2002-2005, \u00e1rea metropolitana de Santiago.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-04-15T13:34:58Z", "keys": "Chile", "abstract": "Cobertura de localizaci\u00f3n de permisos de edificaci\u00f3n entre 2002 y 2005, la que representa el n\u00famero m\u00e1ximo de pisos a construir, en Santiago.", "name": "Numero_de_pisos", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76486, "fields": {"titulo": "Valor econ\u00f3mico del suelo 1996-2000, Santiago.", "categoria": "Econom\u00eda", "fecha": "2016-04-15T13:33:49Z", "keys": "Suelo-Valor-Chile", "abstract": "Cobertura que representa el valor econ\u00f3mico del suelo de las zonas homog\u00e9neas, en relaci\u00f3n al costo de la UF por metro cuadrado entre 1996 y 2000 en Santiago.", "name": "Valor_de_suelo_RM_96_00", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76487, "fields": {"titulo": "Poblaci\u00f3n total por manzana, Censo 2002, \u00e1rea metropolitana de Santiago.", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-04-15T13:35:36Z", "keys": "Poblaci&#243;n-Censo-RM-2002-Chile", "abstract": "Cobertura que representa la cantidad de poblaci\u00f3n, a nivel de manzana en base al Censo 2002, para la ciudad de Santiago.", "name": "Poblacion_total_por_manzana_Censo_2002_RM", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76488, "fields": {"titulo": "Estaciones actuales y proyectadas de Metro de Santiago.", "categoria": "Transporte", "fecha": "2016-04-15T14:43:25Z", "keys": "Santiago-Metro-Estaciones-Chile", "abstract": "Cobertura de localizaci\u00f3n que representa las estaciones actuales y proyectadas para la red de Metro de Santiago.", "name": "Estaciones_actuales_y_proyectadas_de_Metro_de_Santiago.", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76489, "fields": {"titulo": "Plantas de tratamiento de aguas servidas", "categoria": "Salud", "fecha": "2015-11-16T13:24:50Z", "keys": "Chile", "abstract": "Localizaci\u00f3n espacial de las plantas de tratamiento de aguas servidas para el \u00e1rea metropolitana de Santiago.", "name": "13_trat_aguas_serv", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76490, "fields": {"titulo": "Valor econ\u00f3mico del suelo 1990-1995, Santiago", "categoria": "Econom\u00eda", "fecha": "2016-04-15T13:39:32Z", "keys": "Suelo-Valor-Chile", "abstract": "Cobertura que representa el valor econ\u00f3mico del suelo de las zonas homog\u00e9neas, en relaci\u00f3n al valor de la UF por metro cuadrado entre 1990 y 1995 en Santiago.", "name": "Valor_de_suelo_RM_90_95", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76491, "fields": {"titulo": "Superficie a construir en Permisos de Edificaci\u00f3n 2002-2005, \u00e1rea metropolitana de Santiago.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-04-15T13:34:17Z", "keys": "Santiago-Permisos-Edificaci&#243;n-Chile", "abstract": "Cobertura de localizaci\u00f3n de permisos de edificaci\u00f3n, la cual representa la superficie a construir en cada proyecto entre el a\u00f1o 2002 y 2005 en la ciudad de Santiago.", "name": "Permisos_de_edificacion_2002_2005_RM", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76492, "fields": {"titulo": "Recorridos Transantiago", "categoria": "Transporte", "fecha": "2016-04-15T13:40:16Z", "keys": "Chile", "abstract": "Cobertura que representa los recorridos del sistema de transportes de Santiago, Transantiago.", "name": "Recorridos_Transantiago", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76493, "fields": {"titulo": "Red de Cl\u00ednicas, \u00e1rea metropolitana de Santiago.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-04-15T13:38:33Z", "keys": "Santiago-Cl&#237;nicas-Chile", "abstract": "Cobertura de localizaci\u00f3n que representa la red de cl\u00ednicas existentes en Santiago.", "name": "Red_de_Clinicas_RM", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76494, "fields": {"titulo": "C\u00e1lculo de flujo vehicular por hora en base a zonas EOD, \u00e1rea metropolitana de Santiago.", "categoria": "Transporte", "fecha": "2016-04-15T13:39:55Z", "keys": "Santiago-Transporte-Chile", "abstract": "Cobertura que representa la cantidad de veh\u00edculos que transitan por las principales v\u00edas de Santiago, en horas.", "name": "Calculo_de_flujo_de_vehiculos_por_vias_RM", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76495, "fields": {"titulo": "Tipolog\u00eda de Infraestructura sanitaria, \u00e1rea metropolitana de Santiago", "categoria": "Salud", "fecha": "2016-04-15T13:35:55Z", "keys": "Chile", "abstract": "Cobertura de localizaci\u00f3n que representa la tipolog\u00eda y localizaci\u00f3n de la infraestructura sanitaria en Santiago.", "name": "Infraestructura_sanitaria_RM", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76496, "fields": {"titulo": "Tipolog\u00eda de campamentos existentes en Chile.", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-03-30T13:57:07Z", "keys": "Chile-Campamentos-Chile", "abstract": "Cobertura de localizaci\u00f3n que representa los tipos de campamentos existentes a nivel nacional.", "name": "Campam", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76497, "fields": {"titulo": "Propuesta de superficie a construir en torno a red de Metro de Santiago, Santiago.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-04-15T13:37:21Z", "keys": "Santiago-Metro-Construcci&#243;n-Superficie-Chile", "abstract": "Cobertura que representa la propuesta final respecto a la densificaci\u00f3n residencial en torno a la red de Metro de Santiago para la ciudad.", "name": "Superficie_en_torno_a_metro", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76498, "fields": {"titulo": "Cantidad total de viajes por destino, Encuesta de Origen-Destino \u00e1rea metropolitana de Santiago (2006).", "categoria": "Transporte", "fecha": "2016-04-15T13:33:40Z", "keys": "Chile", "abstract": "Cobertura que representa el total de viajes realizados como destino en las comunas de Santiago.", "name": "Cantidad_de_viajes_de_destino_EOD_06", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76499, "fields": {"titulo": "Evoluci\u00f3n hist\u00f3rica del crecimiento de Santiago", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-04-15T13:40:39Z", "keys": "Santiago-Crecimiento-Chile", "abstract": "Cobertura que representa el crecimiento de la ciudad de Santiago, desde el a\u00f1o 1541 con el descubrimiento de Pedro de Valdivia, hasta el a\u00f1o 2000.", "name": "Evolucion_del_crecimiento_de_Santiago", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76500, "fields": {"titulo": "Cantidad total de viajes por destino trabajo, Encuesta de Origen-Destino \u00e1rea metropolitana de Santiago (2006).", "categoria": "Transporte", "fecha": "2016-04-15T13:38:46Z", "keys": "Chile", "abstract": "Cobertura que representa el total de viajes realizados como destino trabajo, en las comunas de Santiago.", "name": "Cantidad_de_viajes_de_destino_trabajo_eod_06", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76501, "fields": {"titulo": "Tipolog\u00eda de Residuos s\u00f3lidos, \u00e1rea metropolitana de Santiago.", "categoria": "Salud", "fecha": "2016-04-15T13:40:11Z", "keys": "Chile", "abstract": "Cobertura de localizaci\u00f3n de las tipolog\u00edas de plantas de residuos s\u00f3lidos existentes en el \u00e1rea metropolitana de Santiago.", "name": "Tipologia_de_centros_de_residuos_RM", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76502, "fields": {"titulo": "Plan Regulador Metropolitano de Santiago (2010).", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-04-15T13:41:36Z", "keys": "Santiago-PRMS-Chile", "abstract": "Cobertura que representa el instrumento de planificaci\u00f3n territorial normativo m\u00e1s importante de Santiago.", "name": "Plan_Regulador_Metropolitano_de_Santiago_(PRMS)_2010.", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76503, "fields": {"titulo": "Evoluci\u00f3n hist\u00f3rica del crecimiento vial de Santiago", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-04-15T13:34:04Z", "keys": "Santiago-Crecimiento-Chile", "abstract": "Cobertura que representa el crecimiento vial de la ciudad de Santiago, desde el a\u00f1o 1541 con el descubrimiento de Pedro de Valdivia, hasta el a\u00f1o 2000.", "name": "Evolucion_del_crecimiento_vial_de_Santiago", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76504, "fields": {"titulo": "Normativa vigente por Plan Regulador Metropolitano de Santiago en manzanas a 500 metros de Metro de Santiago.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-04-15T13:33:26Z", "keys": "Chile", "abstract": "Cobertura que representa el uso de suelo del \u00e1rea de estudio a 500 metros de la red de Metro de Santiago.", "name": "Normativa_PRMS_manzanas_proyecto_metro", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76505, "fields": {"titulo": "Estado de las \u00e1reas verdes existentes, \u00e1rea metropolitana de Santiago.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-04-15T13:39:48Z", "keys": "Chile", "abstract": "Cobertura que representa el estado actual de las \u00e1reas verdes vigentes en Santiago.", "name": "Est_ar", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76506, "fields": {"titulo": "Red de Seguridad RM", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-04-15T13:41:33Z", "keys": "Red-Seguridad-RM-Chile", "abstract": "Cobertura de localizaci\u00f3n de instituciones ligadas a la protecci\u00f3n y seguridad de la poblaci\u00f3n en la regi\u00f3n metropolitana de Santiago.", "name": "Red_de_seguridad_RM", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76507, "fields": {"titulo": "Tipolog\u00eda Establecimientos educacionales p\u00fablicos RM", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-04-15T13:38:58Z", "keys": "Red-Educaci&#243;n-RM-Chile", "abstract": "Cobertura de localizaci\u00f3n de establecimientos educacionales de caracter p\u00fablico, o con aportes de la entidad, en el \u00e1rea metropolitana de Santiago.", "name": "Establecimientos_educaciones_publicos_RM", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76508, "fields": {"titulo": "Tipolog\u00eda de educaci\u00f3n pre-b\u00e1sica RM", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-04-15T13:33:13Z", "keys": "Chile", "abstract": "Cobertura de localizaci\u00f3n que representa las tipolog\u00edas de los centros de educaci\u00f3n pre-b\u00e1sica, en el \u00e1rea metropolitana de Santiago.", "name": "Jardines_y_Salas_cunas_RM", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76509, "fields": {"titulo": "Valor en UF de Permisos de Edificaci\u00f3n 2002-2005, \u00e1rea metropolitana de Santiago.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-04-15T13:37:39Z", "keys": "Chile", "abstract": "Cobertura de localizaci\u00f3n de permisos de edificaci\u00f3n entre 2002 y 2005, la que representa el monto en UF de cada proyecto a construirse durante aquel periodo.", "name": "Valor_(en_UF)_de_permisos_de_edificacion_2002_2005_RM", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76510, "fields": {"titulo": "Valor econ\u00f3mico del suelo 2001-2006, Santiago", "categoria": "Econom\u00eda", "fecha": "2016-04-15T13:35:59Z", "keys": "Suelo-Valor-Chile", "abstract": "Cobertura que representa el valor econ\u00f3mico del suelo de las zonas homog\u00e9neas, en relaci\u00f3n al valor de la UF por metro cuadrado durante 2001 y 2006 en Santiago.", "name": "Valor_de_suelo_RM_01_06", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76511, "fields": {"titulo": "Antenas Celulares en la Regi\u00f3n Metropolitana", "categoria": "Comunicaciones", "fecha": "2015-11-16T13:23:18Z", "keys": "Chile", "abstract": "Localizaci\u00f3n de antenas celulares en el \u00e1rea metropolitana de Santiago.", "name": "13_antenas_celular", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76512, "fields": {"titulo": "Paraderos Transantiago", "categoria": "Transporte", "fecha": "2016-04-15T13:36:10Z", "keys": "Paraderos-Transantiago-Chile", "abstract": "Cobertura de localizaci\u00f3n que representa los paraderos del sistema de transportes de Santiago, Transantiago.", "name": "Paraderos_de_Transantiago", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76513, "fields": {"titulo": "L\u00edneas actuales y proyectadas de Metro de Santiago.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-04-15T13:34:55Z", "keys": "Santiago-Metro-Chile", "abstract": "Cobertura de localizaci\u00f3n que representa tanto las l\u00edneas del metro de Santiago existentes, como son la L\u00ednea 1, L\u00ednea 2, L\u00ednea 4, L\u00ednea 4A y L\u00ednea 5, como aquellas proyectadas o en construcci\u00f3n como la L\u00ednea 3 y L\u00ednea 6.", "name": "Lineas_de_metro_actuales_y_proyectadas", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76514, "fields": {"titulo": "Cantidad de viviendas por conjuntos sociales en Chile (1936-2013).", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-04-29T12:54:00Z", "keys": "Social-Cantidad-Chile-Vivienda-Chile", "abstract": "Cobertura que representa la cantidad de viviendas de cada uno de los proyectos existentes en Chile durante el periodo de tiempo descrito. ", "name": "total_viv_viv_soc", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76515, "fields": {"titulo": "Comunas de Chile", "categoria": "Fronteras", "fecha": "2016-04-15T14:40:45Z", "keys": "Comunas-Chile-Chile", "abstract": "Cobertura que representa las comunas de Chile.", "name": "Comunas_de_Chile", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76516, "fields": {"titulo": "Manchas urbanas de ciudades de Chile 2003.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-05-04T09:24:04Z", "keys": "Urbanas-2003-Chile-Manchas-Chile", "abstract": "Cobertura que representa la extensi\u00f3n de la superficie urbana de las ciudades chilenas en 2003.", "name": "2003_manchas_urb", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76517, "fields": {"titulo": "Regiones de Chile", "categoria": "Fronteras", "fecha": "2016-04-15T14:40:55Z", "keys": "Regiones-Chile-Chile", "abstract": "Cobertura que representa las regiones de Chile.", "name": "Regiones_de_Chile", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76518, "fields": {"titulo": "Red vial de Chile.", "categoria": "Transporte", "fecha": "2016-07-25T14:21:19Z", "keys": "Vial-Red-Chile-Chile", "abstract": "Cobertura que representa la red vial de todas las comunas de Chile, seg\u00fan la \u00faltima actualizaci\u00f3n de Openstreetmap.", "name": "red_vial_comunal_chile", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76519, "fields": {"titulo": "Divisi\u00f3n Pol\u00edtico Administrativa de Chile", "categoria": "Fronteras", "fecha": "2016-04-15T14:40:51Z", "keys": "L&#237;mites-Chile-Chile", "abstract": "Cobertura que representa la divisi\u00f3n pol\u00edtico-administrativa de Chile, desde el nivel comunal hasta el internacional.", "name": "Limites_Chile", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76520, "fields": {"titulo": "A\u00f1o de edificaci\u00f3n de conjuntos de vivienda social en Chile (1936-2013).", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-04-29T10:11:41Z", "keys": "Social-Chile-Vivienda-Chile", "abstract": "Cobertura que representa la localizaci\u00f3n y el a\u00f1o de edificaci\u00f3n de los conjuntos sociales construidos en Chile desde 1936 hasta 2013.", "name": "ano_viv", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76521, "fields": {"titulo": "Provincias de Chile.", "categoria": "Fronteras", "fecha": "2016-04-15T14:40:58Z", "keys": "Provincias-Chile-Chile", "abstract": "Cobertura que representa la divisi\u00f3n provincial de Chile.", "name": "Division_provincial_de_Chile", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76522, "fields": {"titulo": "Poblaci\u00f3n total por comuna Censo 2002, Chile.", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-05-17T11:46:21Z", "keys": "Poblaci&#243;n-Comunas-Chile-Chile", "abstract": "Cobertura que representa a la cantidad de poblaci\u00f3n total, a nivel comunal, para todo Chile, en base al Censo 2002.", "name": "chile_pob_02", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76523, "fields": {"titulo": "Superficie de viviendas de conjuntos sociales en Chile (1936-2013).", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-04-29T10:11:44Z", "keys": "Social-Chile-Vivienda-Superficie-Chile", "abstract": "Cobertura que representa la superficie promedio de cada conjunto social construido en Chile desde 1936 hasta 2013.", "name": "sup_viv_soc_chile", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76524, "fields": {"titulo": "Manchas urbanas de ciudades de Chile 2011.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-05-04T09:24:07Z", "keys": "Urbanas-Chile-Manchas-2011-Chile", "abstract": "Cobertura que representa la extensi\u00f3n de la superficie urbanas de las ciudades chilenas en 2011.", "name": "2011_manchas_urb", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76525, "fields": {"titulo": "Manchas urbanas de ciudades de Chile 1993.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-05-04T09:24:01Z", "keys": "Urbanas-Chile-Manchas-Chile", "abstract": "Cobertura que representa la extensi\u00f3n de la superficie urbana de las ciudades chilenas en el a\u00f1o 1993.", "name": "1993_manchas_urb", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76526, "fields": {"titulo": "Plan Regulador Comunal Cha\u00f1aral.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-10-04T15:02:36Z", "keys": "Cha&#241;aral-PRC-Chile", "abstract": "Cobertura que representa al instrumento de planificaci\u00f3n territorial vigente en la comuna, con su respectiva zonificaci\u00f3n y usos de suelo.", "name": "prc_chanaral", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76527, "fields": {"titulo": "Plan Regulador Comunal Diego de Almagro.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-10-04T15:01:38Z", "keys": "PRC.-Diego-Almagro-Chile", "abstract": "Cobertura que representa al instrumento de planificaci\u00f3n territorial vigente en la comuna, con su respectiva zonificaci\u00f3n y usos de suelo.", "name": "prc_diego_almagro", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76528, "fields": {"titulo": "Poblaci\u00f3n total por distritos censales seg\u00fan Censo 2012, Provincia de Cha\u00f1aral, Regi\u00f3n de Atacama.", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-09-12T11:42:53Z", "keys": "Poblaci&#243;n-Censo-Cha&#241;aral-2012-Distrito-Provincia-Chile", "abstract": "Cobertura que representa la cantidad de poblaci\u00f3n total, a nivel de distrito, para la provincia de Cha\u00f1aral, seg\u00fan el Censo 2012. Cabe destacar que esta informaci\u00f3n es solo a modo de referencia, y no corresponde a una publicaci\u00f3n oficial. ", "name": "pob_distr_prov_chan_12", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76529, "fields": {"titulo": "Usos preferentes Plan Regulador Comunal Las Condes", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-10-27T09:47:27Z", "keys": "", "abstract": "Cobertura que representa los usos preferentes de suelo en base al PRC de la comuna de Las Condes, Santiago.", "name": "prc_las_condes", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76530, "fields": {"titulo": "Programa de pavimentaci\u00f3n participativa (Llamado N\u00b023).", "categoria": "Transporte", "fecha": "2016-10-03T12:22:08Z", "keys": "Programa-MINVU-Chile-Pavimentaci&#243;n", "abstract": "Cobertura que representa la localizaci\u00f3n de los programas de pavimentaci\u00f3n participativos otorgados por el Ministerio de Vivienda y Urbanismo, al a\u00f1o 2016.", "name": "programas_pav_partc", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76531, "fields": {"titulo": "Medida presidencial de construcci\u00f3n de Parques Urbanos (2016)", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-09-30T14:37:01Z", "keys": "Medida-Urbanos-Presidencial-Chile-Parques-Chile", "abstract": "Cobertura que representa la localizaci\u00f3n de las propuestas de parques urbanos a construir por decreto presidencial, del a\u00f1o 2016. ", "name": "parques_medida_2016", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76532, "fields": {"titulo": "Cantidad de subsidios DS 01 pagados por comuna, Regi\u00f3n Metropolitana de Santiago.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-11-29T09:59:40Z", "keys": "Pagados-DS-RM-01-Chile", "abstract": "Cobertura que representa el total de subsidios pagados (DS 01), a nivel comunal, para la Regi\u00f3n Metropolitana de Santiago.", "name": "ds_01_pagados_rm", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76533, "fields": {"titulo": "Plan Regulador Comunal Maip\u00fa.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-11-03T13:42:50Z", "keys": "Maip&#250;-PRC-Chile", "abstract": "Cobertura que representa al instrumento de planificaci\u00f3n territorial vigente en la comuna, con su respectiva zonificaci\u00f3n y usos de suelo.", "name": "prc_maipu", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76534, "fields": {"titulo": "Plan Regulador Intercomunal Costero Regi\u00f3n de O'higgins.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-10-11T13:37:07Z", "keys": "PRI-Ohiggins-Chile", "abstract": "Cobertura que representa los usos de suelo, y su respectiva zonificaci\u00f3n, del Plan Regulador Intercomunal Costero de O'higgins, compuesto por las comunas de Navidad, Litueche, Pichilemu y Paredones.", "name": "pri_borde_costero", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76535, "fields": {"titulo": "Zonificaci\u00f3n Plan Regulador Metropolitano de Concepci\u00f3n.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-05-08T05:31:02Z", "keys": "Concepci&#243;n-PRMC-Chile", "abstract": "Cobertura que representa las zonas definidas por el Plan Regulador Metropolitano de Concepci\u00f3n, correspondiente al a\u00f1o 2012.", "name": "prmc", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76536, "fields": {"titulo": "Localizaci\u00f3n de zonas prioritarias para el desarrollo de Programa Quiero mi Barrio, Regi\u00f3n Metropolitana.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-11-23T08:08:03Z", "keys": "Santiago-Prioritarias-Barrio-Zonas-Quiero-Chile", "abstract": "Cobertura que representa la localizaci\u00f3n de las zonas prioritarias definidas para el desarrollo del Programa Quiero mi Barrio, del Ministerio de Vivienda y Urbanismo.", "name": "zonas_prioritarias", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76537, "fields": {"titulo": "Localizaci\u00f3n de zonas prioritarias para el desarrollo de Programa Quiero mi Barrio, \u00e1rea metropolitana de Concepci\u00f3n.", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-12-14T14:18:28Z", "keys": "Prioritarias-Barrio-AMC-Zonas-Quiero-Chile", "abstract": "Cobertura que representa la localizaci\u00f3n de las zonas prioritarias definidas para el desarrollo del Programa Quiero mi Barrio, del Ministerio de Vivienda y Urbanismo en el \u00e1rea metropolitana de Concepci\u00f3n.", "name": "zonas_prioritarias_viii", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76538, "fields": {"titulo": "Cantidad de subsidios DS 01 seleccionados por comuna, Regi\u00f3n Metropolitana de Santiago.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-11-29T09:59:49Z", "keys": "Seleccionados-DS-RM-01-Chile", "abstract": "Cobertura que representa el total de subsidios seleccionados (DS 01), a nivel comunal, para la Regi\u00f3n Metropolitana de Santiago.", "name": "ds_01_seleccionados_rm", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76539, "fields": {"titulo": "Cantidad de viviendas por comuna seg\u00fan Precenso 2016, Chile.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-01-24T09:23:01Z", "keys": "Precenso-Chile-2016-Chile", "abstract": "Cobertura que representa la cantidad de viviendas por comuna seg\u00fan informaci\u00f3n del Precenso 2016 en Chile.", "name": "cant_viv_precenso_16_chile", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76540, "fields": {"titulo": "Localizaci\u00f3n de zonas prioritarias para el desarrollo de Programa Quiero mi Barrio, \u00e1rea metropolitana de Valpara\u00edso.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-12-05T12:33:59Z", "keys": "Prioritarias-Barrio-AMV-Zonas-Quiero-Chile", "abstract": "Cobertura que representa la localizaci\u00f3n de las zonas prioritarias definidas para el desarrollo del Programa Quiero mi Barrio, del Ministerio de Vivienda y Urbanismo en el \u00e1rea metropolitana de Valpara\u00edso.", "name": "zonas_prioritarias_v", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76541, "fields": {"titulo": "Usos preferentes Plan Regulador Comunal Vitacura", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-11-17T09:06:14Z", "keys": "Vitacura-PRC-Chile", "abstract": "Cobertura que representa los usos preferentes de suelo en base al PRC de la comuna de Vitacura.", "name": "prc_vitacura", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76542, "fields": {"titulo": "Localizaci\u00f3n de zonas prioritarias para el desarrollo de Programa Quiero mi Barrio, Conurbaci\u00f3n Coquimbo-La Serena.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-12-14T14:18:21Z", "keys": "Coquimbo-Prioritarias-Serena-La-Barrio-Zonas-Quiero-Chile", "abstract": "Cobertura que representa la localizaci\u00f3n de las zonas prioritarias definidas para el desarrollo del Programa Quiero mi Barrio, del Ministerio de Vivienda y Urbanismo en la conurbaci\u00f3n Coquimbo-La Serena.", "name": "zonas_prioritarias_iv", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76543, "fields": {"titulo": "Usos preferentes Plan Regulador Comunal Providencia", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-10-27T09:47:19Z", "keys": "", "abstract": "Cobertura que representa los usos preferentes de suelo en base al PRC de la comuna de Providencia, Santiago.", "name": "prc_povidencia", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76544, "fields": {"titulo": "Plan Regulador Intercomunal Regi\u00f3n de Coquimbo.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-10-11T10:04:13Z", "keys": "Coquimbo-PRI-Chile", "abstract": "Cobertura que representa la zonificaci\u00f3n de usos de suelo seg\u00fan el PRI de la Regi\u00f3n de Coquimbo, enfocado en la Provincia de Limar\u00ed.", "name": "pri_coquimbo", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76545, "fields": {"titulo": "Tipolog\u00eda de decreto para la declaraci\u00f3n de Monumentos Hist\u00f3ricos, Chile.", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-10-13T13:40:34Z", "keys": "Monumentos-Hist&#243;ricos-Chile-Chile", "abstract": "Cobertura que representa la localizaci\u00f3n y tipolog\u00eda de los monumentos hist\u00f3ricos de su declaraci\u00f3n .", "name": "monumentos_historicos_chile", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76546, "fields": {"titulo": "Montos de inversi\u00f3n (en millones de pesos) por regi\u00f3n, Programa Quiero mi Barrio.", "categoria": "Econom\u00eda", "fecha": "2016-10-25T14:32:50Z", "keys": "Barrio-Regi&#243;n-Chile-Quiero-Chile", "abstract": "Cobertura que representa el monto (en millones de pesos) a escala regional, respecto al programa de vivienda \"Quiero mi Barrio\", del Ministerio de Vivienda y Urbanismo.", "name": "inv_quiero_barrio", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76547, "fields": {"titulo": "Tipolog\u00eda de decreto para la declaraci\u00f3n de Zonas T\u00edpicas, Chile.", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-10-11T15:22:27Z", "keys": "T&#237;picas-Chile-Zonas-Chile", "abstract": "Cobertura que representa la localizaci\u00f3n de las zonas tipicas, a nivel nacional, especificando el tipo de decreto con el que fueron dictadas.", "name": "zonas_tipicas", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76548, "fields": {"titulo": "Plan Regulador Intercomunal Costero Antofagasta.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-10-03T08:37:40Z", "keys": "PRI-Antofagasta-Costero-Chile", "abstract": "Cobertura que representa la zonificaci\u00f3n del Plan Regulador Intercomunal Costero de Antofagasta, correspondiente a las comunas de Tocopilla, Taltal, Mejillones y Antofagasta.", "name": "pri_costero_antofagasta", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76549, "fields": {"titulo": "Usos preferentes Plan Regulador Comunal Puente Alto", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-11-17T09:06:21Z", "keys": "Alto-PRC-Puente-Chile", "abstract": "Cobertura que representa los usos preferentes de suelo en base al PRC de la comuna de Puente Alto.", "name": "prc_puente_alto", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76550, "fields": {"titulo": "Cantidad de Programas de Protecci\u00f3n al Patrimonio Familiar (PPPF) por regi\u00f3n, Chile.", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-10-25T14:33:18Z", "keys": "PPPF-Chile-Chile", "abstract": "Cobertura que representa la cantidad se subsidios por regi\u00f3n respecto a los PPPF entregados por el Ministerio de Vivienda y Urbanismo.", "name": "pppf_chile", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76551, "fields": {"titulo": "Plan Regulador Comunal Conchal\u00ed.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-05-10T11:09:31Z", "keys": "Plan-Regulador-Conchal&#237;-Chile", "abstract": "Cobertura que representa al instrumento de planificaci\u00f3n territorial vigente en la comuna, con su respectiva zonificaci\u00f3n y usos de suelo.", "name": "prc_conchali", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76552, "fields": {"titulo": "Cantidad de robos a viviendas por Plan Cuadrante de Carabineros, Regi\u00f3n Metropolitana de Santiago.", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-05-04T14:27:51Z", "keys": "Delitos-Robos-Viviendas-RM-Chile", "abstract": "Cobertura que representa la cantidad de robos de viviendas, en base a los cuadrantes establecidos por Carabineros de Chile.", "name": "rm_delitos_robo_viv", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76553, "fields": {"titulo": "Superficie de estructura predial, Santiago.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-04-19T15:59:35Z", "keys": "Santiago-Predios-Chile", "abstract": "Cobertura que representa la superficie, en metros cuadrados, de la estructura predial existente en la ciudad de Santiago.", "name": "predios_rm", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76554, "fields": {"titulo": "Zonas de riesgo seg\u00fan Plan Regulador Metropolitano de Santiago (PRMS 100), 2013.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-05-25T15:57:25Z", "keys": "Santiago-Riesgos-PRMS-Chile", "abstract": "Cobertura que representa las zonas de riesgo existentes en el PRMS 100 de la Regi\u00f3n Metropolitana de Santiago.", "name": "prms_riesgo", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76555, "fields": {"titulo": "Localizaci\u00f3n de Cerros Isla, Santiago.", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2016-10-18T13:51:07Z", "keys": "Santiago-Isla-Cerros-Chile", "abstract": "Cobertura que representa a cada cerro isla existente en la ciudad de Santiago.", "name": "cerros_isla", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76556, "fields": {"titulo": "Plan Regulador Comunal La Granja.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-05-10T11:09:34Z", "keys": "Plan-La-Granja-Regulador-Chile", "abstract": "Cobertura que representa al instrumento de planificaci\u00f3n territorial vigente en la comuna, con su respectiva zonificaci\u00f3n y usos de suelo.", "name": "prc_la_granja", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76557, "fields": {"titulo": "Plan Regulador Comunal La Cisterna.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-05-06T09:27:48Z", "keys": "Plan-La-Regulador-Cisterna-Chile", "abstract": "Cobertura que representa el instrumento de planificaci\u00f3n territorial vigente en la comuna, con su respectiva zonificaci\u00f3n y usos de suelo.", "name": "prc_la_cisterna", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76558, "fields": {"titulo": "Plan Regulador Comunal Macul.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-05-09T09:50:11Z", "keys": "Plan-Macul-Regulador-Chile", "abstract": "Cobertura que representa al instrumento de planificaci\u00f3n territorial vigente en la comuna, con su respectiva zonificaci\u00f3n y usos de suelo.", "name": "prc_macul", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76559, "fields": {"titulo": "Usos de suelo en Plan Regulador Metropolitano de Santiago (2013).", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-05-23T13:55:49Z", "keys": "Santiago-PRMS-Chile", "abstract": "Cobertura que representa los usos de suelo de la \u00faltima modificaci\u00f3n del PRMS-100 durante el a\u00f1o 2013, en la ciudad de Santiago.", "name": "prms_uso_suelo", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76560, "fields": {"titulo": "Plan Regulador Comunal Santiago.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-05-05T10:14:22Z", "keys": "Santiago-Plan-Regulador-Chile", "abstract": "Cobertura que representa la zonificaci\u00f3n de los usos de suelo existentes en la comuna de Santiago.", "name": "plan_regulador_stgo", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76561, "fields": {"titulo": "Plan Regulador Comunal San Miguel.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-05-05T13:55:48Z", "keys": "Plan-San-Regulador-Miguel-Chile", "abstract": "Cobertura que representa el instrumento de planificaci\u00f3n territorial vigente en la comuna, con su respectiva zonificaci\u00f3n y usos de suelo. ", "name": "prc_san_miguel", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76562, "fields": {"titulo": "Subcentros de Equipamiento Metropolitano seg\u00fan Plan Regulador Metropolitano de Santiago (PRMS 100), 2013.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-06-03T11:20:04Z", "keys": "Santiago-Subcentros-PRMS-Chile", "abstract": "Cobertura que representa la localizaci\u00f3n y nombres de los subcentros en Santiago, determinados por el PRMS 100.", "name": "subcentro_equip_prms", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76563, "fields": {"titulo": "Plan Regulador Comunal Lo Espejo.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-05-09T09:50:16Z", "keys": "Plan-Lo-Regulador-Espejo-Chile", "abstract": "Cobertura que representa al instrumento de planificaci\u00f3n territorial vigente en la comuna, con su respectiva zonificaci\u00f3n y usos de suelo.", "name": "prc_lo_espejo", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76564, "fields": {"titulo": "Superficie (en ha) del Sistema Metropolitano de \u00e1reas verdes y recreaci\u00f3n seg\u00fan PRMS 100 (2013).", "categoria": "Salud", "fecha": "2016-05-31T15:04:32Z", "keys": "Santiago-&#193;reas-Verdes-PRMS-Chile", "abstract": "Cobertura que representa la superficie de las \u00e1reas verdes metropolitanas e intercomunales establecidas en el Plan Regulador Metropolitano de Santiago, del a\u00f1o 2013.", "name": "sist_metrop_areas_verdes", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76565, "fields": {"titulo": "Plan Regulador Comunal La Reina.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-05-05T16:17:43Z", "keys": "Plan-La-Regulador-Reina-Chile", "abstract": "Cobertura que representa al instrumento de planificaci\u00f3n territorial vigente en la comuna, con su respectiva zonificaci\u00f3n y usos de suelo.", "name": "prc_la_reina_final", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76566, "fields": {"titulo": "Mancha urbana seg\u00fan Plan Regulador Metropolitano de Santiago (PRMS 100), 2013.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-06-01T10:06:11Z", "keys": "Santiago-&#193;reas-Urbanas-PRMS-Chile", "abstract": "Cobertura que representa las zonas urbanas, zonas de extensi\u00f3n urbana, y aquellas zonas excluidas para el desarrollo urbano seg\u00fan el PRMS 100 del a\u00f1o 2013.", "name": "area_urbana_metropolitana", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76567, "fields": {"titulo": "Tipolog\u00eda de pavimiento en red de ciclov\u00edas, \u00e1rea metropolitana de Santiago.", "categoria": "Transporte", "fecha": "2016-04-29T12:14:39Z", "keys": "Santiago-Ciclov&#237;as-Pavimiento-Chile", "abstract": "Cobertura que representa el tipo de pavimiento con el que cuenta la red de ciclov\u00edas de la ciudad.", "name": "tipo_pav_ciclovias_stgo", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76568, "fields": {"titulo": "Plan Regulador Comunal Cerro Navia.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-05-09T13:28:14Z", "keys": "Plan-Navia-Cerro-Regulador-Chile", "abstract": "Cobertura que representa al instrumento de planificaci\u00f3n territorial vigente en la comuna, con su respectiva zonificaci\u00f3n y usos de suelo.", "name": "prc_cerro_navia", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76569, "fields": {"titulo": "Plan Regulador Comunal Estaci\u00f3n Central.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-05-05T12:54:09Z", "keys": "Plan-Regulador-Central-Estaci&#243;n-Chile", "abstract": "Cobertura que representa el instrumento de planificaci\u00f3n territorial vigente en la comuna, con su respectiva zonificaci\u00f3n y usos de suelo.", "name": "est_central_prc", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76570, "fields": {"titulo": "Plan Regulador Comunal Recoleta.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-05-11T10:26:18Z", "keys": "Plan-Regulador-Recoleta-Chile", "abstract": "Cobertura que representa al instrumento de planificaci\u00f3n territorial vigente en la comuna, con su respectiva zonificaci\u00f3n y usos de suelo.", "name": "prc_recoleta", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76571, "fields": {"titulo": "Plan Regulador Comunal Lo Prado.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-05-10T11:09:38Z", "keys": "Plan-Lo-Regulador-Prado-Chile", "abstract": "Cobertura que representa al instrumento de planificaci\u00f3n territorial vigente en la comuna, con su respectiva zonificaci\u00f3n y usos de suelo.", "name": "prc_lo_prado", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76572, "fields": {"titulo": "Zonas de extensi\u00f3n urbana seg\u00fan Plan Regulador Metropolitano de Santiago (PRMS 100), 2013.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-05-25T11:39:43Z", "keys": "Santiago-PRMS-ZEU-Chile", "abstract": "Cobertura que representa las zonas de expansi\u00f3n urbanas definidas en el PRMS 100 del a\u00f1o 2013 para la ciudad de Santiago.", "name": "zonas_extens_urb_prms", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76573, "fields": {"titulo": "Plan Regulador Comunal Renca.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-05-11T10:26:23Z", "keys": "Plan-Renca-Regulador-Chile", "abstract": "Cobertura que representa al instrumento de planificaci\u00f3n territorial vigente en la comuna, con su respectiva zonificaci\u00f3n y usos de suelo.", "name": "prc_renca", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76574, "fields": {"titulo": "Plan Regulador Comunal Independencia.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-05-06T09:27:45Z", "keys": "Plan-Regulador-Independencia-Chile", "abstract": "Cobertura que representa al instrumento de planificaci\u00f3n territorial vigente en la comuna, con su respectiva zonificaci\u00f3n y usos de suelos.", "name": "prc_independencia", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76575, "fields": {"titulo": "Localizaci\u00f3n de quebradas seg\u00fan Plan Regulador Metropolitano de Santiago (PRMS 100), 2013.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-06-02T11:24:02Z", "keys": "Santiago-Quebradas-PRMS-Chile", "abstract": "Cobertura que representa la localizaci\u00f3n de las principales quebradas de la ciudad por sectores, en su relaci\u00f3n con el instrumento de planificaci\u00f3n normativo.", "name": "prms_riesgo_quebradas", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76576, "fields": {"titulo": "Plan Regulador Comunal San Joaqu\u00edn.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-05-09T13:28:11Z", "keys": "Plan-Joaqu&#237;n-San-Regulador-Chile", "abstract": "Cobertura que representa al instrumento de planificaci\u00f3n territorial vigente en la comuna, con su respectiva zonificaci\u00f3n y usos de suelo.", "name": "prc_san_joaquin", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76577, "fields": {"titulo": "Tipolog\u00eda de Actividades extractivas y de servicios seg\u00fan Plan Regulador Metropolitano de Santiago (PRMS 100), 2013.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-06-03T11:20:08Z", "keys": "Santiago-Actividades-Productivas-PRMS-Chile", "abstract": "Cobertura que representa la localizaci\u00f3n y tipolog\u00eda de actividades productivas existentes en la ciudad de Santiago seg\u00fan el PRMS 100.", "name": "act_extract_serv_prms", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76578, "fields": {"titulo": "Plan Regulador Comunal Pedro Aguirre Cerda.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-05-11T10:26:15Z", "keys": "Plan-Aguirre-Cerda-Regulador-Pedro-Chile", "abstract": "Cobertura que representa al instrumento de planificaci\u00f3n territorial vigente en la comuna, con su respectiva zonificaci\u00f3n y usos de suelo.", "name": "prc_pac", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76579, "fields": {"titulo": "Niveles de ruido para el \u00e1rea metropolitana de Santiago, 2011.", "categoria": "Salud", "fecha": "2016-06-09T14:12:45Z", "keys": "Santiago-Ruido-Chile", "abstract": "Cobertura que representa las zonas de ruido (en decibeles) para el a\u00f1o 2011 en Santiago.", "name": "ruido_gran_santiago_2011", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76580, "fields": {"titulo": "Usos de Suelo Rural en Plan Regulador Metropolitano de Santiago (PRMS 100), 2013.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-05-31T15:04:36Z", "keys": "Santiago-Rural-PRMS-Chile", "abstract": "Cobertura que representa los usos de suelo existentes en zonas rurales en la Regi\u00f3n Metropolitana de Santiago, del a\u00f1o 2013.", "name": "prms_rural", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76581, "fields": {"titulo": "Propuesta de zonificaci\u00f3n de uso de suelo destinado a recreaci\u00f3n y turismo del Plan Regional de Ordenamiento Territorial, Isla de Pascua.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-08-25T10:11:57Z", "keys": "Isla-Pascua-PROT-Turismo-Rrecreaci&#243;n-Chile", "abstract": "Cobertura que representa la zonificaci\u00f3n propuesta en torno al uso de suelo de turismo y recreaci\u00f3n para Isla de Pascua, seg\u00fan el Plan Regional de Ordenamiento Territorial (PROT).", "name": "propuesta_turismo_recreacion", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76582, "fields": {"titulo": "Poblaci\u00f3n total masculina por manzana perteneciente a etnia \"Rapanui\" seg\u00fan Censo 2012, Hanga Roa, Isla de Pascua, Chile.", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-08-24T10:13:30Z", "keys": "Poblaci&#243;n-Isla-Pascua-Rapanui-Hombres-Chile", "abstract": "Cobertura que representa la cantidad de poblaci\u00f3n masculina que reconoce formar parte de la etnia \"Rapanui\", en la localidad de Hanga Roa, Isla de Pascua, seg\u00fan Censo 2012. Cabe destacar que esta informaci\u00f3n es solo a modo de referencia, y no corresponde a una publicaci\u00f3n oficial.", "name": "pob_mz_rapanui_hombres_12", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76583, "fields": {"titulo": "Densidad de viviendas por manzana seg\u00fan Censo 2012, Hanga Roa, Isla de Pascua, Chile.", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-08-16T12:53:07Z", "keys": "Isla-Pascua-Densidad-Viviendas-de-Chile", "abstract": "Cobertura que representa la densidad de viviendas (Viviendas/Hect\u00e1reas) para la localidad de Hanga Roa, Isla de Pascua, seg\u00fan Censo 2012. Cabe destacar que esta informaci\u00f3n es solo a modo de referencia, y no corresponde a una publicaci\u00f3n oficial. ", "name": "densidad_viv_por_mz", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76584, "fields": {"titulo": "Poblaci\u00f3n total femenina por manzana perteneciente a etnia \"Rapanui\" seg\u00fan Censo 2012, Hanga Roa, Isla de Pascua, Chile.", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-08-24T10:16:26Z", "keys": "Poblaci&#243;n-Isla-Pascua-Rapanui-Mujeres-Chile", "abstract": "Cobertura que representa la cantidad de poblaci\u00f3n femenina, a nivel de manzana, perteneciente a la etnia \"Rapanui\" para la localidad de Hanga Roa, Isla de pascua, seg\u00fan Censo 2012. Cabe destacar que esta informaci\u00f3n es solo a modo de referencia, y no corresponde a una publicaci\u00f3n oficial.", "name": "pob_mz_rapanui_mujeres_12", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76585, "fields": {"titulo": "Propuesta de zonificaci\u00f3n de uso de suelo habitaci\u00f3n del Plan Regional de Ordenamiento Territorial, Isla de Pascua.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-08-25T10:11:44Z", "keys": "Isla-Pascua-PROT-Habitacional-Chile", "abstract": "Cobertura que representa las zonas propuestas de la Isla de Pascua que est\u00e1n enfocadas al uso habitacional, seg\u00fan el Plan Regional de Ordenamiento Territorial (PROT).", "name": "propuesta_uso_habitacional", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76586, "fields": {"titulo": "Poblaci\u00f3n total por manzana seg\u00fan Censo 2012, Hanga Roa, Isla de Pascua, Chile.", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-08-12T11:48:50Z", "keys": "Poblaci&#243;n-Isla-Pascua-Roa-Hanga-Chile", "abstract": "Cobertura que representa la cantidad de poblaci\u00f3n, a nivel de manzana, seg\u00fan el censo 2012 para Hanga Roa, Isla de Pascua. Cabe destacar que esta informaci\u00f3n es solo a modo de referencia, y no corresponde a una publicaci\u00f3n oficial. ", "name": "pob_por_mz_12", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76587, "fields": {"titulo": "Tipolog\u00eda red vial para zona urbana, Hanga Roa, Isla de Pascua.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-08-25T10:12:04Z", "keys": "Isla-Urbano-Pascua-Calles-Chile", "abstract": "Cobertura que representa las tipolog\u00edas de la red vial existente en la zona urbana de Hanga Roa, Isla de Pascua, seg\u00fan el Plan Regional de Ordenamiento Territorial (PROT).", "name": "calles_area_urbana", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76588, "fields": {"titulo": "Poblaci\u00f3n total femenina por manzana seg\u00fan Censo 2012, Hanga Roa, Isla de Pascua, Chile.", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-08-23T07:49:52Z", "keys": "Poblaci&#243;n-Isla-Pascua-Mujeres-Chile", "abstract": "Cobertura que representa la cantidad de poblaci\u00f3n femenina en la localidad de Hanga Roa, Isla de Pascua, seg\u00fan Censo 2012. Cabe destacar que esta informaci\u00f3n es solo a modo de referencia, y no corresponde a una publicaci\u00f3n oficial. ", "name": "pob_mujeres_ip_mz", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76589, "fields": {"titulo": "Evoluci\u00f3n hist\u00f3rica del crecimiento urbano de Hanga Roa, Isla de Pascua.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-09-27T14:03:49Z", "keys": "Hanga-Roa-Crecimiento-Evoluci&#243;n-Chile", "abstract": "Cobertura que representa el crecimiento urbano de Hanga Roa, desde 1920 hasta 2012, en base a los l\u00edmites urbanos existentes. ", "name": "crecimiento_urb_hanga_roa", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76590, "fields": {"titulo": "Poblaci\u00f3n total masculina por manzana seg\u00fan Censo 2012, Hanga Roa, Isla de Pascua, Chile.", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-08-23T07:49:47Z", "keys": "Poblaci&#243;n-Isla-Pascua-Hombres-Chile", "abstract": "Cobertura que representa la cantidad total de poblaci\u00f3n de hombres, a nivel de manzana, para la localidad de Hanga Roa, Isla de Pascua, seg\u00fan Censo 2012. Cabe destacar que esta informaci\u00f3n es solo a modo de referencia, y no corresponde a una publicaci\u00f3n oficial.", "name": "pob_hombres_ip_mz", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76591, "fields": {"titulo": "Poblaci\u00f3n total por manzana de personas pertenecientes a etnia \"Rapanui\" seg\u00fan Censo 2012, Hanga Roa, Isla de Pascua, Chile.", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-08-23T07:49:42Z", "keys": "Isla-Pascua-Rapanui-Chile", "abstract": "Cobertura que representa la cantidad total de personas, a nivel de manzana, que reconocen pertenecer a la etnia \"Rapanui\" en la localidad de Hanga Roa, Isla de Pascua, seg\u00fan Censo 2012. Cabe destacar que esta informaci\u00f3n es solo a modo de referencia, y no corresponde a una publicaci\u00f3n oficial.", "name": "pob_mz_rapanui_12", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76592, "fields": {"titulo": "Densidad de poblaci\u00f3n por manzana seg\u00fan Censo 2012, Hanga Roa, Isla de Pascua, Chile.", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-08-16T12:52:51Z", "keys": "Poblaci&#243;n-Isla-Pascua-Densidad-de-Chile", "abstract": "Cobertura que representa la densidad de poblaci\u00f3n (Habitantes/Hect\u00e1rea) para la localidad de Hanga Roa, Isla de Pascua, seg\u00fan Censo 2012. Cabe destacar que esta informaci\u00f3n es solo a modo de referencia, y no corresponde a una publicaci\u00f3n oficial. ", "name": "densidad_por_mz", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76593, "fields": {"titulo": "Plan Regulador Comunal Hanga Roa, Isla de Pascua.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-10-14T09:54:14Z", "keys": "Isla-Pascua-PRC-Chile", "abstract": "Cobertura que representa los usos de suelo, con su respectiva zonificaci\u00f3n, para la localidad de Hanga Roa, Isla de Pascua.", "name": "prc_isla_pascua", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76594, "fields": {"titulo": "Viviendas totales por manzana seg\u00fan Censo 2012, Hanga Roa, Isla de Pascua, Chile.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-08-16T12:51:55Z", "keys": "Isla-Pascua-Viviendas-de-Chile", "abstract": "Cobertura que representa la cantidad total de viviendas por manzana para Hanga Roa, Isla de Pascua, seg\u00fan Censo 2012. Cabe destacar que esta informaci\u00f3n es solo a modo de referencia, y no corresponde a una publicaci\u00f3n oficial. ", "name": "total_viv_12", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76595, "fields": {"titulo": "Grupos socioecon\u00f3micos por manzana seg\u00fan Censo 2002, \u00e1rea metropolitana de Valpara\u00edso.", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-05-12T09:53:33Z", "keys": "GSE-AMV-Chile", "abstract": "Cobertura que representa y localiza a los grupos socioecon\u00f3micos predominantes por manzana en el \u00e1rea metropolitana de Valpara\u00edso.", "name": "gse_valparaiso_", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76596, "fields": {"titulo": "Superficie (en ha) del Sistema Metropolitano de \u00e1reas verdes seg\u00fan PREMVAL (2014).", "categoria": "Salud", "fecha": "2016-06-10T16:27:09Z", "keys": "Verdes-Areas-PREMVAL-Chile", "abstract": "Cobertura que representa la superficie de las \u00e1reas verdes metropolitanas e intercomunales establecidas en el Plan Regulador Metropolitano de Valpara\u00edso, del a\u00f1o 2014.", "name": "areas_verdes_premval", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76597, "fields": {"titulo": "Plan Regulador Metropolitano Costero de Vapara\u00edso (2014).", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-06-10T11:33:17Z", "keys": "Valpara&#237;so-PREMVAL-Chile", "abstract": "Cobertura que representa al instrumento de planificaci\u00f3n vigente en las comunas costeras de la regi\u00f3n de Valpara\u00edso, en base a su \u00faltima actualizaci\u00f3n del a\u00f1o 2014.", "name": "pri_premval_2014", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76598, "fields": {"titulo": "Superficie de Sitios Eriazos, \u00e1rea metropolitana de Valpara\u00edso.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-04-05T15:01:49Z", "keys": "Eriazos-Valpara&#237;so-Chile", "abstract": "Cobertura de localizaci\u00f3n que representa la superficie, en metros cuadrados, de los sitios eriazos existentes en el \u00e1rea metropolitana de Valpara\u00edso.", "name": "sitios_eriazos_uf_prom_valpo", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76599, "fields": {"titulo": "Tipolog\u00eda red vial, \u00e1rea metropolitana de Valpara\u00edso.", "categoria": "Transporte", "fecha": "2016-04-15T14:41:29Z", "keys": "Chile", "abstract": "Cobertura que representa las tipolog\u00edas de la red vial existente en las comunas de Valpara\u00edso, Vi\u00f1a del Mar, Conc\u00f3n, Quilpu\u00e9, Villa Alemana y Casablanca.", "name": "Red_vial_AMV", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76600, "fields": {"titulo": "Plan Regulador Metropolitano de Valpara\u00edso.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-04-15T14:41:25Z", "keys": "PRM-Valpara&#237;so-Chile", "abstract": "Cobertura que representa el instrumento de planificaci\u00f3n territorial del \u00e1rea metropolitana de Valpara\u00edso.", "name": "Plan_Regulador_Metropolitano_de_Valparaiso_(PREMVAL).", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76601, "fields": {"titulo": "Usos preferentes Plan Regulador Comunal Valpara\u00edso", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-10-28T10:11:13Z", "keys": "Valpara&#237;so-PRC-Chile", "abstract": "Cobertura que representa los usos preferentes de suelo en base al PRC de la comuna de Valpara\u00edso.", "name": "prc_valparaiso", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76602, "fields": {"titulo": "Valor de sitios eriazos, \u00e1rea metropolitana de Valpara\u00edso.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-04-05T15:01:58Z", "keys": "Eriazos-Suelo-Valor-Chile", "abstract": "Cobertura de sitios eriazos en Valpara\u00edso, que representa el valor en UF por metro cuadrado. ", "name": "uf_eriazos_valpo", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76603, "fields": {"titulo": "Cantidad de viviendas tipo departamento para barrio Manuel Montt, seg\u00fan Censo 2012, Regi\u00f3n Metropolitana.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-06-27T13:31:32Z", "keys": "Montt-Manuel-Departamento-Viviendas-Chile", "abstract": "Cobertura que representa la cantidad de viviendas tipo departamento, a nivel de manzana seg\u00fan Censo 2012, para el sector de Barrio Manuel Montt, comuna de Providencia. Cabe destacar que esta informaci\u00f3n es solo a modo de referencia, y no corresponde a una publicaci\u00f3n oficial. Adem\u00e1s, se debe tener en cuenta que la categor\u00eda \"Sin informaci\u00f3n\" corresponde a manzanas codificadas con valor ficticio \"9999\", correspondiente a todas las manzanas y entidades que tuviesen menos de cinco viviendas ocupadas con moradores presentes", "name": "barrio_manuel_montt", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76604, "fields": {"titulo": "Densidad de habitantes por manzana para barrio Lastarria seg\u00fan Censo 2012, Regi\u00f3n Metropolitana.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-06-27T13:31:20Z", "keys": "Poblaci&#243;n-Lastarria-Densidad-Manzana-Chile", "abstract": "Cobertura que representa, a nivel de manzana, la densidad de poblaci\u00f3n (Habitantes/Hect\u00e1rea) para el barrio Lastarria, seg\u00fan Censo 2012. Cabe destacar que esta informaci\u00f3n es solo a modo de referencia, y no corresponde a una publicaci\u00f3n oficial. ", "name": "lastarria", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76605, "fields": {"titulo": "Poblaci\u00f3n total por manzana para barrio Santa Isabel seg\u00fan Censo 2012, Regi\u00f3n Metropolitana.", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2017-06-15T10:11:01Z", "keys": "Poblaci&#243;n-Barrio-Isabel-Santa-Manzana-Chile", "abstract": "Cobertura que representa la poblaci\u00f3n total, a nivel de manzana seg\u00fan Censo 2012, para el sector de Barrio Santa Isabel, comuna de Santiago. Cabe destacar que esta informaci\u00f3n es solo a modo de referencia, y no corresponde a una publicaci\u00f3n oficial. Adem\u00e1s, se debe tener en cuenta que la categor\u00eda \"Sin informaci\u00f3n\" corresponde a manzanas codificadas con valor ficticio \"9999\", correspondiente a todas las manzanas y entidades que tuviesen menos de cinco viviendas ocupadas con moradores presentes", "name": "manzanas_sta_isabel_", "workspace": "geonode", "ide": "OCUC", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76606, "fields": {"titulo": "\u00e1rea de inundaci\u00f3n Lebu por tsunami del 27-F", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2017-04-03T10:13:17Z", "keys": "27-F-Inundaci&#243;n-Tsunami-Chile", "abstract": "Cobertura del \u00e1rea de inundaci\u00f3n por el tsunami del 27 de febrero de 2010 en Lebu. Fuente: SERNAGEOMIN", "name": "lebu", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76607, "fields": {"titulo": "Modelo de exposici\u00f3n Regi\u00f3n de los R\u00edos", "categoria": "Infraestructura", "fecha": "2017-07-04T18:08:32Z", "keys": "Exposure model-Residential building stock-Seismic vulnerability-Chile", "abstract": "Cobertura del modelo de exposici\u00f3n por comuna de la Regi\u00f3n de los R\u00edos. Fuente: \"Development of national and local exposure models of residential structures in Chile\" Hern\u00e1n Santa Mar\u00eda, Mat\u00edas A. Hube, Felipe Rivera, Catalina Yepes-Estrada, Jairo A. Valc\u00e1rcel . Nat Hazards (2017) 86:S55&#8211;S79", "name": "reg_losrios", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76608, "fields": {"titulo": "Modelo de exposici\u00f3n Regi\u00f3n de Atacama", "categoria": "Infraestructura", "fecha": "2017-07-04T15:27:11Z", "keys": "Exposure model-Residential building stock-Seismic vulnerability-Chile", "abstract": "Cobertura del modelo de exposici\u00f3n por comuna de la Regi\u00f3n Atacama. Fuente: \"Development of national and local exposure models of residential structures in Chile\" Hern\u00e1n Santa Mar\u00eda, Mat\u00edas A. Hube, Felipe Rivera, Catalina Yepes-Estrada, Jairo A. Valc\u00e1rcel . Nat Hazards (2017) 86:S55&#8211;S79", "name": "reg_atacama", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76609, "fields": {"titulo": "\u00e1rea de inundaci\u00f3n Tir\u00faa por tsunami del 27-F", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2017-05-15T14:40:08Z", "keys": "27-F-Inundaci&#243;n-Tsunami-Chile", "abstract": "Cobertura del \u00e1rea de inundaci\u00f3n por el tsunami del 27 de febrero de 2010 en Tir\u00faa. Fuente: SERNAGEOMIN", "name": "tirua", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76610, "fields": {"titulo": "\u00e1rea de inundaci\u00f3n Alto Perales por tsunami del 27-F", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2017-04-03T08:16:53Z", "keys": "27-F-Inundaci&#243;n-Tsunami-Chile", "abstract": "Cobertura del \u00e1rea de inundaci\u00f3n por el tsunami del 27 de febrero de 2010 en Alto Perales. Fuente: SERNAGEOMIN", "name": "alto_perales", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76611, "fields": {"titulo": "Modelo de exposici\u00f3n Regi\u00f3n de Arica y Parinacota", "categoria": "Infraestructura", "fecha": "2017-07-04T14:48:50Z", "keys": "Exposure model-Residential building stock-Seismic vulnerability-Chile", "abstract": "Cobertura del modelo de exposici\u00f3n por comuna de la Regi\u00f3n de Arica y Parinacota. Fuente: \"Development of national and local exposure models of residential structures in Chile\" Hern\u00e1n Santa Mar\u00eda, Mat\u00edas A. Hube, Felipe Rivera, Catalina Yepes-Estrada, Jairo A. Valc\u00e1rcel . Nat Hazards (2017) 86:S55&#8211;S79", "name": "reg_aricaparinacota", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76612, "fields": {"titulo": "Movimientos s\u00edsmicos 2007 - 2012", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2017-06-07T18:54:27Z", "keys": "Placas-Sismos-Chile", "abstract": "Cobertura de los movimientos s\u00edsmicos 2007 - 2012. Albers, C. (2012): Coberturas SIG para la ense\u00f1anza de la Geograf\u00eda en Chile. Universidad de La Frontera. Temuco", "name": "mundo_movimientos_sismicos", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76613, "fields": {"titulo": "Modelo de exposici\u00f3n Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1", "categoria": "Infraestructura", "fecha": "2017-07-04T15:01:25Z", "keys": "Exposure model-Residential building stock-Seismic vulnerability-Chile", "abstract": "Cobertura del modelo de exposici\u00f3n por comuna de la Regi\u00f3n Tarapac\u00e1. Fuente: \"Development of national and local exposure models of residential structures in Chile\" Hern\u00e1n Santa Mar\u00eda, Mat\u00edas A. Hube, Felipe Rivera, Catalina Yepes-Estrada, Jairo A. Valc\u00e1rcel . Nat Hazards (2017) 86:S55&#8211;S79", "name": "reg_tarapaca", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76614, "fields": {"titulo": "\u00e1rea de inundaci\u00f3n Curanipe-Pelluhue por tsunami del 27-F", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2017-05-15T14:25:46Z", "keys": "27-F-Inundaci&#243;n-Tsunami-Chile", "abstract": "Cobertura del \u00e1rea de inundaci\u00f3n por el tsunami del 27 de febrero de 2010 en Curanipe-Pelluhue. Fuente: SERNAGEOMIN", "name": "pelluhue", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76615, "fields": {"titulo": "Zonas Geol\u00f3gicas", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2017-06-07T19:01:13Z", "keys": "Geolog&#237;a-Chile", "abstract": "Cobertura de las grandes zonas geol\u00f3gicas. Albers, C. (2012): Coberturas SIG para la ense\u00f1anza de la Geograf\u00eda en Chile. Universidad de La Frontera. Temuco", "name": "mundo_zonas_geologicas", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76616, "fields": {"titulo": "Modelo de exposici\u00f3n Regi\u00f3n Metropolitana (parte 1)", "categoria": "Infraestructura", "fecha": "2017-07-04T16:39:05Z", "keys": "Exposure model-Residential building stock-Seismic vulnerability-Chile", "abstract": "Cobertura del modelo de exposici\u00f3n por comuna de la Regi\u00f3n Metropolitana. Fuente: \"Development of national and local exposure models of residential structures in Chile\" Hern\u00e1n Santa Mar\u00eda, Mat\u00edas A. Hube, Felipe Rivera, Catalina Yepes-Estrada, Jairo A. Valc\u00e1rcel . Nat Hazards (2017) 86:S55&#8211;S79", "name": "reg_metro_1", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76617, "fields": {"titulo": "Modelo de exposici\u00f3n Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "categoria": "Infraestructura", "fecha": "2017-07-04T15:52:24Z", "keys": "Exposure model-Residential building stock-Seismic vulnerability-Chile", "abstract": "Cobertura del modelo de exposici\u00f3n por comuna de la Regi\u00f3n Valpara\u00edso. Fuente: \"Development of national and local exposure models of residential structures in Chile\" Hern\u00e1n Santa Mar\u00eda, Mat\u00edas A. Hube, Felipe Rivera, Catalina Yepes-Estrada, Jairo A. Valc\u00e1rcel . Nat Hazards (2017) 86:S55&#8211;S79", "name": "reg_valparaiso", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76618, "fields": {"titulo": "\u00e1rea de inundaci\u00f3n Tubul por tsunami del 27-F", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2017-05-15T14:42:34Z", "keys": "27-F-Inundaci&#243;n-Tsunami-Chile", "abstract": "Cobertura del \u00e1rea de inundaci\u00f3n por el tsunami del 27 de febrero de 2010 en Tubul. Fuente: SERNAGEOMIN", "name": "tubul", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76619, "fields": {"titulo": "Modelo de exposici\u00f3n Regi\u00f3n del Maule", "categoria": "Infraestructura", "fecha": "2017-07-04T17:27:34Z", "keys": "Exposure model-Residential building stock-Seismic vulnerability-Chile", "abstract": "Cobertura del modelo de exposici\u00f3n por comuna de la Regi\u00f3n del Maule. Fuente: \"Development of national and local exposure models of residential structures in Chile\" Hern\u00e1n Santa Mar\u00eda, Mat\u00edas A. Hube, Felipe Rivera, Catalina Yepes-Estrada, Jairo A. Valc\u00e1rcel . Nat Hazards (2017) 86:S55&#8211;S79", "name": "reg_maule", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76620, "fields": {"titulo": "Amenaza s\u00edsmica Regi\u00f3n de Magallanes", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2017-07-25T10:29:26Z", "keys": "Amenaza-Sismos-XII Regi&#243;n-Chile", "abstract": "Cobertura de la amenaza s\u00edsmica de la Regi\u00f3n de Magallanes. Fuente: Gobierno Regional de Magallanes", "name": "12_amen_sismica0", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76621, "fields": {"titulo": "Modelo de exposici\u00f3n Regi\u00f3n Metropolitana (parte 3)", "categoria": "Infraestructura", "fecha": "2017-07-04T17:11:39Z", "keys": "Exposure model-Residential building stock-Seismic vulnerability-Chile", "abstract": "Cobertura del modelo de exposici\u00f3n por comuna de la Regi\u00f3n Metropolitana. Fuente: \"Development of national and local exposure models of residential structures in Chile\" Hern\u00e1n Santa Mar\u00eda, Mat\u00edas A. Hube, Felipe Rivera, Catalina Yepes-Estrada, Jairo A. Valc\u00e1rcel . Nat Hazards (2017) 86:S55&#8211;S79", "name": "reg_metro_3", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76622, "fields": {"titulo": "Modelo de exposici\u00f3n Regi\u00f3n de Antofagasta", "categoria": "Infraestructura", "fecha": "2017-07-04T15:18:53Z", "keys": "Exposure model-Residential building stock-Seismic vulnerability-Chile", "abstract": "Cobertura del modelo de exposici\u00f3n por comuna de la Regi\u00f3n Antofagasta. Fuente: \"Development of national and local exposure models of residential structures in Chile\" Hern\u00e1n Santa Mar\u00eda, Mat\u00edas A. Hube, Felipe Rivera, Catalina Yepes-Estrada, Jairo A. Valc\u00e1rcel . Nat Hazards (2017) 86:S55&#8211;S79", "name": "reg_antofagasta", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76623, "fields": {"titulo": "Modelo de exposici\u00f3n Regi\u00f3n de O'Higgins", "categoria": "Infraestructura", "fecha": "2017-07-04T17:19:02Z", "keys": "Exposure model-Residential building stock-Seismic vulnerability-Chile", "abstract": "Cobertura del modelo de exposici\u00f3n por comuna de la Regi\u00f3n de O'Higgins. Fuente: \"Development of national and local exposure models of residential structures in Chile\" Hern\u00e1n Santa Mar\u00eda, Mat\u00edas A. Hube, Felipe Rivera, Catalina Yepes-Estrada, Jairo A. Valc\u00e1rcel . Nat Hazards (2017) 86:S55&#8211;S79", "name": "reg_ohiggins", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76624, "fields": {"titulo": "\u00e1rea de inundaci\u00f3n San Antonio-Llolleo por tsunami del 27-F", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2017-05-15T14:37:10Z", "keys": "27-F-Inundaci&#243;n-Tsunami-Chile", "abstract": "Cobertura del \u00e1rea de inundaci\u00f3n por el tsunami del 27 de febrero de 2010 en San Antonio-Llolleo. Fuente: SERNAGEOMIN", "name": "sanantonio", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76625, "fields": {"titulo": "Volcanes", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2017-06-07T18:59:00Z", "keys": "Volcanes-Geolog&#237;a-Tectonismo-Chile", "abstract": "Cobertura de volcanes del mundo. Albers, C. (2012): Coberturas SIG para la ense\u00f1anza de la Geograf\u00eda en Chile. Universidad de La Frontera. Temuco", "name": "mundo_volcanes", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76626, "fields": {"titulo": "Inundados Copiap\u00f3", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2017-03-22T16:09:03Z", "keys": "Chile", "abstract": "Personas encuestadas tras la inundaciones de Copiap\u00f3 del 25/03/2015 que se\u00f1alaron quedar damnificadas tras el evento", "name": "inundados", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76627, "fields": {"titulo": "Hidrolog\u00eda Regi\u00f3n de Magallanes", "categoria": "Aguas terrestres", "fecha": "2017-07-25T10:28:21Z", "keys": "Hidrolog&#237;a-XII Regi&#243;n-PROT-Chile", "abstract": "Cobertura lineal de la hidrograf\u00eda de la Regi\u00f3n de Magallanes. Fuente: Gobierno Regional de Magallanes", "name": "12_lb_hidroline0", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76628, "fields": {"titulo": "Aceleraci\u00f3n s\u00edsmica Regi\u00f3n de Magallanes", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2017-07-25T10:29:05Z", "keys": "Aceleraci&#243;n-Sismos-XII Regi&#243;n-Chile", "abstract": "Cobertura de la aceleraci\u00f3n s\u00edsmica de la Regi\u00f3n de Magallanes. Fuente: Gobierno Regional de Magallanes", "name": "12_amen_aceleracion0", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76629, "fields": {"titulo": "\u00e1rea de inundaci\u00f3n Constituci\u00f3n por tsunami del 27-F", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2017-04-03T09:51:29Z", "keys": "27-F-Inundaci&#243;n-Tsunami-Chile", "abstract": "Cobertura del \u00e1rea de inundaci\u00f3n por el tsunami del 27 de febrero de 2010 en Constituci\u00f3n. Fuente: SERNAGEOMIN", "name": "constitucion", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76630, "fields": {"titulo": "Modelo de exposici\u00f3n Regi\u00f3n del Biobio", "categoria": "Infraestructura", "fecha": "2017-07-04T17:52:43Z", "keys": "Exposure model-Residential building stock-Seismic vulnerability-Chile", "abstract": "Cobertura del modelo de exposici\u00f3n por comuna de la Regi\u00f3n del Biobio. Fuente: \"Development of national and local exposure models of residential structures in Chile\" Hern\u00e1n Santa Mar\u00eda, Mat\u00edas A. Hube, Felipe Rivera, Catalina Yepes-Estrada, Jairo A. Valc\u00e1rcel . Nat Hazards (2017) 86:S55&#8211;S79", "name": "reg_biobio", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76631, "fields": {"titulo": "Modelo de exposici\u00f3n Regi\u00f3n Metropolitana (parte 2)", "categoria": "Infraestructura", "fecha": "2017-07-04T16:59:56Z", "keys": "Exposure model-Residential building stock-Seismic vulnerability-Chile", "abstract": "Cobertura del modelo de exposici\u00f3n por comuna de la Regi\u00f3n Metropolitana. Fuente: \"Development of national and local exposure models of residential structures in Chile\" Hern\u00e1n Santa Mar\u00eda, Mat\u00edas A. Hube, Felipe Rivera, Catalina Yepes-Estrada, Jairo A. Valc\u00e1rcel . Nat Hazards (2017) 86:S55&#8211;S79", "name": "reg_metro_2", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76632, "fields": {"titulo": "\u00e1rea de inundaci\u00f3n Dichato-Coliumo por tsunami del 27-F", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2017-04-03T10:10:15Z", "keys": "27-F-Inundaci&#243;n-Tsunami-Chile", "abstract": "Cobertura del \u00e1rea de inundaci\u00f3n por el tsunami del 27 de febrero de 2010 en Dichato-Coliumo. Fuente: SERNAGEOMIN", "name": "dichato", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76633, "fields": {"titulo": "Modelo de exposici\u00f3n Regi\u00f3n de Ays\u00e9n", "categoria": "Infraestructura", "fecha": "2017-07-04T18:18:35Z", "keys": "Exposure model-Residential building stock-Seismic vulnerability-Chile", "abstract": "Cobertura del modelo de exposici\u00f3n por comuna de la Regi\u00f3n de Ays\u00e9n. Fuente: \"Development of national and local exposure models of residential structures in Chile\" Hern\u00e1n Santa Mar\u00eda, Mat\u00edas A. Hube, Felipe Rivera, Catalina Yepes-Estrada, Jairo A. Valc\u00e1rcel . Nat Hazards (2017) 86:S55&#8211;S79", "name": "reg_aysen", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76634, "fields": {"titulo": "Emergencia puntual MOP", "categoria": "Infraestructura", "fecha": "2015-01-21T07:50:37Z", "keys": "Chile", "abstract": "Cobertura de infraestructura puntual MOP afectada por el 27-F", "name": "emergencia_puntual", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76635, "fields": {"titulo": "L\u00edmites placas tect\u00f3nicas", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2017-06-07T18:49:40Z", "keys": "Placas-Tectonismo-Chile", "abstract": "Cobertura l\u00edmites placas tect\u00f3nicas. Albers, C. (2012): Coberturas SIG para la ense\u00f1anza de la Geograf\u00eda en Chile. Universidad de La Frontera. Temuco", "name": "mundo_limites_placas", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76636, "fields": {"titulo": "\u00e1rea de inundaci\u00f3n Caleta Tumbes por tsunami del 27-F", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2017-04-03T08:32:13Z", "keys": "27-F-Inundaci&#243;n-Tsunami-Chile", "abstract": "Cobertura del \u00e1rea de inundaci\u00f3n por el tsunami del 27 de febrero de 2010 en Caleta Tumbes. Fuente: SERNAGEOMIN", "name": "caleta_tumbes", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76637, "fields": {"titulo": "Hidrograf\u00eda Regi\u00f3n de Magallanes", "categoria": "Aguas terrestres", "fecha": "2017-07-25T10:29:16Z", "keys": "Hidrolog&#237;a-XII Regi&#243;n-PROT-Chile", "abstract": "Cobertura de la hidrolog\u00eda de la Regi\u00f3n de Magallanes. Fuente: Gobierno Regional de Magallanes", "name": "12_lb_hidro0", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76638, "fields": {"titulo": "\u00e1rea de inundaci\u00f3n Boyeruca por tsunami del 27-F", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2017-04-03T08:27:21Z", "keys": "27-F-Inundaci&#243;n-Tsunami-Chile", "abstract": "Cobertura del \u00e1rea de inundaci\u00f3n por el tsunami del 27 de febrero de 2010 en Boyeruca. Fuente: SERNAGEOMIN", "name": "boyeruca", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76639, "fields": {"titulo": "Modelo de exposici\u00f3n Regi\u00f3n de Magallanes", "categoria": "Infraestructura", "fecha": "2017-07-04T18:22:10Z", "keys": "Exposure model-Residential building stock-Seismic vulnerability-Chile", "abstract": "Cobertura del modelo de exposici\u00f3n por comuna de la Regi\u00f3n de Magallanes. Fuente: \"Development of national and local exposure models of residential structures in Chile\" Hern\u00e1n Santa Mar\u00eda, Mat\u00edas A. Hube, Felipe Rivera, Catalina Yepes-Estrada, Jairo A. Valc\u00e1rcel . Nat Hazards (2017) 86:S55&#8211;S79", "name": "reg_magallanes", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76640, "fields": {"titulo": "Geomorfolog\u00eda Regi\u00f3n de Magallanes", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2017-07-25T10:28:59Z", "keys": "XII Regi&#243;n-PROT-Geomorfolog&#237;a-Chile", "abstract": "Cobertura de la geomorfolog\u00eda de la Regi\u00f3n de Magallanes. Fuente: Gobierno Regional de Magallanes", "name": "12_lb_geom0", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76641, "fields": {"titulo": "Modelo de exposici\u00f3n Regi\u00f3n de Coquimbo", "categoria": "Infraestructura", "fecha": "2017-07-04T15:36:57Z", "keys": "Exposure model-Residential building stock-Seismic vulnerability-Chile", "abstract": "Cobertura del modelo de exposici\u00f3n por comuna de la Regi\u00f3n Coquimbo. Fuente: \"Development of national and local exposure models of residential structures in Chile\" Hern\u00e1n Santa Mar\u00eda, Mat\u00edas A. Hube, Felipe Rivera, Catalina Yepes-Estrada, Jairo A. Valc\u00e1rcel . Nat Hazards (2017) 86:S55&#8211;S79", "name": "reg_coquimbo", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76642, "fields": {"titulo": "\u00e1rea de inundaci\u00f3n Matanzas por tsunami del 27-F", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2017-05-15T14:21:29Z", "keys": "27-F-Inundaci&#243;n-Tsunami-Chile", "abstract": "Cobertura del \u00e1rea de inundaci\u00f3n por el tsunami del 27 de febrero de 2010 en Matanzas. Fuente: SERNAGEOMIN", "name": "matanzas", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76643, "fields": {"titulo": "Fallas Regi\u00f3n de Magallanes", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2017-07-25T10:29:32Z", "keys": "Fallas-XII Regi&#243;n-Tect&#243;nica-Chile", "abstract": "Cobertura de las fallas tect\u00f3nicas de la Regi\u00f3n de Magallanes. Fuente: Gobierno Regional de Magallanes", "name": "12_lb_fallas0", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76644, "fields": {"titulo": "Tweets sobre  aluviones en Lima ", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2017-03-22T13:14:16Z", "keys": "Huaicos-Aluviones-Lima-Chile", "abstract": "Listado de tweets con los hashtags #lima y #huaicos entre el 16/03/2017 y el 16/03/2017", "name": "twitter_huaicos_lima", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76645, "fields": {"titulo": "Modelo de exposici\u00f3n Regi\u00f3n de los Lagos", "categoria": "Infraestructura", "fecha": "2017-07-04T18:15:18Z", "keys": "Exposure model-Residential building stock-Seismic vulnerability-Chile", "abstract": "Cobertura del modelo de exposici\u00f3n por comuna de la Regi\u00f3n de los Lagos. Fuente: \"Development of national and local exposure models of residential structures in Chile\" Hern\u00e1n Santa Mar\u00eda, Mat\u00edas A. Hube, Felipe Rivera, Catalina Yepes-Estrada, Jairo A. Valc\u00e1rcel . Nat Hazards (2017) 86:S55&#8211;S79", "name": "reg_loslagos", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76646, "fields": {"titulo": "inund_pichilemu", "categoria": "", "fecha": "2017-03-22T16:10:06Z", "keys": "", "abstract": "No abstract provided", "name": "inund_pichilemu", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76647, "fields": {"titulo": "Modelo de exposici\u00f3n Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda", "categoria": "Infraestructura", "fecha": "2017-07-04T18:03:07Z", "keys": "Exposure model-Residential building stock-Seismic vulnerability-Chile", "abstract": "Cobertura del modelo de exposici\u00f3n por comuna de la Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda. Fuente: \"Development of national and local exposure models of residential structures in Chile\" Hern\u00e1n Santa Mar\u00eda, Mat\u00edas A. Hube, Felipe Rivera, Catalina Yepes-Estrada, Jairo A. Valc\u00e1rcel . Nat Hazards (2017) 86:S55&#8211;S79", "name": "reg_araucania", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76648, "fields": {"titulo": "Emergencia lineal MOP", "categoria": "Infraestructura", "fecha": "2015-01-19T10:17:04Z", "keys": "27-F-Emergencia-Infraestructura-Chile", "abstract": "Cobertura de infraestructura lineal MOP afectada por el 27-F", "name": "emergencia_lineal", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76649, "fields": {"titulo": "Placas tect\u00f3nicas", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2017-06-07T18:56:51Z", "keys": "Placas-Tectonismo-Chile", "abstract": "Cobertura de las placas tect\u00f3nicas. Albers, C. (2012): Coberturas SIG para la ense\u00f1anza de la Geograf\u00eda en Chile. Universidad de La Frontera. Temuco", "name": "mundo_placas_tectonicas", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76650, "fields": {"titulo": "Volcanes Regi\u00f3n de Magallanes", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2017-07-25T10:29:22Z", "keys": "Volcanes-XII Regi&#243;n-PROT-Chile", "abstract": "Cobertura de los volcanes de la Regi\u00f3n de Magallanes. Fuente: Gobierno Regional de Magallanes", "name": "12_lb_volcano0", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76651, "fields": {"titulo": "\u00e1rea de inundaci\u00f3n Puertecillo por tsunami del 27-F", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2017-05-15T14:30:52Z", "keys": "27-F-Inundaci&#243;n-Tsunami-Chile", "abstract": "Cobertura del \u00e1rea de inundaci\u00f3n por el tsunami del 27 de febrero de 2010 en Puertecillo. Fuente: SERNAGEOMIN", "name": "puertecillo", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76652, "fields": {"titulo": "\u00e1rea de inundaci\u00f3n San Juan por tsunami del 27-F", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2017-05-15T14:33:14Z", "keys": "27-F-Inundaci&#243;n-Tsunami-Chile", "abstract": "Cobertura del \u00e1rea de inundaci\u00f3n por el tsunami del 27 de febrero de 2010 en San Juan. Fuente: SERNAGEOMIN", "name": "sanjuan", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76653, "fields": {"titulo": "\u00e1rea de inundaci\u00f3n Bucalemu por tsunami del 27-F", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2017-04-03T08:30:14Z", "keys": "27-F-Inundaci&#243;n-Tsunami-Chile", "abstract": "Cobertura del \u00e1rea de inundaci\u00f3n por el tsunami del 27 de febrero de 2010 en Bucalemu. Fuente: SERNAGEOMIN", "name": "bucalemu", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76654, "fields": {"titulo": "inundaciones_norte", "categoria": "area_inundaciones_norte-features", "fecha": "2017-02-07T13:18:00Z", "keys": "", "abstract": "", "name": "inundaciones_norte", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76655, "fields": {"titulo": "Dinamica de poblacion 2030", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-02-06T12:49:18Z", "keys": "", "abstract": "Area urbana simulada de Antofagasta y Mekillones para el a\u00f1o 2030 utilizando el software IDRISI", "name": "au_markov_2030", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76656, "fields": {"titulo": "Riesgo volcanico VIllarrica", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2015-04-13T15:05:19Z", "keys": "Volcanes-IX regi&#243;n-Riesgo-Chile", "abstract": "Cobertura generada por la georreferenciaci\u00f3n del mapa de riesgos del volcan Villarrica elaborado por SERNAGEOMIN (2000)", "name": "riesgo_volc_villarrica", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76657, "fields": {"titulo": "Dinamica de poblacion 2100", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-02-06T12:49:23Z", "keys": "", "abstract": "Area urbana simulada de Antofagasta y Mejillones para el a\u00f1o 2100, utilizando el software Dinamica EGO", "name": "au_dinamica_2100", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76658, "fields": {"titulo": "Area inundada Norte de Chile", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-04-13T15:05:17Z", "keys": "Chile-Norte-Inundaciones-Chile", "abstract": "Area afectada por las inundaciones del 25-03-2015 en las principales ciudades del norte de Chile. ", "name": "area_inundaciones_norte", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76659, "fields": {"titulo": "Dinamica de poblacion 2050", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-02-06T12:49:21Z", "keys": "", "abstract": "Area urbana simulada de Antofagasta y Mejillones para el a\u00f1o 2050 utilizando el software Dinamica EGO", "name": "au_dinamica_2050", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76660, "fields": {"titulo": "Comunas", "categoria": "Fronteras", "fecha": "2015-01-30T10:42:18Z", "keys": "DPA-Chile-Comunas-Chile", "abstract": "Cobertura comunal de Chile", "name": "comunas", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76661, "fields": {"titulo": "PRC Cha\u00f1aral", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-06-01T07:06:54Z", "keys": "Planificaci&#243;n urbana-PRC-Chile", "abstract": "Plan Regulador Comunal de Cha\u00f1aral", "name": "iii_prc_chanaral", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76662, "fields": {"titulo": "Areas marinas costeras protegidas", "categoria": "Oceanos", "fecha": "2015-02-06T12:47:46Z", "keys": "Costas-areas protegidas-Chile", "abstract": "Cobertua de las areas marinas costeras protegidas por ley", "name": "amcp_cl", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76663, "fields": {"titulo": "PRC San Pedro de Atacama", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-05-29T14:42:41Z", "keys": "Planificaci&#243;n urbana-PRC-Chile", "abstract": "Plan Regulador de San Pedro de Atacama", "name": "ii_prc_snpedroatacama", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76664, "fields": {"titulo": "Plan Seccional Calama - Topater", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-06-01T07:11:20Z", "keys": "Seccional-Planificacion urbana-Chile", "abstract": "Plan Seccional Calama - Topater", "name": "ii_sec_calamatopater", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76665, "fields": {"titulo": "PRC Arica", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-06-01T07:07:58Z", "keys": "Planificaci&#243;n urbana-PRC-Chile", "abstract": "Plan Regulador Comunal de Arica", "name": "xv_prc_arica", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76666, "fields": {"titulo": "PRC Isla de Maipo", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-06-01T07:13:02Z", "keys": "Planificaci&#243;n urbana-PRC-Chile", "abstract": "Plan Regulador Comunal de Isla de Maipo", "name": "xiii_prc_islademaipo", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76667, "fields": {"titulo": "PRC Copiapo", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-06-01T07:07:05Z", "keys": "Planificaci&#243;n urbana-PRC-Chile", "abstract": "Plan Regulador Comunal de Copiapo", "name": "iii_prc_copiapo", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76668, "fields": {"titulo": "Division politico administrativa", "categoria": "Fronteras", "fecha": "2015-02-03T14:13:16Z", "keys": "DPA-Limites-Chile-Chile", "abstract": "Cobertura de la division politico administrativa de Chile", "name": "limites_check", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76669, "fields": {"titulo": "PRC Caldera - Bahia Salado", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-06-01T07:12:24Z", "keys": "Planificaci&#243;n urbana-PRC-Chile", "abstract": "Plan Regulador Comunal de Caldera - Bahia Salado", "name": "iii_prc_calderabahiasalado", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76670, "fields": {"titulo": "PRC Ollague", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-05-29T14:42:16Z", "keys": "Planificaci&#243;n urbana-PRC-Chile", "abstract": "Plan Regulador Comunal de Ollague", "name": "ii_prc_ollague", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76671, "fields": {"titulo": "Plan Seccional Mejillones - Industria Pesquera", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-08-10T07:11:53Z", "keys": "Seccional-Planificacion urbana-Chile", "abstract": "Plan Seccional Mejillones - Industria Pesquera", "name": "ii_sec_mejillonesindpesq", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76672, "fields": {"titulo": "Hidrologia", "categoria": "Aguas terrestres", "fecha": "2015-02-06T12:48:30Z", "keys": "HIdrografia-Red-Chile-Chile", "abstract": "Cobertura de los cuerpos de agua", "name": "hidro_poli_cl", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76673, "fields": {"titulo": "Poblados", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-01-30T10:42:11Z", "keys": "DPA-Chile-Centros poblados-Chile", "abstract": "Cobertura puntual de centros poblados", "name": "poblados", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76674, "fields": {"titulo": "Terremotos 1970 -2002", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2015-03-04T12:47:55Z", "keys": "USGS-Terremotos-Historico-Chile", "abstract": "Registro mundial de terremotos entre los a\u00f1os 1970 y 2002", "name": "eq_1970_2002", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76675, "fields": {"titulo": "PRC Antofagasta", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-08-10T07:09:53Z", "keys": "Planificaci&#243;n urbana-PRC-Chile", "abstract": "Plan Regulador Comunal de Antofagasta", "name": "ii_prc_antofagasta", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76676, "fields": {"titulo": "PRC Curacavi", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-06-01T07:12:44Z", "keys": "Planificaci&#243;n urbana-PRC-Chile", "abstract": "Plan Regulador Comunal de Curacavi", "name": "xiii_prc_curacavi", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76677, "fields": {"titulo": "PRC San Pedro de Atacama - Toconao", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-06-01T07:10:27Z", "keys": "Planificaci&#243;n urbana-PRC-Chile", "abstract": "Plan Regulador Comunal San Pedro de Atacama -Toconao", "name": "ii_prc_snpedrotoconao", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76678, "fields": {"titulo": "Red vial", "categoria": "Transporte", "fecha": "2015-02-03T07:09:34Z", "keys": "MOP-Caminos-Infraestructura-Chile", "abstract": "Cobertura de la red vial nacional", "name": "red_vial", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76679, "fields": {"titulo": "Plan Seccional Mejillones - Costanera Sur", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-08-10T07:11:38Z", "keys": "Planificaci&#243;n urbana-PRC-Chile", "abstract": "Plan Seccional Mejillones - Costanera Sur", "name": "ii_sec_mejillonescostsur", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76680, "fields": {"titulo": "Erodabilidad", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2015-02-06T12:47:59Z", "keys": "Suelos-Desertificacion-Chile-Chile", "abstract": "Cobertura de grado de erodabilidad de los suelos", "name": "erodabilidad_cl", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76681, "fields": {"titulo": "Plan Regulador Comunal de Iquique", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2016-12-26T14:41:16Z", "keys": "Iquique-PRC-Chile", "abstract": "Plan Regulador Comunal de Iquique", "name": "i_prc_iquique", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76682, "fields": {"titulo": "PRC Paine - Hospital", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-06-01T07:13:49Z", "keys": "Planificaci&#243;n urbana-PRC-Chile", "abstract": "Plan Regulador Comunal de Paine - Hospital", "name": "xiii_prc_painehospital", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76683, "fields": {"titulo": "Erosividad", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2015-02-06T12:48:06Z", "keys": "", "abstract": "Cobertura del grado de erosividad de los suelos", "name": "erosividad_cl", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76684, "fields": {"titulo": "PRC Paine", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-06-01T07:13:39Z", "keys": "Planificaci&#243;n urbana-PRC-Chile", "abstract": "Plan Regulador Comunal de Paine Centro", "name": "xiii_prc_painecentro", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76685, "fields": {"titulo": "Plan Seccional San Marcos de Azapa", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-06-01T07:08:32Z", "keys": "Planificaci&#243;n urbana-Seccional-Chile", "abstract": "Plan Seccional de San Marcos de Azapa", "name": "xv_sec_snmarcosazapa", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76686, "fields": {"titulo": "Plan Seccional San Pedro de Atacama - Pozo Tres", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-06-01T07:12:15Z", "keys": "Seccional-Planificacion urbana-Chile", "abstract": "Plan Seccional San Pedro de Atacama - Pozo Tres", "name": "ii_sec_snpedropozotres", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76687, "fields": {"titulo": "PRC Vallenar", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-06-01T07:07:39Z", "keys": "Planificaci&#243;n urbana-PRC-Chile", "abstract": "Plan Regulador Comunal de Vallnera", "name": "iii_prc_vallenar", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76688, "fields": {"titulo": "PRC Taltal", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-08-10T07:10:43Z", "keys": "Planificaci&#243;n urbana-PRC-Chile", "abstract": "Plan Regulador Comunal de Taltal", "name": "ii_prc_taltal", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76689, "fields": {"titulo": "Plan Seccional Mejillones - Zona Portuaria", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-08-10T07:12:04Z", "keys": "Seccional-Planificacion urbana-Chile", "abstract": "Plan Seccional Mejillones - Zona Portuaria", "name": "ii_sec_mejilloneszonaport", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76690, "fields": {"titulo": "Actualizacion de poblacion 2002-2012 y proyecciones 2013-2020", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2015-09-03T14:44:09Z", "keys": "Censo-Poblaci&#243;n-Chile", "abstract": "Debido a la necesidad de informaci\u00f3n actualizada sobre la poblaci\u00f3n de Chile, sus regiones y su ritmo de crecimiento, el INE elabor\u00f3 una actualizaci\u00f3n y proyecci\u00f3n corta de la poblaci\u00f3n a la espera del Censo abreviado de 2017", "name": "est_pop_com", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76691, "fields": {"titulo": "PRC Talagante Oriente", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-06-01T07:14:12Z", "keys": "Planificaci&#243;n urbana-PRC-Chile", "abstract": "Plan Regulador Comunal Talagante Oriente", "name": "xiii_prc_talaganteoriente", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76692, "fields": {"titulo": "Datos historicos de observacion de tsunamis", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2015-03-09T13:11:53Z", "keys": "Historico-Tsunami-Medicion", "abstract": "Base de datos de tsunami y su observacion en todo el mundo desde 2000 AC hasta el presente (National Geophysical Data Center)", "name": "tsunami_obs", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76693, "fields": {"titulo": "PRC Colina", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-06-01T07:12:36Z", "keys": "Planificaci&#243;n urbana-PRC-Chile", "abstract": "Plan Regulador Comunal de Colina", "name": "xiii_prc_colina", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76694, "fields": {"titulo": "Fatalidad en tsunamis", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2015-03-09T13:08:35Z", "keys": "Tsunamis-Historico-Riesgo", "abstract": "Numero de muertos a causa de tsunamis (National Geophysical Data Center)", "name": "tsunami_hist", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76695, "fields": {"titulo": "Areas urbanas", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-01-30T10:42:16Z", "keys": "DPA-Areas urbanas-Chile-Chile", "abstract": "Coberturas de las principales areas urbanas en Chile", "name": "ciudades", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76696, "fields": {"titulo": "PRC Sierra Gorda", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-05-29T14:42:28Z", "keys": "Planificaci&#243;n urbana-PRC-Chile", "abstract": "Plan Regulador Comunal de Sierra Gorda", "name": "ii_prc_sierragorda", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76697, "fields": {"titulo": "PRC Caldera-Totoralillo", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-06-01T07:06:44Z", "keys": "Planificaci&#243;n urbana-PRC-Chile", "abstract": "Plan Regulador Comunal Caldera-Totoralillo", "name": "iii_prc_calderatotoralillo", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76698, "fields": {"titulo": "PRC La Islita", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-06-01T07:13:15Z", "keys": "Planificaci&#243;n urbana-PRC-Chile", "abstract": "Plan Regulador Comunal de La Islita", "name": "xiii_prc_islita", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76699, "fields": {"titulo": "Desertificacion", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2015-02-06T12:47:51Z", "keys": "Suelos-Chile-desertificacion-Chile", "abstract": "Cobertura sobre el grado de desertificacion", "name": "desertificacion_cl", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76700, "fields": {"titulo": "PRC Gran Santiago", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-06-01T07:12:53Z", "keys": "Planificaci&#243;n urbana-PRC-Chile", "abstract": "Planes Reguladores Comunales del Area Metropolitana de Santiago", "name": "xiii_prc_granstgo", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76701, "fields": {"titulo": "PRC Freirina", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-06-01T07:07:31Z", "keys": "Planificaci&#243;n urbana-PRC-Chile", "abstract": "Plan Regulador Comunal de Freirina", "name": "iii_prc_freirina", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76702, "fields": {"titulo": "PRC Putre", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-06-01T07:08:13Z", "keys": "Planificaci&#243;n urbana-PRC-Chile", "abstract": "Plan Regulador Comunal de Putre", "name": "xv_prc_putre", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76703, "fields": {"titulo": "Estado de la planificacion urbana post 27 F", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-09-03T14:44:44Z", "keys": "27F-PRC-Planificaci&#243;n-Chile", "abstract": "Sintesis de los Planes Reguladores Comunales de las comunas mas afectadas por el terremoto del 27F", "name": "prc_post_27f", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76704, "fields": {"titulo": "Regiones", "categoria": "Fronteras", "fecha": "2015-01-30T10:41:21Z", "keys": "DPA-Provincias-Chile-Chile", "abstract": "Cobertura de las regiones de Chile", "name": "regiones", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76705, "fields": {"titulo": "Fatalidad en grandes terremotos", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2015-03-09T13:10:41Z", "keys": "Terremotos-Historico-Riesgo", "abstract": "Numero de muertos a causa de grandes terremotos (National Geophysical Data Center)", "name": "fatal_eq", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76706, "fields": {"titulo": "PRC Diego de Almagro", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-06-01T07:07:18Z", "keys": "Planificaci&#243;n urbana-PRC-Chile", "abstract": "Plan Regulador Comunal de Diego de Almagro", "name": "iii_prc_dgoalmagro", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76707, "fields": {"titulo": "Plan Seccional Playa Blanca", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-05-29T14:41:46Z", "keys": "Planificaci&#243;n urbana-Seccional-Chile", "abstract": "Plan Seccional de Playa Blanca", "name": "i_sec_playablanca", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76708, "fields": {"titulo": "PRC Talagante - Lonquen", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-06-01T07:14:05Z", "keys": "Planificaci&#243;n urbana-PRC-Chile", "abstract": "Plan Regulador Comunal Talagante - Lonquen", "name": "xiii_prc_talagantelonquen", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76709, "fields": {"titulo": "PRC Calama", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-05-29T14:41:55Z", "keys": "Planificaci&#243;n urbana-PRC-Chile", "abstract": "Plan Regulador de Calama", "name": "ii_prc_calama", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76710, "fields": {"titulo": "Plan Seccional de Cifuncho", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-06-01T07:11:30Z", "keys": "Planificaci&#243;n urbana-Seccional-Chile", "abstract": "Plan Seccional de Cifuncho", "name": "ii_sec_cifuncho", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76711, "fields": {"titulo": "PRC Alto Hospicio", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-05-29T14:40:57Z", "keys": "Planificaci&#243;n urbana-PRC-Alto Hospicio-Chile", "abstract": "Plan Regulador Comunal de Alto Hospicio", "name": "i_prc_altohospicio", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76712, "fields": {"titulo": "Provincias", "categoria": "Fronteras", "fecha": "2015-01-30T10:41:54Z", "keys": "DPA-Provincias-Chile-Chile", "abstract": "Provincias de Chile", "name": "provincias", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76713, "fields": {"titulo": "Sitios Ramsar", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2015-02-06T12:48:36Z", "keys": "Humedales-Ramsar-Conservacion-Chile", "abstract": "Cobertura de los sitios Ramsar al a\u00f1o 2012", "name": "ramsar_2012_cl", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76714, "fields": {"titulo": "Plan Seccional Antofagasta - La Negra", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-08-10T07:11:01Z", "keys": "Planificaci&#243;n urbana-PRC-Chile", "abstract": "Plan Seccional Antofagasta - La Negra", "name": "ii_sec_antofalanegra", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76715, "fields": {"titulo": "Plan Seccional Calama - San Juan", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-06-01T07:11:14Z", "keys": "Planificaci&#243;n urbana-PRC-Chile", "abstract": "Plan Seccional Calama - San Juan", "name": "ii_sec_calamasnjuan", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76716, "fields": {"titulo": "PRC Melipilla", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-06-01T07:13:23Z", "keys": "Planificaci&#243;n urbana-PRC-Chile", "abstract": "Plan Regulador Comunal de Melipilla", "name": "xiii_prc_melipilla", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76717, "fields": {"titulo": "PRC Mejillones", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-08-10T14:42:06Z", "keys": "Chile", "abstract": "Plan Regulador Comunal de Mejillones", "name": "ii_prc_mejillones", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76718, "fields": {"titulo": "Areas SNASPE", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2015-02-06T12:48:39Z", "keys": "Parques-Conservacion-SNASPE-Chile", "abstract": "Cobertura de las areas acogidas al Sistema Nacional de Areas Silvestres Protegidas del Estado", "name": "snaspe_cl", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76719, "fields": {"titulo": "Pisos vegetacionales", "categoria": "Biota", "fecha": "2015-02-06T07:09:10Z", "keys": "Chile", "abstract": "Cobertura de los pisos y formaciones vegetacionales", "name": "pisos_veg", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76720, "fields": {"titulo": "Plan Seccional Antofagasta - La Chimba", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-08-10T07:10:51Z", "keys": "Planificaci&#243;n urbana-PRC-Chile", "abstract": "Plan Seccional Antofagasta - La Chimba", "name": "ii_sec_antofalachimba", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76721, "fields": {"titulo": "PRC San Pedro de Atacama - Peine", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-06-01T07:10:13Z", "keys": "Planificaci&#243;n urbana-PRC-Chile", "abstract": "Plan Regulador Comunal San Pedro de Atacama - Peine", "name": "ii_prc_snpedropeine", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76722, "fields": {"titulo": "PRC Pica", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-05-29T14:41:29Z", "keys": "Planificaci&#243;n urbana-PRC-Chile", "abstract": "Plan Regulador de Pica", "name": "i_prc_pica", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76723, "fields": {"titulo": "Plan Seccional Mejillones - Hornitos", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-08-10T07:11:46Z", "keys": "Seccional-Planificacion urbana-Chile", "abstract": "Plan Seccional Mejillones - Hornitos", "name": "ii_sec_mejilloneshornitos", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76724, "fields": {"titulo": "PRC Pozo Almonte", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-05-29T14:41:40Z", "keys": "Chile", "abstract": "Plan Regulador Comunal de Pozo Almonte", "name": "i_prc_pozoalmonte", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76725, "fields": {"titulo": "Fatalidad en grandes erupciones", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2015-03-04T09:42:32Z", "keys": "Volcanes-Erupciones-Riesgo", "abstract": "Numero de muertos a causa de grandes erupciones (National Geophysical Data Center)", "name": "erupciones", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76726, "fields": {"titulo": "PRC Tocopilla", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-08-10T14:42:54Z", "keys": "Planificaci&#243;n urbana-PRC-Chile", "abstract": "Plan Regulador Comunal de Tocopilla", "name": "ii_prc_tocopilla", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76727, "fields": {"titulo": "Red hidrografica", "categoria": "Aguas terrestres", "fecha": "2015-02-03T14:12:53Z", "keys": "HIdrografia-Red-Chile-Chile", "abstract": "Cobertura de la red hidrografica de Chile", "name": "hidrografia_check", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76728, "fields": {"titulo": "Distritos", "categoria": "Fronteras", "fecha": "2015-01-30T10:42:36Z", "keys": "DPA-Distritos-Chile-Chile", "abstract": "Cobertural distrital de Chile", "name": "distritos", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76729, "fields": {"titulo": "Red ferrovaria", "categoria": "Transporte", "fecha": "2015-02-06T12:48:28Z", "keys": "Ferrocarril-MOP-Infraestructura-Chile", "abstract": "Cobertura de la red ferroviaria", "name": "ferro_cl", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76730, "fields": {"titulo": "PRC Huara", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-05-29T14:41:08Z", "keys": "Planificaci&#243;n urbana-PRC-Chile", "abstract": "Plan Regulador Comunal de Huara", "name": "i_prc_huara", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76731, "fields": {"titulo": "PRC Padre Hurtado", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-06-01T07:13:32Z", "keys": "Planificaci&#243;n urbana-PRC-Chile", "abstract": "Plan Regulador Comunal de Padre Hurtado", "name": "xiii_prc_padrehurtado", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76732, "fields": {"titulo": "PRC Talagante", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-06-01T07:13:57Z", "keys": "Planificaci&#243;n urbana-PRC-Chile", "abstract": "Plan Regulador Comunal de Talagante", "name": "xiii_prc_talagante", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76733, "fields": {"titulo": "Infraestructura portuaria auxiliar", "categoria": "Transporte", "fecha": "2015-02-06T12:49:00Z", "keys": "", "abstract": "Cobertura de infraestructura portuaria auxiliar", "name": "infra_port_cl", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76734, "fields": {"titulo": "Red aeroportuaria", "categoria": "Transporte", "fecha": "2015-02-03T15:27:53Z", "keys": "Chile", "abstract": "Cobertura de red de aeropuertos y aerodromos", "name": "red_aero", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76735, "fields": {"titulo": "Red hidrometrica", "categoria": "Aguas terrestres", "fecha": "2015-02-06T12:49:09Z", "keys": "", "abstract": "Cobertura de la red de puntos de medicion hidrometricos", "name": "red_hidro_cl", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76736, "fields": {"titulo": "Embalses", "categoria": "Infraestructura", "fecha": "2015-02-03T15:27:24Z", "keys": "Embalses-MOP-Infraestructura-Chile", "abstract": "Cobertura de infraestructura de embalses", "name": "embalses", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76737, "fields": {"titulo": "Tratamiento de residuos", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2015-02-06T12:49:12Z", "keys": "", "abstract": "Cobertura de la infraestructura de tratamiento de residuos solidos", "name": "trat_residuos_cl", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76738, "fields": {"titulo": "Sistemas de Agua Potable Rural", "categoria": "Infraestructura", "fecha": "2015-02-05T12:31:07Z", "keys": "MOP-Infraestructura-Agua potable rural-Chile", "abstract": "Cobertura de los sistemas de Agua Potable Rural MOP", "name": "apr_cl", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76739, "fields": {"titulo": "Da\u00f1o terremoto de Pisagua", "categoria": "Infraestructura", "fecha": "2017-02-08T13:26:19Z", "keys": "Terremoto-Da&#241;os-Iquique-Chile", "abstract": "Da\u00f1o terremoto de Pisagua de acuerdo a catastro de la direcci\u00f3n de obras municipales de Iquique. Resultados Proyecto Fondecyt 1141187", "name": "l4_cat_damage", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76740, "fields": {"titulo": " Uso de suelo de acuerdo a SII de Iquique", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2017-02-08T13:26:45Z", "keys": "Iquique-Usos de suelo-Manzanas-Chile", "abstract": "Uso de suelo de acuerdo a manzanas SII de Iquique. Esto se hizo identificando el rol predial con su uso respectivo de acuerdo a las bases del SII. Resultados Proyecto Fondecyt 1141187", "name": "l4_uso_sii", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76741, "fields": {"titulo": "Movilidad diaria Iquique", "categoria": "Transporte", "fecha": "2017-02-08T13:26:54Z", "keys": "Transporte-Iquique-Movilidad-Chile", "abstract": "Movilidad diaria en Iquique de acuerdo a la encuesta Origen - Destino de SECTRA en distintas horas del d\u00eda. Resultados Proyecto Fondecyt 1141187", "name": "l4_zod", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76742, "fields": {"titulo": "Informaci\u00f3n demogr\u00e1fica y de vivienda Iquique", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2017-02-08T13:26:28Z", "keys": "Demograf&#237;a-Poblaci&#243;n-Iquique-Chile", "abstract": "Informaci\u00f3n demogr\u00e1fica y de vivienda de acuerdo a censo 2012. Resultados Proyecto Fondecyt 1141187", "name": "l4_demo", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76743, "fields": {"titulo": "Velocidad maxima del suelo cm/s", "categoria": "", "fecha": "2015-10-22T10:42:10Z", "keys": "", "abstract": "No abstract provided", "name": "e1_pgv", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76744, "fields": {"titulo": "E2: Aceleraci\u00f3n m\u00e1xima del suelo (%g)", "categoria": "", "fecha": "2015-10-27T14:38:14Z", "keys": "", "abstract": "No abstract provided", "name": "e2_pga", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76745, "fields": {"titulo": "Division politico-administrativa Region de Tarapaca", "categoria": "", "fecha": "2015-10-06T16:01:48Z", "keys": "", "abstract": "No abstract provided", "name": "iqq_dpa", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76746, "fields": {"titulo": "E2: Altura m\u00e1xima de inundaci\u00f3n (m)", "categoria": "", "fecha": "2015-10-27T14:38:29Z", "keys": "", "abstract": "No abstract provided", "name": "e2_hmax", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76747, "fields": {"titulo": "V\u00edas de evacuaci\u00f3n Iquique", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-12-26T14:03:17Z", "keys": "Evacuaci&#243;n-Tsunami-Iquique-Chile", "abstract": "Cobertura de las v\u00edas de evacuaci\u00f3n por tsunami para la ciudad de Iquique", "name": "mapev_evacuacion", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76748, "fields": {"titulo": "Carabineros", "categoria": "", "fecha": "2015-10-06T16:01:39Z", "keys": "", "abstract": "No abstract provided", "name": "iqq_carab", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76749, "fields": {"titulo": "E1 N\u00famero de viviendas sin da\u00f1o", "categoria": "", "fecha": "2015-11-02T09:28:33Z", "keys": "", "abstract": "N\u00famero de viviendas sin da\u00f1o estructural moderado por manzana.\n", "name": "e1_viv_sindano_project", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76750, "fields": {"titulo": "Tsunamis historicos Region de Tarapaca", "categoria": "", "fecha": "2015-10-06T16:01:58Z", "keys": "", "abstract": "No abstract provided", "name": "iqq_tsu_obs", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76751, "fields": {"titulo": "E1 Probabilidad de da\u00f1os escuelas (%)", "categoria": "", "fecha": "2015-11-02T09:27:27Z", "keys": "", "abstract": "Probabilidad de que cada escuela sufra al menos da\u00f1o estructural extensivo\n", "name": "e1_escuelas_prob_dano", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76752, "fields": {"titulo": "Puntos de Encuentro Iquique", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-12-26T16:24:51Z", "keys": "Evacuaci&#243;n-Tsunami-Iquique-Chile", "abstract": "Cobertura de los puntos de encuentro tras evacuaci\u00f3n para la ciudad de Iquique", "name": "mapev_ptos_encuentro", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76753, "fields": {"titulo": "L\u00edmite tipo de suelo", "categoria": "", "fecha": "2015-10-28T13:45:34Z", "keys": "", "abstract": "No abstract provided", "name": "e_soil_stroke", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76754, "fields": {"titulo": "e1_perdidas_residencialusd_p", "categoria": "", "fecha": "2015-11-02T09:27:53Z", "keys": "", "abstract": "No abstract provided", "name": "e1_perdidas_residencialusd_p", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76755, "fields": {"titulo": "Refugios y Albergues Iquique", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-12-26T14:03:22Z", "keys": "Evacuaci&#243;n-Tsunami-Iquique-Chile", "abstract": "Cobertura de los refugios y albergues para la ciudad de Iquique", "name": "mapev_refugio", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76756, "fields": {"titulo": "Red de salud Iquique", "categoria": "Salud", "fecha": "2016-12-27T11:03:22Z", "keys": "Red-Salud-Iquique-Chile", "abstract": "Cobertura de los centros de salud de la ciudad de Iquique", "name": "iqq_red_salud0", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76757, "fields": {"titulo": "iqq_univ", "categoria": "", "fecha": "2016-07-21T16:05:12Z", "keys": "", "abstract": "No abstract provided", "name": "iqq_univ", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76758, "fields": {"titulo": "Tipo de suelo", "categoria": "", "fecha": "2015-10-22T10:42:37Z", "keys": "", "abstract": "No abstract provided", "name": "e1_soil_type_iquique", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76759, "fields": {"titulo": "Red vial Iquique", "categoria": "Transporte", "fecha": "2016-12-27T11:03:32Z", "keys": "Vialidad-Red-Iquique-Chile", "abstract": "Cobertura de la red vial de la ciudad de Iquique", "name": "iqq_vialidad0", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76760, "fields": {"titulo": "Red educacional Iquique", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-12-27T11:04:05Z", "keys": "Evacuaci&#243;n-Iquique-Educaci&#243;n-Chile", "abstract": "Cobertura de la red de centros educacionales de la ciudad de Iquique", "name": "iqq_educacion0", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76761, "fields": {"titulo": "E1 N\u00famero de viviendas con da\u00f1o moderado", "categoria": "", "fecha": "2015-11-02T09:28:25Z", "keys": "", "abstract": "N\u00famero de viviendas con da\u00f1o estructural moderado por manzana.\n", "name": "e1_viv_dmoderado_project", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76762, "fields": {"titulo": "aceleracion espectral a un periodo de 1s %g", "categoria": "", "fecha": "2015-10-22T10:42:27Z", "keys": "", "abstract": "No abstract provided", "name": "e1_psa10", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76763, "fields": {"titulo": "Clima Region de Tarapaca", "categoria": "", "fecha": "2015-10-06T16:01:43Z", "keys": "", "abstract": "No abstract provided", "name": "iqq_clima", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76764, "fields": {"titulo": "aceleracion espectral a un periodo de 0.3s %g", "categoria": "", "fecha": "2015-10-22T10:42:20Z", "keys": "", "abstract": "No abstract provided", "name": "e1_psa03", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76765, "fields": {"titulo": "Zonas de Inundacion SHOA", "categoria": "", "fecha": "2015-10-06T16:01:20Z", "keys": "", "abstract": "No abstract provided", "name": "mapev_inundacion", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76766, "fields": {"titulo": "Edificios residenciales Iquique", "categoria": "Localizaci\u00f3n", "fecha": "2016-12-27T11:03:42Z", "keys": "Edificios-Residencia-Iquique-Chile", "abstract": "Cobertura de los edificios por manzana en la ciudad de Iquique", "name": "iqq_buildings1", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76767, "fields": {"titulo": "mapev_escuelas", "categoria": "", "fecha": "2015-10-05T14:02:56Z", "keys": "", "abstract": "No abstract provided", "name": "mapev_escuelas", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76768, "fields": {"titulo": "E1: Altura m\u00e1xima de inundaci\u00f3n (m)", "categoria": "", "fecha": "2015-10-27T14:38:22Z", "keys": "", "abstract": "No abstract provided", "name": "e1_hmax", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76769, "fields": {"titulo": "Poblacion Iquique", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-12-27T11:02:34Z", "keys": "Demograf&#237;a-Poblaci&#243;n-Iquique-Chile", "abstract": "Cobertura de la poblaci\u00f3n por manzana de la ciudad de Iquique 2012", "name": "iqq_demo1", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76770, "fields": {"titulo": "Red de agua potable Iquique", "categoria": "Infraestructura", "fecha": "2016-12-27T11:03:06Z", "keys": "Red-Agua-Iquique-Chile", "abstract": "Cobertura de la red de agua potable de la ciudad de Iquique", "name": "iqq_ap0", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76771, "fields": {"titulo": "Bomberos", "categoria": "", "fecha": "2015-10-06T16:01:26Z", "keys": "", "abstract": "No abstract provided", "name": "iqq_bomb", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76772, "fields": {"titulo": "Red de aguas servidas Iquique", "categoria": "Infraestructura", "fecha": "2016-12-27T11:04:22Z", "keys": "Agua-Iquique-Residuos-Chile", "abstract": "Cobertura de la red de aguas servidas de la ciudad de Iquique", "name": "iqq_as0", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76773, "fields": {"titulo": "Terremotos historicos Region de Tarapaca", "categoria": "", "fecha": "2015-10-06T16:01:53Z", "keys": "", "abstract": "No abstract provided", "name": "iqq_fatal_eq", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76774, "fields": {"titulo": "E1 Da\u00f1os Salud (%)", "categoria": "", "fecha": "2015-11-02T09:27:59Z", "keys": "", "abstract": "Probabilidad de que cada centro de atenci\u00f3n de salud sufra al menos da\u00f1o estructural extensivo\n", "name": "e1_salud_probabilidad_dano_p", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76775, "fields": {"titulo": "aceleracion maxima del suelo %g", "categoria": "", "fecha": "2015-10-22T10:42:43Z", "keys": "", "abstract": "No abstract provided", "name": "e1_pga", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76776, "fields": {"titulo": "E1: Aceleraci\u00f3n m\u00e1xima del suelo (%g)", "categoria": "", "fecha": "2015-10-27T14:38:05Z", "keys": "", "abstract": "No abstract provided", "name": "e1_pga_v2", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76777, "fields": {"titulo": "Soleras Iquique", "categoria": "", "fecha": "2015-10-05T14:03:26Z", "keys": "", "abstract": "No abstract provided", "name": "mapev_soleras", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76778, "fields": {"titulo": "iqq_carcel", "categoria": "", "fecha": "2016-07-21T16:03:28Z", "keys": "", "abstract": "No abstract provided", "name": "iqq_carcel", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76779, "fields": {"titulo": "Tsunamis historicos en Chile", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2015-09-03T14:45:36Z", "keys": "Chile", "abstract": "Cobertura de los registros historicos sobre tsunamis en las costas chilenas", "name": "tsunami_hist_cl", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76780, "fields": {"titulo": "Alturas inundacion Coquimbo 16-S", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2015-09-29T12:45:59Z", "keys": "16-S-Coquimbo-Tsunami-Chile", "abstract": "Cotas con la altura de inundaci\u00f3n de la ciudad de Coquimbo tras el tsunami del terremoto de Illapel, levantada en terreno por el equipo de investigacion de CIGIDEN", "name": "cotas_inund_coquimbo", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76781, "fields": {"titulo": "Profundidad del agua 27F", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2015-07-30T14:16:55Z", "keys": "27F-Inundacion-Tsunami-Chile", "abstract": "Cobertura de profundidad de inundacion del tsunami del 27F de 2010", "name": "watherdepth_27f", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76782, "fields": {"titulo": "Post Tsunami Survey 16S", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2015-12-01T08:22:19Z", "keys": "Runup-Tsunami-Chile-Chile", "abstract": "Informaci\u00f3n de terreno correspondiente al art\u00edculo \"The 16 September 2015 Chile tsunami from the post-tsunami survey and numerical modeling perspectives\". Autores: Rafael Aranguiz, Ph.D\n", "name": "16s_field_survey", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76783, "fields": {"titulo": "Area inundada tsunami Japon 2011", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2015-06-17T15:17:11Z", "keys": "Japon-Inundacion-Tsunami", "abstract": "Cobertura del area inundada por el tsunami de Japon el a\u00f1o 2011. Fuente: Asian Institute of Spatial Information", "name": "inund_area_japan_11m", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76784, "fields": {"titulo": "Altura inundacion Tongoy 16-S", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2015-09-29T12:46:02Z", "keys": "Tongoy-16-S-Tsunami-Chile", "abstract": "Cotas con la altura de inundaci\u00f3n de la ciudad de Tongoy tras el tsunami del terremoto de Illapel, levantada en terreno por el equipo de investigacion de CIGIDEN.", "name": "cotas_inund_tongoy", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76785, "fields": {"titulo": "Run up tsunami Constitucion 2010", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2015-07-30T14:16:44Z", "keys": "Inundacion-Constitucion-Tsunami-Chile", "abstract": "Cobertura de la altura de inundaci\u00f3n por el tsunami de Constitucion de 2010. Fuente: Hermann M. Fritz, Catherine M. Petroff, Patricio A. Catal\u00e1n, Rodrigo Cienfuegos, Patricio Winckler, Nikos Kalligeris,\n", "name": "constitucion_2010", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76786, "fields": {"titulo": "Run up tsunami Pisagua 2014", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2015-06-17T15:16:47Z", "keys": "Inundacion-Tsunami-Pisagua-Chile", "abstract": "Cobertura de la altura de inundaci\u00f3n por el tsunami de Pisagua de 2014. Fuente: Hermann M. Fritz, Catherine M. Petroff, Patricio A. Catal\u00e1n, Rodrigo Cienfuegos, Patricio Winckler, Nikos Kalligeris,\n", "name": "iqq_2014", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "privado"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76787, "fields": {"titulo": "Area inundacion Tongoy 16-S", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2015-12-01T12:45:56Z", "keys": "Tongoy-16-S-Tsunami-Chile", "abstract": "Informaci\u00f3n de terreno correspondiente al art\u00edculo \"The 16 September 2015 Chile tsunami from the post-tsunami survey and numerical modeling perspectives\". Autores: Rafael Aranguiz, Ph.D\n", "name": "area_inund_tongoy", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76788, "fields": {"titulo": "Inundacion por tsunami Japon 2011", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2015-06-17T15:17:00Z", "keys": "Japon-Inundacion-Tsunami-Japan", "abstract": "Cobertura de las alturas de inundacion (m) del tsunami de Japon de 2011. Fuente: Asian Institute of Spatial Information", "name": "tsunami_elev_japan", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76789, "fields": {"titulo": "Area inundacion Coquimbo 16-S", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2015-12-01T12:45:52Z", "keys": "16-S-Coquimbo-Tsunami-Chile", "abstract": "Informaci\u00f3n de terreno correspondiente al art\u00edculo \"The 16 September 2015 Chile tsunami from the post-tsunami survey and numerical modeling perspectives\". Autores: Rafael Aranguiz, Ph.D\n", "name": "area_inund_coquimbo", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76790, "fields": {"titulo": "Area inundacion Los Vilos 16-S", "categoria": "", "fecha": "2015-12-03T09:31:33Z", "keys": "16-S-Los Vilos-Tsunami-Chile", "abstract": "Informaci\u00f3n de terreno correspondiente al art\u00edculo \"The 16 September 2015 Chile tsunami from the post-tsunami survey and numerical modeling perspectives\". Autores: Rafael Aranguiz, Ph.D\n", "name": "area_inund_losvilos", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76791, "fields": {"titulo": "Runup 27F", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2015-07-30T14:16:50Z", "keys": "27F-Inundacion-Tsunami-Chile", "abstract": "Cobertura de la altura de inundaci\u00f3n por el tsunami de Constitucion de 2010", "name": "runup_27f", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76792, "fields": {"titulo": "Volcanes Regi\u00f3n de Ays\u00e9n", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2016-09-23T10:22:13Z", "keys": "Volcanes-XI-Regi&#243;n-Chile", "abstract": "Cobertura de los volcanes de la Regi\u00f3n de Ays\u00e9n. Fuente: Gobierno Regional de Ays\u00e9n", "name": "11_amen_volc", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76793, "fields": {"titulo": "Acu\u00edferos Regi\u00f3n de O'Higgins", "categoria": "Aguas terrestres", "fecha": "2016-11-07T12:13:40Z", "keys": "VI Regi&#243;n-Hidrograf&#237;a-Acu&#237;feros-Chile", "abstract": "Cobertura de los acu\u00edferos de la Regi\u00f3n de O'Higgins. Fuente: Gobierno Regional de O'Higgins", "name": "06_lb_acuifero", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76794, "fields": {"titulo": "Uso del suelo Regi\u00f3n de O'Higgins", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2016-10-14T09:38:30Z", "keys": "VI Regi&#243;n-Vegetaci&#243;n-Suelo-Chile", "abstract": "Cobertura de los usos de suelo y vegetaci\u00f3n de la Regi\u00f3n de O'Higgins", "name": "06_lb_usosuelo", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76795, "fields": {"titulo": "Cuencas Regi\u00f3n de O'Higgins", "categoria": "Aguas terrestres", "fecha": "2016-11-07T12:16:25Z", "keys": "VI Regi&#243;n-Cuencas-Hidrograf&#237;a-Chile", "abstract": "Cobertura de las cuencas de la Regi\u00f3n de O'Higgins. Fuente: Gobierno Regional de O'Higgins", "name": "06_lb_cuencas", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76796, "fields": {"titulo": "Riesgo de anegamiento Regi\u00f3n de la Aruacan\u00eda", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2016-05-02T16:48:14Z", "keys": "Anegamiento-Riesgo-IX Regi&#243;n-Chile", "abstract": "Cobertura del riesgo de anegamiento para la Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda. Fuente: Gobierno Regional de la Araucan\u00eda", "name": "09_risk_aneg_utm_wgs84", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76797, "fields": {"titulo": "Unidades geomorfol\u00f3gicas Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2016-05-02T16:47:52Z", "keys": "Geomorfolog&#237;a-IX Regi&#243;n-Chile", "abstract": "Cobertura de las unidades geomorfol\u00f3gicas de la Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda. Fuente: Gobierno Regional de la Araucan\u00eda", "name": "09_geom_utm_wgs84", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76798, "fields": {"titulo": "Geomorfolog\u00eda Regi\u00f3n de Atacama", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2016-11-25T11:00:39Z", "keys": "III Regi&#243;n-Geomorfolog&#237;a-Relieve-Chile", "abstract": "Cobertura de la geomorfolog\u00eda de la Regi\u00f3n de Atacama", "name": "03_lb_geom", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76799, "fields": {"titulo": "Incendios 2010-2011 Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2016-05-02T16:48:00Z", "keys": "IX Regi&#243;n-Incendios-Chile", "abstract": "Cobertura de incendios para la Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda. Fuente: Gobierno Regional de la Araucan\u00eda", "name": "09_lb_incen_utm_wgs84", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76800, "fields": {"titulo": "Amenaza de remoci\u00f3n en masa Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2016-05-02T16:47:35Z", "keys": "Amenaza-Remoci&#243;n-IX Regi&#243;n-Chile", "abstract": "Cobertura de la amenaza de remoci\u00f3n en masa para la Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda. Fuente: Gobierno Regional de la Araucan\u00eda", "name": "09_amen_rem_utm_wgs84", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76801, "fields": {"titulo": "Amenaza de inundaci\u00f3n Regi\u00f3n del B\u00edo-B\u00edo", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2016-03-21T14:45:23Z", "keys": "Amenaza-Inundaci&#243;n-VIII Regi&#243;n-Chile", "abstract": "Cobertura de la amenaza de inundaci\u00f3n para la Regi\u00f3n del B\u00edo-B\u00edo. Fuente: Gobierno Regional del B\u00edo-B\u00edo", "name": "08_amen_inund", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76802, "fields": {"titulo": "Curvas de nivel Regi\u00f3n de Arica y Parinacota", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2016-06-02T16:06:25Z", "keys": "XV Regi&#243;n-Curvas-Chile", "abstract": "Cobertura de las curvas de nivel de la Regi\u00f3n de Arica y Parinacota. Fuente: Gobierno Regional de Arica y Parinacota", "name": "15_lb_curvas", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76803, "fields": {"titulo": "Dispersi\u00f3n y ca\u00edda de material pirocl\u00e1stico Regi\u00f3n de Ays\u00e9n", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2016-07-28T11:40:37Z", "keys": "Volcanes-XI Regi&#243;n-Piroclastos-Chile", "abstract": "Cobertura de la dispersi\u00f3n y ca\u00edda de material pirocl\u00e1stico de la Regi\u00f3n de Ays\u00e9n. Fuente: Gobierno Regional de Ays\u00e9n", "name": "11_risk_piroclasto", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76804, "fields": {"titulo": "Amenaza de incendio alta Regi\u00f3n del Maule", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2016-02-26T12:14:51Z", "keys": "Amenaza-Incendio-VII Regi&#243;n-Chile", "abstract": "Cobertura de la amenaza de incendio para la Regi\u00f3n del Maule. Fuente: Gobierno Regional del Maule", "name": "07_amen_incendio_v2", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76805, "fields": {"titulo": "Amenaza de tsunami La Serena - Coquimbo", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2016-05-19T08:34:17Z", "keys": "Amenaza-IV Regi&#243;n-Tsunami-Chile", "abstract": "Cobertura de la amenaza de tsunami para la ciudad de La Serena - Coquimbo. Fuente: Gobierno Regional de Coquimbo", "name": "04_amen_tsunami", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76806, "fields": {"titulo": "Unidades territoriales homog\u00e9neas Regi\u00f3n del Maule ", "categoria": "Sociedad", "fecha": "2016-02-26T12:15:16Z", "keys": "Unidades-UTH-VII Regi&#243;n-Chile", "abstract": "Cobertura de las unidades territoriales homog\u00e9nas para la Regi\u00f3n del Maule. Fuente: Gobierno Regional del Maule.", "name": "07_lb_uth_v2", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76807, "fields": {"titulo": "Cuerpos de agua Regi\u00f3n de Atacama", "categoria": "Aguas terrestres", "fecha": "2016-11-25T11:01:40Z", "keys": "Hidrolog&#237;a-III Regi&#243;n-Chile", "abstract": "Cobertura de las estaciones hidrom\u00e9tricas de la Regi\u00f3n de Atacama", "name": "03_lb_hidropoli", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76808, "fields": {"titulo": "Precipitaciones m\u00e1ximas diarias Regi\u00f3n de Ays\u00e9n", "categoria": "Climatolog\u00eda", "fecha": "2016-09-23T10:21:30Z", "keys": "Precipitaciones-Clima-IX Regi&#243;n-Chile", "abstract": "Cobertura de las precipitaciones m\u00e1ximas diarias de la Regi\u00f3n de Ays\u00e9n. Fuente: Gobierno Regional de Ays\u00e9n", "name": "11_lb_pp", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76809, "fields": {"titulo": "Lagos Regi\u00f3n de Ays\u00e9n", "categoria": "Aguas terrestres", "fecha": "2016-07-12T15:45:27Z", "keys": "Lagos-Hidrograf&#237;a-XI Regi&#243;n-Chile", "abstract": "Cobertura de los lagos de la Regi\u00f3n de Ays\u00e9n. Fuente: Gobierno Regional de Ays\u00e9n", "name": "11_lb_lagos", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76810, "fields": {"titulo": "Uso del suelo Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2016-10-14T09:36:51Z", "keys": "Vegetaci&#243;n-Suelo-I Regi&#243;n-Chile", "abstract": "Cobertura de los usos de suelo y vegetaci\u00f3n de la Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1", "name": "01_lb_usosuelo", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76811, "fields": {"titulo": "Amenaza morfodin\u00e1mica alta y media Regi\u00f3n de Ays\u00e9n", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2016-09-23T10:21:46Z", "keys": "Amenaza-XI Regi&#243;n-Morfolog&#237;a-Chile", "abstract": "Cobertura de la amenaza morfodin\u00f1amica alta y media de la Regi\u00f3n de Ays\u00e9n. Fuente: Gobierno Regional de Ays\u00e9n", "name": "11_amen_morfodin", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76812, "fields": {"titulo": "Uso de suelo Regi\u00f3n del Maule", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2016-10-14T09:38:47Z", "keys": "Vegetaci&#243;n-Suelo-VII Regi&#243;n-Chile", "abstract": "Cobertura de los usos de suelo y vegetaci\u00f3n de la Regi\u00f3n del Maule", "name": "07_lb_usosuelo", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76813, "fields": {"titulo": "Pisos vegetacionales Regi\u00f3n de Atacama", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2016-11-25T11:00:55Z", "keys": "Vegetaci&#243;n-III Regi&#243;n-Formaciones-Chile", "abstract": "Cobertura de los pisos vegestacionales de la Regi\u00f3n de Atacama", "name": "03_lb_pisosveg", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76814, "fields": {"titulo": "D\u00e9ficit h\u00eddrico Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda", "categoria": "Aguas terrestres", "fecha": "2016-05-02T16:47:56Z", "keys": "D&#233;ficit-IX Regi&#243;n-H&#237;drico-Chile", "abstract": "Cobertura del d\u00e9ficit h\u00eddrico para la Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda. Fuente: Gobierno Regional de la Araucan\u00eda", "name": "09_lb_def_hid_utm_wgs84", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76815, "fields": {"titulo": "\u00e1reas protegidas Regi\u00f3n de O'Higgins", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2016-11-07T12:28:58Z", "keys": "VI Regi&#243;n-Preservaci&#243;n-Chile", "abstract": "Cobertura de las \u00e1reas protegidas de la Regi\u00f3n de O'Higgins. Fuente: Gobierno Regional de O'Higgins", "name": "06_lb_snaspe", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76816, "fields": {"titulo": "Red hidrogr\u00e1fica Regi\u00f3n de Coquimbo", "categoria": "Aguas terrestres", "fecha": "2016-05-19T08:34:23Z", "keys": "Hidrograf&#237;a-IV Regi&#243;n-R&#237;os-Chile", "abstract": "Cobertura de la red hidrogr\u00e1fica la Regi\u00f3n de Coquimbo. Fuente: Gobierno Regional de Coquimbo", "name": "04_lb_hidro", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76817, "fields": {"titulo": "Uso de suelo Regi\u00f3n de Magallanes", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2016-10-14T09:42:19Z", "keys": "Vegetaci&#243;n-Suelo-XII Regi&#243;n-Chile", "abstract": "Cobertura de los usos de suelo y vegetaci\u00f3n de la Regi\u00f3n de Magallanes", "name": "12_lb_usosuelo", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76818, "fields": {"titulo": "Ocurrencia de aguas subterr\u00e1neas Regi\u00f3n de Ays\u00e9n", "categoria": "Aguas terrestres", "fecha": "2016-09-23T10:22:41Z", "keys": "Hidrograf&#237;a-XI Regi&#243;n-Napas-Chile", "abstract": "Cobertura de ocurrencia de aguas subterr\u00e1neas de la Regi\u00f3n de Ays\u00e9n. Fuente: Gobierno Regional de Ays\u00e9n", "name": "11_lb_aguasub", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76819, "fields": {"titulo": "Riesgo volc\u00e1nico Regi\u00f3n de O'Higgins", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2016-11-07T12:46:42Z", "keys": "Volcanes-VI Regi&#243;n-Riesgo-Chile", "abstract": "Cobertura del riesgo volc\u00e1nico para la Regi\u00f3n de O'Higgins. Fuente: Gobierno Regional de O'Higgins", "name": "06_risk_volcano", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76820, "fields": {"titulo": "15_lb_erodab", "categoria": "", "fecha": "2016-06-02T16:06:33Z", "keys": "", "abstract": "No abstract provided", "name": "15_lb_erodab", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76821, "fields": {"titulo": "Fallas geol\u00f3gicas Regi\u00f3n de Ays\u00e9n", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2016-07-28T11:40:35Z", "keys": "Geolog&#237;a-XI Regi&#243;n-Fallas-Chile", "abstract": "Cobertura de fallas geol\u00f3gicas de la Regi\u00f3n de Ays\u00e9n. Fuente: Gobierno Regional de Ays\u00e9n", "name": "11_lb_fallas", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76822, "fields": {"titulo": "Amenaza de remoci\u00f3n en masa Regi\u00f3n del Maule", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2016-02-26T12:15:07Z", "keys": "Amenaza-VII Regi&#243;n-Remoci&#243;n en masa-Chile", "abstract": "Cobertura de la amenaza de remoci\u00f3n para la Regi\u00f3n del Maule Fuente: Gobierno Regional del Maule", "name": "07_amen_rem_v2", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76823, "fields": {"titulo": "Lahares Regi\u00f3n de Ays\u00e9n", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2016-09-23T10:22:06Z", "keys": "Volcanes-Lahares-XI Regi&#243;n-Chile", "abstract": "Cobertura de los flujos de lahares de la Regi\u00f3n de Ays\u00e9n. Fuente: Gobierno Regional de Ays\u00e9n", "name": "11_lb_lahar", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76824, "fields": {"titulo": "Amenaza de inundaci\u00f3n Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2016-05-02T16:47:30Z", "keys": "Amenaza-inundaci&#243;n-IX Regi&#243;n-Chile", "abstract": "Cobertura de la amenaza de inundaci\u00f3n para la Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda. Fuente: Gobierno Regional de la Araucan\u00eda", "name": "09_amen_inund_utm_wgs84", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76825, "fields": {"titulo": "Uso del suelo Regi\u00f3n de los R\u00edos", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2016-10-14T09:43:29Z", "keys": "XIV Regi&#243;n-Vegetaci&#243;n-Suelo-Chile", "abstract": "Cobertura de los usos de suelo y vegetaci\u00f3n de la Regi\u00f3n de los R\u00edos", "name": "14_lb_usosuelo", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76826, "fields": {"titulo": "Riesgo volc\u00e1nico Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2016-05-02T16:48:11Z", "keys": "Volcanes-Riesgo-IX Regi&#243;n-Chile", "abstract": "Cobertura del riesgo volc\u00e1nico para la Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda. Fuente: Gobierno Regional de la Araucan\u00eda", "name": "09_rik_volc_utm_wgs84", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76827, "fields": {"titulo": "Amenaza volc\u00e1nica Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2016-05-02T16:47:48Z", "keys": "Volcanes-Amenaza-IX Regi&#243;n-Chile", "abstract": "Cobertura de la amenaza volc\u00e1nica para la Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda. Fuente: Gobierno Regional de la Araucan\u00eda", "name": "09_amen_volc_utm_wgs84", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76828, "fields": {"titulo": "Ecorregiones Regi\u00f3n de Ays\u00e9n", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2016-07-28T11:40:29Z", "keys": "XI Regi&#243;n-Ordenamiento-Ecorregi&#243;n-Chile", "abstract": "Cobertura de las ecorregiones de la Regi\u00f3n de Ays\u00e9n. Fuente: Gobierno Regional de Ays\u00e9n", "name": "11_lb_ecorregion", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76829, "fields": {"titulo": "Amenaza de tsumani Regi\u00f3n del B\u00edo-B\u00edo", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2016-03-21T14:45:28Z", "keys": "Amenaza-VIII Regi&#243;n-Tsunami-Chile", "abstract": "Cobertura de la amenaza de tsunami para la Regi\u00f3n del B\u00edo-B\u00edo. Fuente: Gobierno Regional del B\u00edo-B\u00edo", "name": "08_amen_tsunami", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76830, "fields": {"titulo": "Cuencas Regi\u00f3n Arica y Parinacota", "categoria": "Aguas terrestres", "fecha": "2016-06-02T16:06:55Z", "keys": "Cuencas-Hidrograf&#237;a-XV Regi&#243;n-Chile", "abstract": "Cobertura de las cuencas hidrogr\u00e1ficas de la Regi\u00f3n de Arica y Parinacota. Fuente: Gobierno Regional de Arica y Parinacota", "name": "15_lb_cuencas2", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76831, "fields": {"titulo": "Amenaza s\u00edsmica Regi\u00f3n del Maule", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2016-02-26T12:15:12Z", "keys": "Amenaza-VII Regi&#243;n-Sismo-Chile", "abstract": "Cobertura de la amenaza s\u00edsmica para la Regi\u00f3n del Maule. Fuente: Gobierno Regional del Maule", "name": "07_amen_sismica_v2", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76832, "fields": {"titulo": "Uso del suelo Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2016-10-14T09:38:13Z", "keys": "Vegetaci&#243;n-Suelo-V Regi&#243;n-Chile", "abstract": "Cobertura de los usos de suelo y vegetaci\u00f3n de la Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "name": "05_lb_usosuelo", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76833, "fields": {"titulo": "Sismos hist\u00f3ricos Regi\u00f3n del B\u00edo-B\u00edo", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2016-03-21T14:45:41Z", "keys": "Sismos-VIII Regi&#243;n-Hist&#243;rico-Chile", "abstract": "Cobertura de registro hist\u00f3rico de sismos en la Regi\u00f3n del B\u00edo-B\u00edo. Fuente: Gobierno Regional del B\u00edo-B\u00edo", "name": "08_lb_sismos_hist", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76834, "fields": {"titulo": "Uso del suelo Regi\u00f3n de Arica y Parinacota", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2016-10-14T09:43:57Z", "keys": "Vegetaci&#243;n-Suelo-XV Regi&#243;n-Chile", "abstract": "Cobertura de los usos de suelo y vegetaci\u00f3n de la Regi\u00f3n de Arica y Parinacota", "name": "15_lb_usosuelo", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76835, "fields": {"titulo": "Evapotranspiraci\u00f3n real Regi\u00f3n de Ays\u00e9n", "categoria": "Climatolog\u00eda", "fecha": "2016-07-28T11:40:33Z", "keys": "Evapotranspiraci&#243;n-XI Regi&#243;n-Chile", "abstract": "Cobertura de la evapotranspiraci\u00f3n real de la Regi\u00f3n de Ays\u00e9n. Fuente: Gobierno Regional de Ays\u00e9n", "name": "11_lb_evapotrans", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76836, "fields": {"titulo": "Uso del suelo Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2016-10-14T09:39:37Z", "keys": "Vegetaci&#243;n-Suelo-IX Regi&#243;n-Chile", "abstract": "Cobertura de los usos de suelo y vegetaci\u00f3n de la Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda", "name": "09_lb_usosuelo", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76837, "fields": {"titulo": "Cuencas y subcuencas Regi\u00f3n del B\u00edo-B\u00edo", "categoria": "Aguas terrestres", "fecha": "2016-03-21T14:45:37Z", "keys": "Cuencas-Hidrograf&#237;a-VIII Regi&#243;n-Chile", "abstract": "Cobertura de cuencas y subcuencas de la Regi\u00f3n del B\u00edo-B\u00edo. Fuente: Gobierno Regional del B\u00edo-B\u00edo", "name": "08_lb_cuencas", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76838, "fields": {"titulo": "11_amen_redvial", "categoria": "", "fecha": "2016-07-28T11:40:27Z", "keys": "", "abstract": "No abstract provided", "name": "11_amen_redvial", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76839, "fields": {"titulo": "Riesgo de remoci\u00f3n en masa Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2016-05-02T16:48:25Z", "keys": "Remoci&#243;n-Riesgo-IX Regi&#243;n-Chile", "abstract": "Cobertura de la amenaza de inundaci\u00f3n para la Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda. Fuente: Gobierno Regional de la Araucan\u00eda", "name": "09_risk_rem_utm_wgs84", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76840, "fields": {"titulo": "Datos hidrogeogr\u00e1ficos Regi\u00f3n de Ays\u00e9n", "categoria": "Aguas terrestres", "fecha": "2016-07-12T15:45:18Z", "keys": "Hidrograf&#237;a-XI Regi&#243;n-Chile", "abstract": "Cobertura de los datos hidrogeogr\u00e1ficos de la Regi\u00f3n de Ays\u00e9n. Fuente: Gobierno Regional de Ays\u00e9n", "name": "11_lb_hidrogeo", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76841, "fields": {"titulo": "Isotermas Regi\u00f3n de Ays\u00e9n", "categoria": "Climatolog\u00eda", "fecha": "2016-08-19T13:48:15Z", "keys": "Isoterma-XI Regi&#243;n-Chile", "abstract": "Cobertura de isotermas de la Regi\u00f3n de Ays\u00e9n. Fuente: Gobierno Regional de Ays\u00e9n", "name": "11_lb_isoterma", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76842, "fields": {"titulo": "Hidrograf\u00eda Regi\u00f3n de Atacama", "categoria": "Aguas terrestres", "fecha": "2016-11-25T11:00:46Z", "keys": "Hidrolog&#237;a-III Regi&#243;n-Chile", "abstract": "Cobertura de red hidrogr\u00e1fica de la Regi\u00f3n de Atacama", "name": "03_lb_hidro", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76843, "fields": {"titulo": "Isoyetas Regi\u00f3n de Ays\u00e9n", "categoria": "Climatolog\u00eda", "fecha": "2016-09-23T10:23:05Z", "keys": "XI Regi&#243;n-Isoyetas-Chile", "abstract": "Cobertura de isoyetas de la Regi\u00f3n de Ays\u00e9n. Fuente: Gobierno Regional de Ays\u00e9n", "name": "11_lb_isoyeta", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76844, "fields": {"titulo": "Riesgo de incendio Regi\u00f3n de O'Higgins", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2016-11-25T10:16:11Z", "keys": "VI Regi&#243;n-Incendio-Riesgo-Chile", "abstract": "Cobertura del riesgo de incendio para la Regi\u00f3n de O'Higgins. Fuente: Gobierno Regional de O'Higgins", "name": "06_risk_incendio", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76845, "fields": {"titulo": "Bajo peligro de lahares y flujos pirocl\u00e1sticos Regi\u00f3n de Aysen", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2016-07-12T15:44:58Z", "keys": "Lahares-XI Regi&#243;n-Piroclastos-Chile", "abstract": "Cobertura del peligro de lahares y flujos pirocl\u00e1sticos de la Regi\u00f3n de Ays\u00e9n. Fuente: Gobierno Regional de Ays\u00e9n", "name": "11_amen_lahar", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76846, "fields": {"titulo": "Registro de precipitaciones Regi\u00f3n de Atacama", "categoria": "Climatolog\u00eda", "fecha": "2016-11-25T11:01:02Z", "keys": "Precipitaciones-Clima-III Regi&#243;n-Chile", "abstract": "Cobertura del registro de precipitaciones para la Regi\u00f3n de Atacama", "name": "03_lb_pp", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76847, "fields": {"titulo": "Riesgo volc\u00e1nico Regi\u00f3n Arica y Pa", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2016-06-02T16:06:51Z", "keys": "Volcanes-Riesgo-XV Regi&#243;n-Chile", "abstract": "Cobertura del riesgo volc\u00e1nico para la regi\u00f3n de Arica y Parinacota. Fuente: Gobierno Regional de Arica y Paricanota", "name": "15_risk_volcano", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76848, "fields": {"titulo": "Glaciares Regi\u00f3n de Ays\u00e9n", "categoria": "Aguas terrestres", "fecha": "2016-08-19T13:48:08Z", "keys": "XI Regi&#243;n-Glaciares-Chile", "abstract": "Cobertura de glaciares de la Regi\u00f3n de Ays\u00e9n. Fuente: Gobierno Regional de Ays\u00e9n", "name": "11_lb_glaciar", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76849, "fields": {"titulo": "Uso del suelo Regi\u00f3n de Antofagasta", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2016-10-14T09:37:06Z", "keys": "Vegetaci&#243;n-Suelo-II Regi&#243;n-Chile", "abstract": "Cobertura de los usos de suelo y vegetaci\u00f3n de la Regi\u00f3n de Antofagasta", "name": "02_lb_usosuelo", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76850, "fields": {"titulo": "Uso del suelo Regi\u00f3n de los Lagos", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2016-10-14T09:40:31Z", "keys": "Vegetaci&#243;n-Suelo-X Regi&#243;n-Chile", "abstract": "Cobertura de los usos de suelo y vegetaci\u00f3n de la Regi\u00f3n de los Lagos", "name": "10_lb_usosuelo", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76851, "fields": {"titulo": "Amenaza volc\u00e1nica Regi\u00f3n del B\u00edo-B\u00edo", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2016-03-21T14:45:33Z", "keys": "Volcanes-Amenaza-VIII Regi&#243;n-Chile", "abstract": "Cobertura de la amenaza volc\u00e1nica para la Regi\u00f3n del B\u00edo-B\u00edo. Fuente: Gobierno Regional del B\u00edo-B\u00edo", "name": "08_amen_volc", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76852, "fields": {"titulo": "Uso del suelo Regi\u00f3n del B\u00edo-B\u00edo", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2016-10-14T09:39:12Z", "keys": "Vegetaci&#243;n-Suelo-VIII Regi&#243;n-Chile", "abstract": "Cobertura de los usos de suelo y vegetaci\u00f3n de la Regi\u00f3n del B\u00edo-B\u00edo", "name": "08_lb_usosuelo", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76853, "fields": {"titulo": "Amenaza de inundaci\u00f3n fluvial Regi\u00f3n de Coquimbo", "categoria": "Aguas terrestres", "fecha": "2016-05-19T08:34:12Z", "keys": "Amenaza-Inundaci&#243;n-IV Regi&#243;n-Chile", "abstract": "Cobertura de la amenaza de inundaci\u00f3n fluvial para la Regi\u00f3n de Coquimbo. Fuente: Gobierno Regional de Coquimbo", "name": "04_amen_inund", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76854, "fields": {"titulo": "Uso del suelo Regi\u00f3n Metropolitana", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2016-10-14T09:43:13Z", "keys": "Vegetaci&#243;n-Suelo-XII Regi&#243;n-Chile", "abstract": "Cobertura de los usos de suelo y vegetaci\u00f3n de la Regi\u00f3n Metropolitana", "name": "13_lb_usosuelo", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76855, "fields": {"titulo": "Cuencas Regi\u00f3n de Ays\u00e9n", "categoria": "Aguas terrestres", "fecha": "2016-07-12T15:45:11Z", "keys": "Cuencas-Hidrograf&#237;a-XI Regi&#243;n-Chile", "abstract": "Cobertura de cuencas de la Regi\u00f3n de Ays\u00e9n. Fuente: Gobierno Regional de Ays\u00e9n", "name": "11_lb_cuencas", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76856, "fields": {"titulo": "Uso de suelo Regi\u00f3n de Coquimbo", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2016-10-14T09:37:48Z", "keys": "Vegetaci&#243;n-Suelo-IV Regi&#243;n-Chile", "abstract": "Cobertura de los usos de suelo y vegetaci\u00f3n de la Regi\u00f3n de Coquimbo", "name": "04_lb_usosuelo", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76857, "fields": {"titulo": "Amenaza de tsunami Regi\u00f3n de O'Higgins", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2016-11-25T10:45:00Z", "keys": "VI Regi&#243;n-Amenaza-Tsunami-Chile", "abstract": "Cobertura de la amenaza de tsunami para la Regi\u00f3n de O'Higgins. Fuente: Gobierno Regional de O'Higgins", "name": "06_amen_tsu", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76858, "fields": {"titulo": "Subcuencas Regi\u00f3n de Ays\u00e9n", "categoria": "Aguas terrestres", "fecha": "2016-09-23T10:15:29Z", "keys": "Cuencas-Hidrograf&#237;a-XI Regi&#243;n-Chile", "abstract": "Cobertura de isotermas de la Regi\u00f3n de Ays\u00e9n. Fuente: Gobierno Regional de Ays\u00e9n", "name": "11_lb_subcuencas", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76859, "fields": {"titulo": "Volcanes Regi\u00f3n de Arica y Parinacota", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2016-06-02T16:06:46Z", "keys": "Volcanes-XV Regi&#243;n-Chile", "abstract": "Cobertura de volcanes de la Regi\u00f3n de Arica y Parinacota. Fuente: Gobierno Regional Arica y Parinacota", "name": "15_lb_volcano", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76860, "fields": {"titulo": "Estaciones hidrom\u00e9tricas Regi\u00f3n de Atacama", "categoria": "Aguas terrestres", "fecha": "2016-11-25T11:00:29Z", "keys": "Hidrolog&#237;a-III Regi&#243;n-Chile", "abstract": "Cobertura de las estaciones hidrom\u00e9tricas de la Regi\u00f3n de Atacama", "name": "03_lb_est_hidro", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76861, "fields": {"titulo": "Amenaza de tsunami Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2016-05-02T16:47:43Z", "keys": "Amenaza-Tsunami-IX Regi&#243;n-Chile", "abstract": "Cobertura de la amenaza de tsunami para la Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda. Fuente: Gobierno Regional de la Araucan\u00eda", "name": "09_amen_tsunami_utm_wgs84", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76862, "fields": {"titulo": "Curvas de nivel Regi\u00f3n de O'Higgins", "categoria": "Elevaci\u00f3n", "fecha": "2016-11-25T10:46:09Z", "keys": "VI Regi&#243;n-Curvas-Elevaci&#243;n-Chile", "abstract": "Cobertura de las curvas de nivel de la Regi\u00f3n de O'Higgins. Fuente: Gobierno Regional de O'Higgins", "name": "06_lb_curvas", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76863, "fields": {"titulo": "Uso de suelo Regi\u00f3n de Ays\u00e9n", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2016-10-14T09:41:05Z", "keys": "Vegetaci&#243;n-Suelo-XI Regi&#243;n-Chile", "abstract": "Cobertura de los usos de suelo y vegetaci\u00f3n de la Regi\u00f3n de Ays\u00e9n", "name": "11_lb_usosuelo", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76864, "fields": {"titulo": "Uso del suelo Regi\u00f3n de Atacama", "categoria": "Medio ambiente", "fecha": "2016-10-14T09:37:24Z", "keys": "Vegetaci&#243;n-Suelo-III Regi&#243;n-Chile", "abstract": "Cobertura de los usos de suelo y vegetaci\u00f3n de la Regi\u00f3n de Atacama", "name": "03_lb_usosuelo", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76865, "fields": {"titulo": "Registro de temperaturas Regi\u00f3n de Atacama", "categoria": "Climatolog\u00eda", "fecha": "2016-11-25T11:01:15Z", "keys": "Clima-III Regi&#243;n-Temperatura-Chile", "abstract": "Cobertura del registro de temperatura para la Regi\u00f3n de Atacama", "name": "03_lb_temp", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76866, "fields": {"titulo": "15_lb_rem_sedim", "categoria": "", "fecha": "2016-06-02T16:06:41Z", "keys": "", "abstract": "No abstract provided", "name": "15_lb_rem_sedim", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76867, "fields": {"titulo": "Alto peligro de ca\u00edda de piroclastos Regi\u00f3n de Ays\u00e9n", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2016-07-12T15:45:03Z", "keys": "XI Regi&#243;n-Piroclasto-Riesgo-Chile", "abstract": "Cobertura del peligro de ca\u00edda depirocl\u00e1sticos de la Regi\u00f3n de Ays\u00e9n. Fuente: Gobierno Regional de Ays\u00e9n", "name": "11_amen_piroclasto", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76868, "fields": {"titulo": "Glaciares Regi\u00f3n de O'Higgins", "categoria": "Aguas terrestres", "fecha": "2016-11-25T10:59:02Z", "keys": "VI Regi&#243;n-Glaciares-Chile", "abstract": "Cobertura de los glaciares de la Regi\u00f3n de O'Higgins. Fuente: Gobierno Regional de O'Higgins", "name": "06_lb_glaciares", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76869, "fields": {"titulo": "Riesgo de inundaci\u00f3n Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2016-05-02T16:48:20Z", "keys": "Inundaci&#243;n-Riesgo-IX Regi&#243;n-Chile", "abstract": "Cobertura del riesgo de inundaci\u00f3n para la Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda. Fuente: Gobierno Regional de la Araucan\u00eda", "name": "09_risk_inund_utm_wgs84", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76870, "fields": {"titulo": "Amenaza de tsunami Regi\u00f3n de Ays\u00e9n", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2016-08-19T13:48:04Z", "keys": "Amenaza-XI Regi&#243;n-Tsunami-Chile", "abstract": "Cobertura de amenaza de tsunami de la Regi\u00f3n de Ays\u00e9n. Fuente: Gobierno Regional de Ays\u00e9n", "name": "11_amen_tsunami", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76871, "fields": {"titulo": "Amenaza de inundaci\u00f3n Regi\u00f3n del Maule", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2016-02-26T12:15:03Z", "keys": "Amenaza-Inundaci&#243;n-VII Regi&#243;n-Chile", "abstract": "Cobertura de la amenaza de inundaci\u00f3n para la Regi\u00f3n del Maule. Fuente: Gobierno Regional del Maule", "name": "07_amen_inund_v2", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76872, "fields": {"titulo": "Volc\u00e1n Mocho-Choshuenco", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2015-11-17T12:43:19Z", "keys": "XIV Regi&#243;n-Amenaza Volc&#225;nica-Chile", "abstract": "Mapa de amenaza volc\u00e1nica Mocho-Choshuenco Fuente: GORE Regi\u00f3n de los R\u00edos", "name": "ibase_peligro_vn_mocho", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76873, "fields": {"titulo": "Zonas susceptibles a desprendimientos y volcamientos RMS", "categoria": "", "fecha": "2015-11-20T15:26:21Z", "keys": "", "abstract": "Susceptibilidad a desprendimientos en la Regi\u00f3n Metropolitana. Fuente: GORE RMS", "name": "rm_desprendimientos", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76874, "fields": {"titulo": "Erupciones Volc\u00e1nicas Hist\u00f3ricas", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2015-11-11T13:54:57Z", "keys": "Erupciones-Riesgos Naturales-Volc&#225;n-Chile", "abstract": "Capa de Erupciones Volc\u00e1nicas Hist\u00f3ricas en Chile desde el a\u00f1o 1600. Fuente: Carlos Lazcano y Rosa Urrutia en \"Cat\u00e1strofes en Chile, 1541-1992\"", "name": "08_erupciones_volcanicas", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76875, "fields": {"titulo": "Peligro de remoci\u00f3n en masa Valdivia", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2015-11-17T12:43:37Z", "keys": "Remoci&#243;n en Masa-Valdivia-Chile", "abstract": "Cobertura de peligro de remoci\u00f3n en masa de Valdivia. Fuente: GORE Regi\u00f3n de los R\u00edos", "name": "ibase_valdivia_remocion_masa", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76876, "fields": {"titulo": "Zonas susceptibles a ignici\u00f3n de incendios forestales RMS", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2015-11-20T12:26:48Z", "keys": "Regi&#243;n Metropolitana-RM-Incendios Forestales-Forest Fire-Ignici&#243;n-Chile", "abstract": "Zonas susceptibles a ignicion de incendios forestales en la Regi\u00f3n Metropolitana. Fuente: GORE RMS", "name": "10_susceptibilidad_a_ignicion_de_incendios_forestal", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76877, "fields": {"titulo": "Zonas susceptibles a deslizamientos RMS", "categoria": "", "fecha": "2015-11-20T15:26:51Z", "keys": "", "abstract": "Zonas susceptibles a deslizamientos en la Regi\u00f3n Metropolitana. Fuente: GORE RMS", "name": "rm_deslizamientos", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76878, "fields": {"titulo": "Zonas susceptibles a propagaci\u00f3n de incendios forestales RMS", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2015-11-20T12:26:58Z", "keys": "Regi&#243;n Metropolitana-Incendios Forestales-Chile", "abstract": "Zonas susceptibles a propagaci\u00f3n de incendios forestales en la Regi\u00f3n Metropolitana. Fuente: GORE RMS", "name": "10_susceptibilidad_a_propagacion_de_incendios_forestal", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76879, "fields": {"titulo": "Temperatura media anual (&#176;C)", "categoria": "Climatolog\u00eda", "fecha": "2015-11-12T12:45:40Z", "keys": "Clima-Chile-Temperatura-Chile", "abstract": "Temperatura media anual entre los a\u00f1os 1950 y 2000. Fuente: WorldClim.org", "name": "08_temperatura", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76880, "fields": {"titulo": "L\u00edmite urbano", "categoria": "Planificaci\u00f3n catastro", "fecha": "2015-11-17T07:08:48Z", "keys": "Chile-&#193;reas urbanas-Chile", "abstract": "L\u00edmite urbano de acuerdo al precenso 2011. Fuente: INE", "name": "07_limite_urbano_censal2011", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76881, "fields": {"titulo": "Mapa Geol\u00f3gico de Chile", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2015-11-11T13:55:23Z", "keys": "Chile-Geolog&#237;a-Chile", "abstract": "Mapa geol\u00f3gico de Chile. Fuente: Sernageomin", "name": "03_mapa_geologico_chile", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76882, "fields": {"titulo": "Terremotos Hist\u00f3ricos de Chile", "categoria": "Informaci\u00f3n geocient\u00edfica", "fecha": "2015-11-11T13:55:11Z", "keys": "Terremotos-Tsunamis-Sismos-Earthquake-Chile-Chile", "abstract": "Capa de terremotos hist\u00f3ricos en Chile desde el a\u00f1o 1570. Fuente: Geof\u00edsica Universidad de Chile y National Earthquake Information Center (USGS)", "name": "08_terremotos_chile", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76883, "fields": {"titulo": "Precipitaciones anuales promedio (mm)", "categoria": "Climatolog\u00eda", "fecha": "2015-11-11T13:56:14Z", "keys": "Precipitaciones-Hidrolog&#237;a-Clima-Climate-Chile", "abstract": "Precip\u00edtaciones anuales promedio entre los a\u00f1os 1950 y 2000. Fuente: WorldClim.org", "name": "08_precipitaciones", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76884, "fields": {"titulo": "Zonas susceptibles a inundaciones RMS", "categoria": "", "fecha": "2015-11-20T15:36:51Z", "keys": "", "abstract": "Zonas susceptibles a inundaciones en la Regi\u00f3n Metropolitana. Fuente: GORE RMS", "name": "rm_inundacion", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}, {"model": "ides.funciona", "pk": 76885, "fields": {"titulo": "Unidades geomorfol\u00f3gicas de Chile ", "categoria": "", "fecha": "2015-11-11T13:54:41Z", "keys": "Chile-Geomorfolog&#237;a-Chile", "abstract": "Capa con las unidades geomorfol\u00f3gicas del territorio nacional. Fuente: Christoph Albers, Universidad de la Frontera, Temuco.", "name": "06_unidades_geomorfologicas", "workspace": "geonode", "ide": "CIGIDEN", "privacidad": "publico"}}]